《我用廣東話征服世界》新手 自行選擇甜度 2

多謝各位一路支持，終於開新post ～

如果係新讀者有興趣可以睇返舊post先

《我用廣東話征服世界》新手 自行選擇甜度

有追開嘅，多謝你地鍾意睇

鳩拖住童童一路談情說愛一路行返屋企。
「你話呢～BB叫咩名好啊～」童童橋住鳩手臂問。
鳩摸著童童肚子淺笑：「咁快就諗叫咩名～？」
童童挺起肚子傻氣地笑著說：「嘻嘻～諗定先都無壞呀～」
鳩搣一下童童面珠墩：「嘻～都唔知係男仔定女仔～」
童童拍一拍肚子嘟起嘴說：「如果係女仔就好啦～」

佢地返到屋企，林海欣早就等待多時。
「返嚟啦～」林海欣高興得攬住童童。
「嘻嘻～係啊～」童童尷尬地笑說。
鳩企係隔離心諗：「咦？幾時咁friend架？」
「話時話茉里奈呢？」鳩好奇問。
「俾我嗌走咗啦～」林海欣淺笑說。
童童：「係啦⋯上次講嗰支唇膏呢～個顏色真係好靚喎⋯⋯」
林海欣驚訝說：「你買咗啦！？」
童童：「係啊，行過見到咪買咗囉～」
林海欣緊張說：「聽講有BB唔好搽唇膏啊～」
童童驚愕：「喔？原來唔得架？」
鳩企係一邊見到佢地傾得咁開心就去睇電視，今日有鳩追緊嘅動漫播。
睇到一半嘅時候禮行傳咗個訊息俾鳩。
「仆街仔宜家得閒？」
「得啊，做咩啊？」鳩好奇問。
「出嚟啊～我無帶銀包啊⋯」
「喔！？咁我依家過嚟啊，你係邊啊？」鳩熄電視就準備出門。
「係你屋企隔離間便利店～」
「好啦，你企係到等我啦。」鳩愕然點解禮行會嚟嘅，之後就著鞋落去。

「咁夜去邊啊～老公？」童童好奇問。
「er⋯⋯搵⋯朋友⋯⋯」鳩心虛起來說。
「係咩～」童童一眼就察覺到異樣微笑說：「如果你呃我呢～個BB就會無爸爸架啦～」
鳩頓時嚇到鼻哥窿都冇肉，即刻吐出真相。
童童扁起嘴說：「唉～去啦～」然後就返入房同林海欣繼續傾偈。

係文啊

文呀！！！樓主

打緊

等你出文

點解童童佢地咁大方
鳩成個韋小寶咁

新post 又有文
推

鳩攞起條鎖匙就出去搵禮行，今晚有啲凍鳩就著咗件外套。
「喂～依邊啊⋯⋯」禮行坐喺電單車揮著手叫鳩過嚟。
鳩就連忙跑過去攞個無乜錢嘅銀包出嚟交俾禮行：「嗱～」
禮行接起銀包笑說：「咁輕嘅～」
鳩尷尬得摸著頭：「我都唔想嘅⋯你知唔知點樣搵多啲錢？」
禮行諗咗陣：「打劫銀行⋯？」
鳩聽完嚇咗一跳：「唔得⋯！犯案嘅嘢我死都唔制啊～」
禮行竊笑，拍一拍鳩心口笑說：「哈哈～咁你又殺人？」
「咁佢地抵死嘛～係啦，你做咩無端端係到嘅？」鳩好奇問。
「掛住你囉～」禮行嬌嗲說。
鳩有啲沾沾自喜：「嘿嘿～咁今晚我地周圍去啊～」
禮行：「你唔洗陪女朋友咩？」
鳩心虛說：「er⋯⋯佢有人陪架啦⋯⋯」因為禮行唔知林海欣住鳩屋企。

禮行見鳩反應咁奇怪，有啲疑惑不過無追問。
「係啦⋯明宴會最近有啲事，你都係唔好去住⋯⋯」
「做乜事啊？」鳩好奇問。
「自從四眼仔死咗之後，首領就發晒癲叫啲手下周圍殺人⋯話要收集多啲舌頭唔知做乜。」禮行R一R頭說。
鳩諗咗陣突然估到首領想做乜，就慌失失咁問：「咁你有無問啲舌頭放咗邊？」
禮行感覺莫名其妙：「緊係無啦～咁噁心～」
鳩又追問：「咁首領啲手下點啊？」
禮行收起個銀包說：「嗱！依家明宴會七國咁亂，分咗做三派人，首領一派啲、兩個副首領各自一派，跟首領啲人一係就忠心耿耿，一係純粹係想殺人啫，而兩個副首領就一直都有自己嘅勢力，話係時候要換首領。」
鳩好奇問：「咁你呢？你係邊派架？」
禮行笑說：「無架我～上車啦～」然後把頭盔交到鳩手上。
鳩愕然：「去邊啊？」
「哈哈，一間你咪知囉～」禮行戴上頭盔準備開車。

樓豬咁夜仲出文 抵讚

甜

新post Lm

已正皮

留名

今日有無文啊樓主

有的

fast la

鳩坐上車就跟著禮行出發，途中鳩一直色迷迷咁望住禮行PatPat，
巨龍又蠢蠢欲動，就索性攬住禮行條腰不知不覺就瞓著咗。
「喂～到啦～」禮行拍一拍鳩手臂。
「嗯⋯⋯」鳩迷迷糊糊張開眼睛，然後捽一捽眼望出去周圍。
「！！！」鳩嚇到眼都大埋，依個地方荒僻清靜，一個個墓碑整齊地排列。
令人毛骨悚然有種倩女幽魂嘅感覺。
忽然一陣寒風掠過，鳩打咗個冷陣，慌失失咁問：「夜麻麻嚟墓場啊⋯？」
禮行見鳩個樣咁驚就順勢講：「你知唔知呢，依到夜晚好鬧鬼架？」
「吓⋯？唔係掛⋯⋯」鳩坐係架電單車死都唔敢落車。
禮行見鳩驚到咁就笑咗出嚟：「哈哈～講笑咋，落車啦～」
「去邊啊⋯？」鳩問。
「嚟得依到緊係掃墓啦～」禮行放低個頭盔就行。
「喔？探邊個啊？」鳩好奇問。
禮行撥一撥頭髮：「探媽咪啊～」
鳩記得禮行講過佢屋企人幾年前意外過咗身，後來俾副首領帶咗去明宴會。
「喔⋯⋯」鳩點點頭就跟住禮行入去。
鳩咁大個人從來都無去過墳場，連啊爸啊媽係點死都唔知。
每次問啊哥，啊哥都只會笑笑口輕輕帶過。

點知佢哋同一個老豆

咁好恐怖喎

Lm

「咦～又嚟探屋企人啊？」墓地門口有個推住車嘅啊婆問。
「係啊～明嬸～」禮行攞出鳩嘅銀包：「要摘花啊唔該⋯」
個啊婆摘花出嚟笑說：「男朋友仔啊？」
禮行尷尬說：「係啊⋯⋯」然後打開鳩嘅銀包：「咦⋯得一張五百蚊紙咋喎⋯⋯」
「嗱～唔洗找啦。明嬸今日早啲休息啦～」禮行果斷咁用晒鳩啲錢。
鳩企係隔離呆鈍地睜大雙眼，望住自己啲錢一口氣無晒，淚水湧上心頭。
「多謝～多謝～啊妹真係有心～」明嬸接過啲錢就推著車走左。
鳩望住佢嘅背影五味交雜，兩個人身上都無晒錢⋯
「俾返你啦～」禮行俾返個銀包鳩。
鳩傷心欲絕咁攞返個銀包，然後就跟住禮行入去。

新post lm

新po lm

今晚有無文啊樓主？

有

等你

食埋野打

鳩快啲用鳩收明嬸入後宮

依到啲燈光有啲微弱，燈柱一閃一閃，似乎已經好耐無人嚟過維修。
鳩捉住手臂禮行一步步行入墳墓，兩行墓碑上故人的黑白照片彷彿在微笑歡迎佢地。
但總覺得笑容裏很詭異，鳩的汗珠從下巴滴到地上。
鳩搖著禮行的手問：「禮行～我地到未啊⋯我好驚啊⋯⋯」
禮行反了個白眼：「你唔好生人唔生膽啦⋯！就到架啦⋯⋯」
忽然一陣怪風吹過，一片形狀詭異的枯葉隨風貼著鳩的脖子。
鳩伸手拎走片枯葉，那觸感很奇怪⋯不像葉子⋯⋯而是像紙張⋯⋯
鳩不解地望去他手上拿著的，正是一張寫上冥通銀行的陰司紙。
「吖！！！救命啊！！！」鳩嚇唬大叫。
禮行俾佢嚇親就問：「咩事啊你⋯無端端嗌乜啊⋯⋯」
鳩眼淚都湧出來：「有⋯有張⋯陰司紙⋯吹咗去我到⋯⋯」
禮行見鳩面青青眼淚都標埋就攬住鳩安慰佢：「無事⋯無事⋯我係到嘛⋯⋯」
鳩攬住禮行心安靜下來，只係陰司紙，墳場有陰司紙好正常。
「嗚⋯嗚⋯⋯嗚⋯」
禮行安慰鳩：「你唔好喊啦⋯好小事咋嘛⋯⋯」
鳩同樣聽到慘烈的哭泣聲說：「唔⋯唔係我喊喎⋯⋯⋯」
禮行掙大眼睛驚愕：「咁⋯⋯邊個喊啊？」
鳩同禮行同時擰頭望向哭聲來源，是一個黑墓碑傳出。
雜草披滿墓碑上，大概很久沒有人打理過。
「嗚⋯嗚⋯⋯」哭聲依然未停。
鳩心捉緊禮行行近瞧一眼，黑墓碑上面有個慈祥的老婆婆微笑著的黑白相片。
但燈光有點暗，實在看不清那老人的樣貌。
鳩打開電話的電筒，微微照向墓碑⋯⋯
鳩看了數眼總感覺有點面熟，而禮行就驚呆了。

那相中的老人正是明嬸。

黐線，無啦啦甜故變鬼故

鳩噴香水用言靈幫明嬸翻生
之後3p

我好似寫鬼故一啲都唔恐怖仲有啲搞笑

識食喎無牙一定含得好爽

無牙婆吹肅

發生咩事

「啊～！！！」禮行嚇得攬住鳩大叫，柔軟嘅奶子壓住鳩胸腔。
鳩俾禮行對波撞一撞就，冒死地問：「邊⋯邊個係到喊啊⋯？」
鳩手上嘅燈光忽然閃一閃，一個黑影從墓碑後彈起身，手上仲攞住一疊陰司紙。
「呀！！！」鳩嚇到當場魂飛魄散，暈咗係禮行身上。
禮行用力搖醒鳩：「鳩～你做乜嘢啊？」
黑影打開電筒照向佢地兩個然後說：「咦？禮行啊係咪？」
禮行聽到把聲心諗咁熟嘅，就望過去睇吓邊個係到裝神弄鬼。
喔！？
禮行驚喜問：「天叔！？原來係你啊！？」
天叔抹一抹眼淚關心問：「唔好意思啊，我探老婆一時感觸，有無嚇親你地啊？」
禮行驚青說：「無事啊⋯⋯」然後指一指個黑墓碑問：「你知唔知⋯點解明嬸個墓係到嘅⋯？」
天叔皺起眉頭探頭去瞧一眼個墓：「喔～依個係明嬸雙胞胎姐姐嚟架。」
禮行愕然：「吓⋯！？」
天叔笑一笑說：「嗰個係你男朋友啊？」
禮行攬住鳩尷尬地點頭：「係啊⋯佢嚇暈咗⋯⋯」
天叔行到佢地隔離，係袋口攞咗支藥油出嚟。
「俾佢索下啦～應該好快醒架啦～」天叔笑說。
禮行接起藥油放到鳩鼻前搖一搖，果不其然鳩馬上就醒咗。
「呀！！！禮行我地快啲走啦！依到有鬼啊！」鳩攬住禮行大嗌。
禮行反咗個白眼說：「無鬼啊～天叔嚟架。」
「天叔？乜水啊⋯？」鳩感覺莫名其妙。
天叔R一R頭問：「你唔知明宴會架咩？」
鳩瞧一眼天叔，只係老頭子一個，但係頭先就係俾依個老頭嚇暈咗，
所以就想嚇返佢，鳩串串共地說：「哈～點會唔知啊？！我加入明宴會十幾年，殺人無數，明宴會入面個個都叫我做暴走雙刀！啊伯你夜麻麻係到嚇人又係乜水啊？」

天叔：「你就係大名鼎鼎嘅暴走雙刀？真係久仰大名。」
鳩頓時傻呆心諗：「我亂噏架咋喎⋯⋯乜真係有依個人架咩⋯⋯？」
禮行攬住鳩笑到停唔到，天叔又接著說：「我係明宴會嘅副首領。」
鳩反咗個白眼：「頂⋯你唔早講⋯⋯」
禮行拍一拍鳩：「喂⋯唔好無禮貌啊～」
原來當年就係天叔帶禮行加入明宴會。

突然間咁跳，笑咗

IG:Thorwme_totheflames 有興趣可以follow 下睇我鳩叫

完咗啦ching? 想睇

鳩故？

廣東話個故😅

今日應該無

好

我覺得太甜想有啲劇情

樓主幾時出文

一間

樓主

天叔拍一拍鳩膊頭笑說：「後生仔～你叫咩名啊？」
鳩撥開天叔隻手說：「鳩啊，上官鳩。」
天叔突然皺起眉頭說：「姓上官⋯？」
「真係少見～」
鳩無心情同依個副首領糾纏落去，就拖住禮行說：「我地仲未探你媽咪喎。」
禮行突然醒起：「係喎⋯天叔，我去探媽咪先啦～一間再傾啦。」
天叔微笑點頭：「你地去啦，我都差唔多走啦。」
然後就轉身去執返啲嘢。
「拜拜～」禮行揮一揮手就拖住鳩繼續行。

佢地兩個去到墓前就放低摘花然後抹一抹墓碑的塵埃。
鳩笑說：「你同媽咪都幾似樣喎～」
禮行撥一撥啲雜草就坐到地上：「似咩？我覺得我靚女啲喎～」
鳩又有樣學樣坐落地上，說：「咁你係我女朋友，一定最靚架喎～」
禮行微微一笑，然後問：「咁我靚定嗰個童童靚啊？」
鳩頓時掙大眼睛，嚇咗一跳。
心虛地說：「做咩咁問啊～緊係你靚啲啦⋯⋯」
禮行凝望著草地低聲地說：「呃人啦你⋯⋯我知你最鍾意都係佢嘅⋯⋯」
鳩瞄一眼禮行，感覺禮行最近有點奇怪。
鳩突如其來諗到啲嘢就說：「其實呢⋯童童有咗BB⋯⋯」
禮行沒有很大反應，低著頭粒聲唔出。
「我好鍾意你⋯⋯都好鍾意佢，所以⋯不如你⋯⋯」
禮行臉上流出一滴淚光，但依然一言不發。
「要分手了嗎⋯？」禮行心諗。

「不如你⋯⋯搬去我屋企住啊⋯⋯」鳩笑說。
禮行意想不到鳩居然唔係講分手就愕然了，皺着眉頭問：「你⋯講咩話⋯？」
鳩接著說：「咁童童依家有咗BB，咁我就要用多啲時間去陪佢，但係咁咪會少見咗你囉。」
「所以如果你搬埋嚟一齊住，我咪可以見多啲你囉！」
禮行滿臉黑人問號心諗：「咩⋯料⋯⋯」
鳩搭著禮行膊頭說：「我應承過你會同你一世架嘛！點可以因為童童有BB就少見咗你呢～」
禮行心諗：「依條友講緊咩啊⋯⋯」
鳩搖一搖禮行情深意重地問：「禮行～一齊住好無啊？」
禮行嚇得傻呆地問：「你我童童三個住？痴線啊你？」
鳩望著禮行笑說：「童童一早知你啦～仲感覺好似無乜所謂。」
禮行驚訝問：「吓？咁大方⋯⋯」
鳩點點頭：「我都覺～佢依家仲同林海欣好Friend 喎～」
禮行又驚訝多次「林海欣！？」
鳩揞住嘴心諗：「仆街啦⋯⋯」
禮行反了個白眼，已經估到咩事。
鳩尷尬地笑一笑，禮行突然伸手用力捏住鳩臉豬登：「喂！仆街仔，你仲有幾多嘢暪住我！？」

有了

樓主搞到我都有啲想寫文

白痴鳩玩自爆

《我用廣東話征服世界所有囡囡》

有興趣咪做囉

4p多糖唔該

「吓！？你講真架？」禮行感覺成件事很難以置信。
「係真架。廣東話言靈可以改變現實五分鐘。」鳩一臉認真地說。
禮行皺起眉頭疑惑地沉思緊，原來林海欣係知道依件事所以先俾人追殺⋯⋯
「咁⋯如果我噴咗香水都可以？」禮行好奇問。
「得架！不過依件事唔好俾其他人知喎。」鳩再三叮囑禮行。
禮行反了下白眼：「你當我似你咁傻咩～」然後伸出手掌笑說：「咁支香水依家係邊啊？攞嚟試下～」
鳩搖搖頭：「唔係我到，係林海欣到～」
「車～～～咁算啦」禮行不屑地瞄著鳩，然後又諗起啲嘢。
「喂⋯⋯咁首領係咁叫人收集舌頭係想做乜啊⋯？⋯⋯乞嗤！」
一陣涼風吹過，禮行感覺有啲凍。
鳩即刻擔心得把外套脫下披到禮行身上：「點啊你？不如我地返去先？」
禮行淘氣地說：「好啊，不過你行開一陣先，我要同媽咪傾密偈。」
鳩笑一笑就聽話行去一邊等禮行。

依個時候童童同林海欣一齊煲緊劇，睇到一半就有啲肚餓。
「童童～你想唔想食嘢啊？」
「好喎～有咩食啊？」
「打俾鳩問吓佢係邊先～」林海欣狡猾地說。
「嗯～～～」童童揞住嘴暗暗嘴笑。

「喂～～～」鳩接起電話。
「鳩～幫我地買嘢食啊～」林海欣嬌嗲咁講。
鳩諗都無諗即刻答應：「好啊～想食咩啊？」
林海欣揞住電話問童童食咩嘢。
「菠菜芝士通粉～～～」童童拍一拍肚腩仔大嗌。
「兩個啦！」林海欣笑說。
鳩都有啲肚餓：「好啊～咁我一間買返埋啦～」
「嗯！」嘟。
鳩放返部電話嘅時候突然醒起啲嘢。
「啊⋯！我好似無晒錢係身喎⋯⋯」

推

「鳩～行得啦～」禮行傾完計之後就過返嚟搵鳩。
「嗯⋯⋯」鳩一副心事重重嘅樣，心諗兩手空空返去實俾人鬧死。
禮行拖住鳩返到電單車，鳩膽粗粗咁問：「禮行⋯有無一百蚊借住嚟先啊？」
禮行皺一皺眉：「做咩啊？」
鳩尷尬地摸一摸頭：「我要買嘢食俾佢地⋯⋯」
禮行即刻冷著臉說：「無啊！」
事實上禮行都真係無，因為無帶銀包。
鳩唔知死又說：「咁不如我地返明宴會攞啊！」
禮行聽完嬲爆爆捉住鳩衫領怒斥：「你嘅意思係叫我返屋企攞錢出嚟俾你買嘢食俾佢地啊？」
鳩嚇得腳都軟埋，攬住禮行哀求著：「求你啦～我兩手空空返去死梗架⋯⋯」
禮行似乎唔受依套：「食屎啦你！同我死遠啲啊！」然後就攞起車匙上車。
鳩望一望禮行今日著嘅運動褲突發奇想，從背後攬住禮行條小蠻腰。
禮行唔耐煩問：「又想點啊？」
鳩把手伸到禮行嘅衣服裏說：「我呢想～」
禮行頓時察覺到異樣：「喂⋯伸返隻手出嚟⋯⋯」
鳩輕輕摸一摸禮行肚腩仔，然後雪一聲就攝咗隻手入禮行褲子裏。
「喂吖⋯你做咩啊！？」禮行㩒住鳩隻手嗌著。
鳩隻手伸入禮行內褲裏巢弄著她下體，手指在禮行嘅恥毛遊走到小穴，輕輕地玩弄著。
「嗯⋯唔好啦⋯街嚟架⋯⋯」禮行想拔走鳩隻手，但身體又發不出力。
黏糊嘅液體流到鳩嘅手指上，果然禮行下體都很敏感。
「啊⋯⋯唔好再整啦⋯！返到去先啦⋯⋯」禮行身體抖動得很，但小穴流了不少噯液。鳩淫笑一聲把禮行條褲連底褲脫下一半，白滑嘅屁股都露咗出來。
「呀⋯！俾人見到點算啊⋯！」禮行細細聲說，連忙著返條褲。
鳩望一望周圍放心說：「無事架⋯咁夜都無人⋯」然後就快手將禮行條褲拉返落嚟。
禮行都反應唔切就俾鳩脫去褲子：「哎呀⋯！」
鳩攬住禮行用身體幫她遮掩屁股，前面都有電單車，所以禮行不至於光著屁股在路邊，但依然好驚有人行過見到。
「鳩⋯返去先搞啦⋯⋯依到唔得啊⋯⋯」禮行慌張地說。
鳩伸手撫摸著她小穴笑說：「你唔好生人唔生膽啦～～～」
禮行皺起眉頭說：「死開啦你⋯你先生人唔生膽啊⋯⋯」
鳩伸手指輕輕插入小穴，噯液暖暖的包住指尖。
「嗯⋯⋯嗯⋯⋯喂吖⋯」禮行抖動著身體，淫水不斷流出嚟流到大髀上。
鳩第一次野戰緊張得時不時望一望周圍，見無人係到就脫下褲子把肉棒攞出嚟。
禮行舒服得扶住電單車，突然一根硬物頂住小穴。
「喂⋯！真係係到搞啊⋯？」禮行驚心步步，眼睛左望右望。
「都無人見到。」鳩說完就插咗入去。
「嗯⋯⋯」禮行舒服得叫了一聲。然後感覺屁眼一陣涼涼的感覺。
擰轉頭一望，原來鳩辦開了她的屁股欣賞著肉棒插小穴的畫面。
「喂吖⋯！唔好係到睇啦⋯⋯好⋯好無安全感啊⋯⋯」禮行羞恥得揞住屁眼。
鳩溫柔一笑撥開禮行隻手，掙大眼看。禮行只好難為情的被鑑賞著又提防有人行過。
佢地兩個就係電單車旁邊魚水之歡，鳩都驚有人行過所以就抽插得比平時快咁多。
可能是太刺激的關係，禮行的淫水流得像小便一樣，從大髀內側流到鞋子裏。
「嗯⋯嗯嗯⋯⋯唔得啦⋯⋯」禮行小穴熱得很，扶著電單車呻吟著。
鳩越來越快的抖動肉棒：「嗯⋯就射啦⋯⋯」，暖暖的肉壁緊緊吸啜肉棒。
「吖⋯唔好射入去⋯⋯」禮行叫道。
突然有把車的引擎聲，越來越近。
禮行嚇得望著鳩：「喂⋯！有人啦⋯！」
鳩輕快的郁動肉棒在射精邊緣，都準備要把肉棒拔出來，但突然被嚇一嚇居然忍不住射咗入去。
禮行愕然：「喂⋯⋯咩嚟架⋯⋯⋯」
鳩喘不過氣來連忙把肉棒拔出來，而精液就在禮行小穴裏流出來。
「我⋯我好似射咗入去⋯⋯⋯」鳩都估唔到會洩漏。
禮行怒瞪著鳩：「你講咩話⋯！？」
車子聲越來越近，禮行先不管怎樣都把褲上著返先。
鳩白濁的精液還留在禮行的褲子裏。

眼瞓所以無執過就出咗，如果有錯字或睇唔順就sorly 先

見你咁有誠意 放過你啦

今次真係要用言靈墮胎啦掛

射埋 林海欣 咪可以一年抱三件

全部同一年生 鳩點湊咁多個

「一間先同你算帳！」禮行嬲爆爆著返好條褲，鳩射完就進入聖人模型。
開始懺悔自己嘅一時糊塗，心疚不已：「對唔住啊⋯⋯我真係唔小心⋯⋯」
禮行瞪著啲鳩：「唔小心？有咗係咪你生啊？」
鳩低著頭成隻死狗咁，希望禮行原諒。
禮行無奈地說：「唉⋯上車啦⋯⋯」然後開動車匙。
鳩高興的跳上車。禮行見到每次鳩傻更更嘅樣都總係嬲不下去。

禮行很嗱嗱臨回到明宴會就即刻沖涼洗乾淨私處。
鳩坐到床邊等待禮行大人出嚟判刑。
「喂！幫我攞毛巾！」禮行大聲呼喝，因為急忙嘅關係禮行咩都無攞直接衝入去沖涼。
「係嘅大人。」鳩乖乖地聽話，就行去攞毛巾交俾禮行。
禮行盯住鳩：「仲有胸圍底褲啊！」
「係嘅係嘅。」鳩好似個僕人一樣。

禮行沖完涼出嚟就叫鳩坐定定，然後又周圍搵嘢。
鳩好奇問：「咦，搵緊咩啊BB？」
禮行突然激動起上嚟：「咪叫我做BB啊！一間真係有BB我斬死你啊！」
鳩嚇咗一跳即刻改口：「叫老婆先啱！老婆好聽啲。」
禮行反了個白眼然後伸手攞咗把刀出嚟，又是上次那把餐刀。

More

禮行把刀放到鳩頸邊：「你講⋯！你係咪想搞大我個肚？」
鳩猛咁搖頭：「唔係啊⋯⋯真係忍唔住先射咗⋯⋯」
禮行瞇著眼：「忍唔住？你就係咁搞大童童個肚啊？」
鳩心虛得唔敢說話，閉著眼睛點一下頭。
禮行無奈得嘆一口氣，就收起把刀。
「我要自己冷靜下，你走啦！」
鳩關心地問：「咁⋯我聽日再嚟搵你啊。」
「是但你啦～」禮行坐喺床邊拎起風筒準備吹頭。
鳩醒目啦今次，靠到禮行旁邊凝望著佢。
禮行感覺奇怪就疑惑地問：「做⋯做咩啊？」
「我幫你吹頭啊。」鳩微笑一聲就攞走禮行手上嘅風筒。
禮行有點臉紅尷尷尬尬：「唔⋯唔洗啦⋯⋯」不過感覺都幾開心。
鳩開著風筒就溫柔咁從髮尾慢慢吹到頭，禮行就低著頭粒聲都唔出。

「啦～吹好啦～」鳩笑一笑：「係咪好叻呢～」
禮行瞄一眼鳩：「懶叻啦你⋯⋯」
「你⋯係咪成日幫佢地吹頭架⋯⋯？」
鳩擰頭說：「唔係喎⋯我好少幫佢地吹頭架～見係你架咋～」
「哼⋯算你啦⋯⋯」禮行嘴巴微微上揚有點開心。
鳩錫一啖禮行面珠登，溫柔說：「咁我走先啦～」
禮行又偷瞄一眼鳩，然後嘆了一口氣：「係咪要錢啊⋯⋯」
鳩一聽到錢雙眼發光，即刻笑起上嚟：「嗯⋯⋯一百蚊夠架啦！」
「咁你自己攞啦⋯⋯我瞓覺啦⋯⋯」禮行指一指銀包，然後就躺落床上。
鳩笑很非常狡猾，就拿了一百蚊。
臨走前就還幫禮行蓋上被子，關了燈。

做咩唔學茉里奈去買避孕藥食

鳩離開明宴會就去到間西餐廳，剛好餐廳仲未閂門。
鳩就行去買嘢食：「唔該～要兩個波菜芝士通粉～」
「咦？上官鳩⋯？」一把熟悉嘅男仔聲。
鳩抬頭一望，原來係個撚樣啊豪。
「哈佬⋯⋯⋯你係到嘅？」鳩有啲疑惑問。
啊豪笑說：「我係到返工嘛～你要啲咩話？」
鳩R一R頭又重複一次：「兩個波菜芝士通粉⋯攞走⋯⋯」
「喔～」啊豪點一點頭：「九十六蚊啊。」
鳩打開銀包就攞咗張一百蚊出嚟，成身得返四蚊。
啊豪見鳩企係到等緊，就說：「你知唔知童童嗰日同我一齊返屋企啊～」
鳩即刻嚇一跳：「咩話⋯？」
啊豪又繼續講：「係啊，我依家好鍾意童童～我諗童童都鍾意緊我～」
啊豪以為鳩同自己一樣追緊童童，所以就想亂噏等鳩知難而退。
鳩臉色一沉，都唔知佢講真定講假。
「你講笑咋嘛⋯⋯我同童童拍咗好耐拖啦喎⋯⋯」鳩認真地說。
啊豪頓時眼都跌埋出嚟，臉色慘白。
「先生～兩個波菜芝士通粉～」另一個同事嗌。
「係～依到！」鳩接起外賣就準備走。
啊豪唔憤氣說：「童童好快會中意我，你睇住嚟啦⋯⋯」
鳩微微一笑：「睇吓點～」然後就急急腳跑返屋企。

「我返嚟啦～～～」鳩嗌。不過似乎無人聽到。
沖涼房傳來陣陣笑聲。鳩好奇心驅使下就行去偷聽下兩個女人係到傾咩。
「哈哈～童童記住洗乾淨啲腳趾啊～」
「哈哈哈～」
「一間鳩又讚你腳趾靚架啦～」
「啊～笑死我～」童童笑到停唔到。
鳩係門外聽到有啲驚愕，原來佢地傾緊自己。
童童突然說：「其實呢～鳩有早洩問題架⋯」
林海欣很有同感：「真係喎！勁易射⋯⋯」
童童接著說：「你知唔知呢⋯佢宜家已經好咗好多架啦⋯⋯佢最開始磨我pat pat 幾下就射架啦⋯⋯」
林海欣笑得似個癲婆：「哈哈哈～真係架！？」
鳩企係門外自信跌到落谷底。然後望一望褲裏垂頭喪氣嘅巨龍，深深嘆了口氣。
童童笑一笑又說：「不過我好愛鳩～」
林海欣點點頭：「嗯，除咗鹹濕咗啲～都有100分嘅～」
鳩頓時又打起精神，感動到想喊。然後就返入廚房攞啲嘢食出嚟。

佢兩個friend到

三個一齊沖啦

童童同林海欣沖完涼出嚟，聞到陣陣香味。
兩人對望一眼，歡喜地跑到飯枱前。
「鳩～～～～～你返嚟啦！」林海欣嬌嗲說。
鳩站在飯枱旁邊，倒了兩杯牛奶：「嗯～你地快啲趁熱食啦～」
童童好奇問：「你唔食咩？」
鳩搖一搖頭：「唔洗啦我～你地食完留啲俾我囉～」
事實上鳩射完精肚餓得很，不過無錢買埋自己嗰份所以就唔食。
林海欣瞄一眼鳩就知佢肚餓：「食你就食啦⋯⋯攞多個碗啦～」
鳩笑了笑，就去攞多個碗。
三個人一齊食，然後一齊刷牙，一齊入睡，幸福美滿。

另一方面，遊今晚計劃緊聽日要離家出走去踢波。
遊赤裸地躺在床上心諗「聽日要搵又條底褲出嚟⋯上次著一著條底褲，茉里奈就收埋咗去唔知邊到⋯⋯」
「BB豬～諗緊咩啊？喵～」茉里奈戴著對貓耳朵入房，穿著一件白恤衫，而下身就光脫脫後面插著條尾巴。
「嘩⋯做咩啊⋯⋯」遊被茉里奈嚇咗一跳。
「我咁樣得唔得意啊？喵～」茉里奈突然跳上床扮貓貓攞屁股對住遊。
遊無奈地反了個白眼，都唔知好嬲定好笑。
「你Pat Pat近排好似圓咗喎～」遊說。
茉里奈皺一皺眉頭：「你⋯話係咪我肥啊⋯⋯」
遊嚇咗跳：「唔係啊⋯我講下咋嘛⋯⋯」
茉里奈用力拍打遊嘅胸脯：「喂吖⋯！你明明就係話我肥咗！」
遊R一R頭：「真係無喎⋯⋯我覺得好正啊⋯⋯」
茉里奈驚喜一笑：「真係嘅！？喵～」
遊點點頭溫柔地摸一摸茉里奈屁股，笑說：「梗係啦傻妹～」
遊望一望茉里奈的屁股，插著尾巴，小穴粉嫩得很，就有了生理反應。
「咦～不如我扮主人你扮貓啊。」遊難得有啲性趣。
茉里奈開心得不斷點頭，然後就跪喺床邊等待遊嘅指令。

兩兄弟，個大佬做性奴，細佬就一皇三后。
命運真奇妙

遊企起身舉起肉棒指住茉里奈嘴巴，狡猾一笑。
茉里奈以為遊想自己吞下肉棒便張開口含落去，誰不知遊後退一步，
令茉里奈撲空了。
「噢？」茉里奈感覺有點失望，然後遊又把堅挺嘅肉棒指著茉里奈嘴巴。
茉里奈不明意思，但心裏很想含下遊的肉棒，所以又張開嘴巴含落去。
遊突然閃退令茉里奈再一次撲空了。
「喂⋯⋯」茉里奈有啲唔忿氣，就再撲向肉棒。
遊歡笑一聲就跳下床：「哈哈～你唔準企起身喎～」
茉里奈就扮貓咪爬到遊腳邊想含肉棒，但每次茉里奈張開嘴巴遊就後退一點，
把茉里奈引誘得連小穴都流晒口水。

茉里奈一直跟住遊爬到出廳，本來光澤嘅雙膝都泛紅起來：「肯俾我未啊～人地膝頭哥都紅晒啦⋯⋯」茉里奈楚楚可憐地說。
遊搖一搖頭就去打開茉里奈嘅玩具箱子，攞了個頸圈出嚟。
茉里奈好奇問：「攞依個出嚟做乜啊？」
話都未說完，遊就把頸圈套著茉里奈。
「喔？」茉里有啲不知所措。
遊拿著頸圈連接著的鐵鏈行到茉里奈身後觀察她的圓屁股。
「嘿嘿～你下面咁濕嘅～」
茉里奈嬲嬲地說：「咁你又唔快啲插入嚟⋯！」
遊不屑地睇了她一眼，似乎茉里奈仲未清楚知道自己嘅處境。
遊用力拉扯鐵鏈，茉里奈頓時發不了力，跟著鐵鏈走。
「喂⋯做乜咁大用啊⋯⋯」茉里奈不滿地說。
「咁宜家我係主人嘛～」遊狡猾笑說，他內心早就想咁做。唔俾我去踢波啊啦！
茉里奈盯了遊一眼：「唔玩啦！快啲放咗我！」
遊淫笑一下就用力拉住鐵鏈走。
「呀⋯⋯」
茉里奈俾鐵鏈鎖住反抗不了，一直被拖拉到沙發邊。
遊把鐵鏈緊緊鎖在沙發的腳，茉里奈趴係地下想走都走唔到。
「喂吖！做乜鎖我係到啊⋯都話唔玩囉⋯⋯」茉里奈大聲嗌著。
遊溫柔摸一摸茉里奈個頭：「唔得啊～一定要玩埋落去喎～」
茉里奈倔強地瞪了遊一眼，明明昨天還很聽話，今日突然咁反叛。
遊拿著玩具箱子把裏頭的性玩具全都攞了出來，真是什麼都有，還有些是全新的。
「噢～點解連依啲Sm玩具都有嘅？」遊好奇問。
茉里奈不滿地說：「早兩日買嚟打算炮製你嘅⋯⋯」
遊輕輕一笑：「原來係咁～」然後就把一個波波塞入茉里奈個嘴。
「唔⋯⋯嗯⋯⋯⋯」茉里奈連忙想把波波拔出來，但遊捉住了茉里奈雙手。

遊拿了個手扣反綁起茉里奈雙手，茉里奈完全反抗不了。
像一個肉便器被鎖住身體，屁股向住遊。
「嘿嘿～今次到我做主動啦～」遊興奮起來。
然後攞起支自慰棒放入茉里奈的小穴裏，不過沒有按下電源。
遊溫柔地問：「BB啊～～～你頂唔頂唔順兩個窿都插住自慰棒架？」
「吾⋯吾⋯⋯」茉里奈聽到嚇得不停搖頭，眼神嚇唬了。
遊淫笑一聲，然後拔走了茉里奈屁眼裏的尾巴，換一支自慰棒塞了進去她屁眼。
茉里奈表情馬上難受起來，而遊抖S地笑了一笑：「你真係好得意啊～」

大佬反抗茉里奈嘅控制了

快啲屌爆佢

鳩遊雄霸天下

新個篇正啊喂

求加甜

已經無咗自行選擇甜度

茉里奈被綁到地上，她從未試過兩個窿都被自慰棒插著。
平時只是插小穴都有點受不了，現在兩穴同時塞滿難受得很。
「吾⋯⋯吾⋯⋯⋯」
遊凝視著茉里奈驚慌害怕的表情，心裏居然很興奮。
完全征服這個女人，遊感到前所未有嘅滿足感。
「BB，唔洗驚喎～」遊笑說，然後輕柔地郁動茉里奈小穴的自慰棒。
可能是她屁眼也被插著嘅關係，小穴比平時變得更緊。
淫水亦流了不少出來。
「吾⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯」茉里奈抖動著屁股，但自慰棒插得很深很難把它弄出來。
遊笑了一笑然後又去拿其他玩具出嚟，茉里奈見有空隙就馬上把屁眼裏的東西排出體外。「嗯嗯⋯⋯嗯⋯⋯嗯！」自慰棒跌了下來，茉里奈終於感覺舒服一點。
「BB～你做咩整跌咗嘅？」遊好奇問，只是一瞬間，茉里奈屁眼又被塞了。
「吾⋯吾吾⋯⋯⋯」茉里奈難受地搖頭，眼淚都在眼眶。
遊溫柔摸一摸茉里奈頭頂，然後就把她小穴的自慰棒開動電源。「吱⋯吱⋯」
淫穴發出奇怪的聲音，茉里奈緊閉著眼睛，似乎有點難受。
遊的手放到茉里奈屁股上，準備把她菊穴的自慰棒開動起來，
「吾吾⋯！吾！」茉里奈見狀立即激動地搖頭，眼神很慌張。

「啪！」遊按下了按鈕，兩根自慰棒同時在茉里奈兩穴裏扭動起上嚟。
茉里奈的呼吸聲變重了，口水不斷流出來。
遊欣賞了一會兒，感覺茉里奈挺可愛。
茉里奈的身體突然郁來郁去，似乎已經頂唔住強烈的攻勢。
遊睇得興奮起上來，肉棒脹得比平時更粗壯。
所以就拔掉其中一根自慰棒。

拔邊支好？

小穴
菊花

寫下寫下都唔記得咗遲啲加返

1

作者 自行選擇

快啲出啦樓主，係呢啲位停架

宜家打

遊摸一摸茉里奈個頭體貼地問：「點啊你～係咪好辛苦啊～」
「嗯⋯⋯嗯⋯⋯」茉里奈眼濕濕地點頭，兩支棒還插著兩穴。
遊就溫柔地把茉里奈小穴裏的自慰棒拔出，茉里奈抖一抖嬌軀，似乎終於鬆一口氣。
遊抬起茉里奈的下巴，用指尖抹走她的口水。
「BB～辛苦晒啦～」遊輕笑一聲，然後就解開茉里奈嘴上的波波。
茉里奈難受得想喊，平時最溫柔體貼嘅男朋友居然會調教佢。
「我⋯唔玩啦，BB⋯」茉里奈苦苦哀求著，欲哭無淚。
遊錫一啖茉里奈嘴巴，然後就指著肉棒笑說：「含啊，含埋就放過你。」
茉里奈點點頭就張開嘴，遊扯著茉里奈的頭髮把肉棒塞入她的小嘴裏，
「吾⋯！吾吾⋯！」茉里奈委屈地含啜肉棒，心想盡快離開束縛。
遊嘅肉棒脹得很，就把嘗試把肉棒頂到最入。
「吾⋯！嗯⋯⋯⋯⋯」茉里奈突然被深喉一時受不了有點想吐，
但為了滿足遊，都忍受住喉嚨被撐開的感覺繼續吸啜肉棒。
遊玩弄數下就把肉棒抽出來，茉里奈眼紅紅地問：「係咪得啦⋯BB⋯⋯」
遊扯著茉里奈的頭髮笑說：「未得喎。」
茉里奈受打擊，崩潰得喊了出來：「嗚⋯我真係唔玩啦BB⋯嗚嗚⋯⋯」

遊把肉棒插入茉里奈的小穴裏：「唔好喊啦BB，得我睇咋嘛～」
茉里奈喊得越來越大聲：「嗚⋯嗚嗚⋯⋯」
肉棒被肉壁緊緊夾住，遊便加快抽插。
茉里奈突然哭不出來「啊⋯啊⋯！」
遊溫柔地撥一撥茉里奈的頭髮：「BB～我愛你～」
茉里奈對遊又不恨他，只是一時接受不了男朋友的反差太大。
噯液一滴一滴流落地上，遊都快要射精。
「嗯⋯⋯啊⋯⋯」茉里奈的身體很舒服，但心情卻很混亂。
遊捉住她的小蠻腰加快地抽插：「啊！就射啦⋯⋯」
茉里奈突然想到件事情，可以報復遊這次調教。
「嗯⋯嗯⋯⋯！」
遊很快就射晒入茉里奈的小穴裏，而茉里奈想到的報復就是以後不再吃避孕丸。

plot twist: 點知佢係不育嘅

好正啊樓豬

Thx

live 左 有文未

聽朝

遊射完精就摸一摸茉里奈個頭，就解開她頸和手上的鎖扣。
茉里奈被釋放後怒瞪了遊一眼，然後急急腳跑了入房。
遊好奇茉里奈入房做乜，不過費事問就坐喺沙發欣賞返茉里奈剛才小便嘅影片。
「嗚嗚⋯唔準影啊⋯嗚⋯」
遊笑了一笑，覺得茉里奈真係好得意。
依個時候茉里奈臉紅耳赤地走出嚟說：「快啲Del咗佢啊！」
遊即刻收埋手機：「唔制喎～」
茉里奈無奈地說：「你唔Del嘅話⋯我以後唔食避孕藥⋯⋯」
遊若無其事地說：「咁你咪唔好食囉～我養你地～」
茉里奈聽到都唔知好嬲定好笑：「去死啦你⋯你同你細佬一樣嘅。」
遊皺一皺眉頭好奇問：「同我細佬一樣？？？」
茉里奈想了想：「係喎～你都唔知～」
遊八卦說：「BB～講嚟聽吓～」
茉里奈狡猾一笑：「Del咗條片先啦～」
遊猶豫左陣：「咁算啦～我自己問佢囉～」
茉里奈拍一拍佢膊頭：「喂吖⋯好衰啊⋯⋯」
遊摸一摸茉里奈頭說：「你以後聽話～我咪Del囉。」
茉里奈想了想唯有扮答應佢先：「嗯⋯」
實質上茉里奈打算趁佢瞓覺嘅時間Del。
遊心裏暗笑，心想只要留住依條片，聽日就可以去踢波了～

遊攬住茉里奈係床到瞓緊覺，今日係佢咁耐以嚟最開心嘅一日。
一諗到聽日可以同一班舊同學上球場再領風騷，就忍唔笑咗一笑。
「BB～你笑咩啊？」茉里奈好奇問。
「無啊～快啲瞓啦～」遊輕撫一下她就入睡了。
茉里奈躺在床上掙著眼睛，無打算要瞓覺。
「呼～呼～呼～」而遊很快就瞓得豬一樣。
茉里奈拍一拍他手背，確認遊已經瞓著咗就開始行動。

茉里奈微微郁動身體，鑽出被窩。
把枕頭放到遊手上，讓遊以為她還在被窩。
然後就去搵遊部手機，茉里奈記得遊去瞓覺之前去了轉廁所。
所以入廁所找他的手機。
茉里奈去到廁所打開晒啲櫃都唔見有手機，想了想覺得好奇怪。
她又打開馬桶蓋睇吓，依然都係無喎⋯⋯
唔通遊唔係收埋係廁所？茉里奈煩惱起來，突然想起遊去過廚房飲水。
想必一定是收埋係廚房。
茉里奈關上廁所燈就去廚房睇吓，誰不知打開門遊就站在廁所門口。
嚇到茉里奈跳起：「啊！」
「做咩咁驚啊BB⋯⋯我去廁所咋喎⋯⋯」遊感覺奇怪地問。
茉里奈冷靜下來說：「無⋯⋯頭先聽到啲奇怪聲以為有鬼⋯⋯」
遊點點她的頭：「傻豬嚟嘅～我仲以為你搵緊我部手機𠻹～」
茉里奈毛骨悚然勉力一笑：「哈⋯傻啦⋯我聽晒你話架嘛⋯⋯」
然後又返到床上扮睡覺，遊好快就返嚟攬住茉里奈入睡。
茉里奈睡了一會兒突然驚醒，係時候再出發啦。
她又鑽出被窩，慢慢爬出房間。
遊瞓到成隻豬咁，對茉里奈毫無戒心。
茉里奈爬到廚房就打開晒啲櫃嚟睇，咩都無⋯得啲啤酒、零食、公仔面。
事實上遊每天係屋企已經熟悉晒有咩位夠隱蔽。
茉里奈想了想，到底廚房仲有邊到未搵呢⋯⋯
突然有個白色的櫃引起茉里奈的注意，唔通⋯係雪櫃？
茉里奈嘗試打開雪櫃一望，有菜有水果有飲料⋯就係無手機。
茉里奈掃開啲水果睇真啲，喔⋯⋯真係無⋯⋯得袋米係到⋯⋯
茉里奈失望咁閂返雪櫃，但感覺有種違和感⋯⋯

她想了想，發現包米她無見過係雪櫃嘅⋯⋯平時只有佢會煮飯⋯從來都唔會放米入雪櫃。
茉里奈靈機一觸即刻攞袋米出嚟，果然遊部手機就係入面。
茉里奈高興地喃喃自語：「嘻嘻～你都算醒目仔啦～」
她打開遊部手機，馬上就輸入密碼。
就係自己生日日期，手機就係咁開咗。
「哈哈～算你啦～無改密碼～」茉里奈得戚起來。
然後按入影片，睇到入面有勁多偷拍茉里奈嘅相。
而最變態嘅就係頭先影住茉里奈被插著屁眼在鐵盤上哭著小便的那條。
茉里奈見到臉都紅埋，即刻Del咗佢。
然後開心地把手機放回原位，返房瞓覺。

其實已經send曬俾啲friend開心share

貼自己老婆女朋友SP身材 (81)

Share咗係依到

太陽升起，遊迷迷糊糊地醒過來，只見茉里奈壓住他的手在瞓覺。
「BB⋯⋯醒啦⋯⋯」遊有啲急尿。
「嗯⋯⋯⋯」茉里奈還在熟睡，瞓得很舒服。
遊推一推茉里奈手都痹晒，然後就去廁所屙個尿。
「BB～你係咪一間返工啊～」遊好奇問。
「嗯⋯⋯」茉里奈微微醒過來又瞓。
遊趁茉里奈還睡著，就去攞返部手機。
「嘻嘻～睇多次條片先～」遊驚喜地打開手機，然後大嚇一驚。吓！？
遊即刻搖醒茉里奈：「BB，我條片呢⋯⋯」
茉里奈掙開眼睛笑說：「嘿嘿～Del咗啦～～～」
遊一臉無言，受了太大打擊，抱著頭坐喺床邊。
茉里奈伸了個懶腰就坐起身笑說：「你本來係咪想要脅我去踢波啊？」
然後拍一拍遊膊頭得戚說：「哈哈～係唔得嘅～」
遊沉默了，只是坐喺床邊凝望著地板。
茉里奈搣一搣遊面豬登：「記得幫我洗埋啲衫佢啊～」
茉里奈笑一笑就去換衫返工。
而遊被踐踏得毫無尊嚴，像一張癈紙般躺在床。

遊一直頹廢咗成個鐘，連茉里奈都出咗門口返工。
而佢嘅衫褲一直都搵唔到，到底茉里奈係咪已經丟咗都唔知。
無底褲⋯連錢都無⋯根本不能出街。
「嘟嘟嘟嘟⋯⋯」
「喂⋯⋯」遊接起電話。
「喂上遊！一點鐘球場等！不見不散！」杰少熱情一聲。
「我可能⋯⋯」
「嘟————」遊都未講完，杰少就收咗線。
佢真係唔想放好兄弟飛機。
遊頹廢咁坐喺到望住窗，不知不覺回想起以前嘅回憶。
唉⋯對唔住啦⋯⋯

突然有一隻雀仔飛到窗前停了下來，望住遊。
遊感覺有啲奇怪。
「喂⋯你望乜撚嘢啊？」
「吱吱。」
「你笑我啊⋯⋯？」
「吱吱。」雀仔戳了窗一下。
遊就打開窗睇吓佢想做乜。
「吱吱！」雀仔衝咗入屋，用一嘢啄落遊個頭到。
「呀！臭雀！」遊撥開隻雀仔，誰不知隻雀仔屙咗篤屎出嚟，正好擊中茉里奈件衫。
「喂⋯你想我死啊！？佢返嚟鬧死我啊⋯⋯」遊緊張地說。
「吱吱～吱吱～」雀仔叫囂數聲，然後飛去衣櫃啄了幾吓。
遊都唔知佢想點就說：「喂！你咪搞啊⋯我女朋友啲衫係晒入面架⋯⋯」
雀仔飛到遊身邊「吱吱～～～」
遊感覺莫名奇妙，不過隻雀仔好似對茉里奈啲衫好有興趣。
遊打開衣櫃俾雀仔睇吓啲衫，「吱吱⋯」隻雀仔飛到衣櫃邊啄了下件衫。
然後就啄下遊個頭，遊R一R頭心想唔通隻雀仔想我試吓？
「哈哈～女裝嚟架～」遊搖一搖頭笑說，然後隻雀仔叫囂數吓「吖～～吱吱吱～～」就飛走咗。

遊望住隻雀仔嘅背影，感覺很似曾相識。
佢又望一望茉里奈啲衫，突然靈光一閃「咦係喎⋯我可以著依啲衫喎⋯⋯」
「著住跑返屋企換咪得囉！呀！點解我之前諗唔到嘅！？」
就係咁，遊又重新振作起來，距離球賽開始重有4個鐘。

可能有方法還原呢～

遊唔係冇up定條片上cloud啊嘛

呀哥幾時反CUP呀,狠狠咁教訓下佢啦

差不多要對依個女人狠心啦

遊研究一下茉里奈依個淫娃嘅衣服，大部分都係緊身或者暴露。
以裙為主，僅有嘅褲都唔啱遊著。
遊攞起一條黑色直裙，睇嚟最中性就只有依條啦。
無花巧嘅設計，無特別嘅收線條美。
遊穿上去還可接受，似個和尚多過乸型。
但上衣就無一件適合遊，遊攞了條淺黄色的大毛巾披在身上就準備出門了。

遊穿上茉里奈對拖鞋，打開門瞧瞧外面有無人。
「無人，安全⋯⋯」
「砰！」
遊閂埋門九秒九飛奔出門。
一路直奔返屋企，路邊啲人見到佢都以為係痴線佬。
遊羞恥到極，依種感覺一定要十倍奉還俾茉里奈。

依個時候林海欣係屋企睇緊電視，鳩同童童都去咗返學。
「叮噹叮噹！」林海欣奇怪啦，依個鐘數邊個返嚟呢⋯⋯
就從防盜眼瞄出去，只見一個上身赤裸嘅男人包住浴巾企係出面。
「邊個⋯⋯？」林海欣隔著門驚驚地咁問。
遊聽到有把陌生嘅女人聲驚愕地望一望門牌，的確無搞錯⋯
「你係邊個⋯？」遊嚇親反問。
林海欣想了想：「關你鬼事啊⋯你邊位啊⋯⋯」
遊心諗依個似係有賊入屋喎，說：「我係言靈師！快啲開門！」
林海欣猶豫左陣，乜言靈師會唔著衫架咩⋯⋯？就打電話俾鳩嗌救命。
她慌失失地說：「有個唔著衫嘅男人企係屋企出面話要入屋啊⋯⋯」
鳩馬上緊張起上嚟：「咩話！？咁變態⋯⋯」
遊無奈地站在門口，心諗細佬到底去咗邊到，有賊入屋都唔知⋯！
「千祈唔好開門俾佢，我宜家返嚟睇吓⋯」鳩擔心說。
然後向茉里奈請咗半日假，然後就跑返屋企。
林海欣害怕地說：「你唔好走啊，我男朋友返緊架啦⋯⋯」
遊心諗男朋友？真係可疑⋯⋯睇嚟係嗌咗同黨！？
遊發覺事情唔簡單，就躲到後樓梯的高處埋伏起來。

依個時候有個揮舞住掃把嘅男人跑到上嚟，遊瞧著他的背影好似有啲熟，不過睇唔到個樣。
情急之下遊揭起條長裙，一嘢笠住依個男人。
「唔好亂郁！」遊跳上他膊頭騎住佢，赤裸裸的肉彈壓住他的後腦。
「嗯⋯⋯嗯⋯⋯好臭啊⋯⋯」個男人痛苦掙扎。
遊聽到把聲好熟就跳返落嚟：「細⋯細佬？」
鳩揞住個鼻哥窿，表情好似想死。
遊尷尬一笑，然後認真起來：「你係到就啱啦！屋企有賊啊！」
鳩摸著後腦瞄一瞄遊嘅衣著：「乜原來係你啊！？」

好戇鳩自己間屋有個唔識嘅女人喺度

鳩鄙視眼神望住遊：「喂～搞咩著到咁啊⋯⋯連底褲都無，被人打劫啊？」
遊反咗個白眼：「你知唔知茉里奈唔俾我出街架！？仲收埋晒我啲衫褲⋯我攞條命偷走出嚟架⋯⋯」
鳩嚇咗跳：「吓？咁你依排日日係佢屋企有咩搞啊？」
遊一臉認真細細聲係鳩耳邊講：「每日被佢強姦三次⋯⋯」
鳩聽到笑咗出嚟：「哈哈哈～啱啱係學校見到佢真係睇唔出喎～」
遊打咗個冷震：「諗起都驚，喂，屋入面嗰個邊個嚟架？」
鳩：「我女朋友～」
遊皺起眉頭：「咁童童呢？」
鳩想了想：「我老婆～」
遊一臉黑人問號：「咩意思啊？你一腳踏兩船？」
鳩笑了笑：「有咩所謂啫～我地相親相愛咪得囉～」
遊呆若木雞：「⋯⋯⋯」
鳩突然醒起啲嘢：「話說童童真係有咗BB⋯⋯」
遊下巴跌到落地：「仆街仔⋯你真係搞大咗童童個肚啊？」
鳩點點頭：「唔怕啦～有咩事你會俾錢我買奶粉嘅～」
遊無奈地反了個白眼：「唉⋯⋯如果老豆老母未死，見到你咁實激死。」
鳩笑一笑：「都死咗啦～」
然後就敲門「叩叩叩」：「喂～我返嚟啦～」
林海欣驚青咁打開門：「佢邊個嚟架？」
「我啊哥～」鳩笑說。
林海欣皺一皺眉：「喔⋯原來係咁⋯⋯」

鳩同遊坐係沙發到傾計。
林海欣望一望隻錶：「慢慢傾啦你地，我約咗人出街啊⋯」
鳩好奇：「你約咗邊個啊？」
林海欣微微一笑：「多事啦你～」然後就拎起袋出街。

鳩R一R頭：「車～懶神秘⋯⋯」
遊好奇問：「喂，依排你有冇搞過我間房啊？」
鳩：「無喎⋯⋯做咩啊？」
遊歡喜大笑起來：「無～我一間去踢波啊！」
鳩驚喜：「真係架！？喂，我又去睇喎。」
遊拍一拍鳩膊頭：「哈哈～咁換波衫一齊去啊！」
遊沖完涼換件衫就準備出門口，鳩又著咗件波衫。
不過其實鳩唔識踢波，只係細個成日去睇啊哥踢波啫。
遊坐喺沙發就好奇問：「喂細佬，你知唔知點樣將手機啲影片復原啊？」
鳩望一望遊部手機：「你唔小心刪咗？」
遊點點頭：「係啊⋯條片關乎我生死架⋯」
鳩心諗啊哥講到咁嚴重就試吓用言靈幫下佢。
「我諗應該都得嘅，不過你要五分鐘內複製一條新嘅囉⋯⋯」
遊歡喜來：「真係得！？咁你等我一陣！」
遊衝入房攞咗十幾隻USB出嚟：「我準備好啦！細佬！」
「攞部電話嚟啦⋯⋯」鳩噴咗下香水。
「嗱⋯」遊交出手機。
「將啲影片復原！」鳩用言靈對部手機講。然後俾返部電話遊。
遊好疑惑：「咁就得！？真唔真啊⋯⋯」
鳩笑了笑：「你打開睇吓囉～」
遊打開手機按入影片，成個人興奮得跳起身。
「鳴鳴⋯唔準影啊⋯鳴⋯」
遊就好似見返舊情人一樣，開心得笑出嚟。
鳩一臉黑人問號：「咩片嚟架？睇得咁開心嘅你⋯？」
「有機會先俾你睇！依家唔得住！」說完遊就攞住十幾隻USB衝入房無限Back up茉里奈嘅屙尿影片。

無限backup

兩兄弟都係咁撚淫

同鳩一齊睇吾好自私睇

終於要黎言靈兄弟大P淫女教師

入戲肉未，btw想睇茉莉奈玩野外露出，扮狗

遊將影片無限複製完，然後就將啲USB收埋係保險箱入面。
茉里奈今次想刪都刪唔到了。
遊順便係保險箱攞咗啲錢，咩住個背囊行返出嚟。
「咦！？做咩拎咁大個袋嘅？」鳩好奇問。
「係啊⋯我今晚返茉里奈到瞓啊⋯⋯」遊望一望手錶。
「哈哈～咁就好啦～你千祈唔好返嚟住～」鳩笑說。
遊嘟起嘴扮可愛：「乜你好唔想見到哥哥咩～」
鳩笑了出嚟：「妖～好噁心啊～」
遊笑了笑，然後係書包攞咗啲錢出嚟：「嗱！俾你啦～」
鳩見到錢雙眼發光：「嘩⋯依到成萬喎⋯⋯」
遊放低錢，又笑了一聲就出了門口。
事實上遊多年嚟做毒撚慳埋慳埋都儲落唔少錢。

鳩跟住遊去到球場附近嘅大商場，距離開波仲有一個半鐘。
「喂～仲有個半鐘喎！」鳩說。
遊望一望手錶表：「係喎～咁去唔去行陣？我有啲嘢想買～」
「噢！？買咩啊？」鳩好奇問。
遊淫笑著說：「跟我嚟啦～」
鳩皺起眉頭，啊哥好似越來越古靈精怪。

遊急急腳行咗去間白色牆壁，光線明亮嘅商店。
令人有種清雅、撲素嘅感覺。
鳩從來都未嚟過依間店，連依個鋪頭賣乜都唔知。
「細佬～你有無嚟過啊？」遊緊張得滿頭大汗。
「無啊⋯⋯咩店嚟架？」鳩疑惑起來。
「成人玩具店。」遊抹一抹額頭說。
「吓！？真係架？」鳩嚇咗一跳，然後見啊哥緊張成咁就知佢都無嚟過。

依個時候有個女店員行過嚟，穿著件白色T恤，藍色牛仔褲。
眼睛雪亮，樣子清秀，很吸引人視線。
「歡迎光臨～」女店員微笑點頭。
遊驚咗一跳，點解條女咁正嘅⋯
「你好⋯我地自己周圍睇吓得架啦⋯」遊說。
鳩尷尬地笑著，然後左望右望睇吓有咩買。
女店員見成間鋪得依兩個著住波衫嘅男人，就說：「嗰邊有啲飛機杯喎～」
遊瞄了她一眼：「咩係飛機杯啊⋯？」
女店員嚇咗一跳：「連依個都唔識？」
遊搖搖頭怕羞說：「其實我地第一次嚟架咋⋯⋯」
女店員疑惑咁望一望佢地，一個是可愛的少年，一個是成熟的大人。
兩人樣貌都挺有水準⋯⋯
女店員想了想：「你地⋯⋯係BL？」
鳩皺一皺眉頭：「B⋯L⋯？」B係Brothers 嘅意思嗎？
鳩：「係呀～咁你都知嘅。」
遊同鳩兩個都好少留意呢方便嘅嘢，根本就聽唔明啲術語。
女店員的樣子突然臉紅了，眼神很閃縮。
「嘿嘿⋯嘿嘿⋯原來係咁⋯我叫芳敏啊⋯請跟我嚟依邊啊⋯⋯⋯」她笑聲突然很詭異。

GAYY

尷尬囉

芳敏帶佢地去男同志玩具區，鳩嚇得即刻緊屁股。
「喂⋯你帶我地嚟係咩意思啊⋯？」鳩驚訝地問。
芳敏興奮地說：「依啲係BL專用嘅～你地可以慢慢揀喎～」
遊嚇咗一跳尷尬問：「請問BL⋯係咩意思⋯？」
芳敏愕然：「Boy‘s Love囉⋯」
遊突然傻笑：「哈哈～我諗係我地誤會咗！」
鳩睇唔過眼就走咗出去睇飛機杯。
芳敏好奇問：「原來你地唔係BL⋯咁你係想買咩架⋯？」
遊想了想，就靠到芳敏耳邊細細聲說：「我想要啲調教玩具。」
芳敏頓時臉都紅晒，怕羞地退後幾步。
遊見佢咁大反應，就覺得好得意⋯⋯
「咳咳⋯請跟我過嚟依邊⋯⋯」芳敏冷靜下來說。

另一方面，鳩見到個飛機杯引起佢嘅注意，杯嘅外殼寫著「處女宮」三字。
鳩拿起手細仔觀察下，好似幾正喎⋯⋯
鳩偷偷笑了笑，然後又見到啲正嘢，護士衫喎⋯⋯鳩又淫笑起來。
把遊給他的錢攞出嚟，選了幾件玩具。

「喂細佬，我買完啦～你得未啊？」遊在收銀處附近說。
鳩即刻拿住一袋二袋去俾錢。
「嘩⋯你買咁多嘅⋯⋯」遊嚇咗跳：「唔好用晒我俾你啲錢喎⋯⋯」
鳩點點頭，認真說：「啊哥，我有分寸架啦⋯⋯」
遊嘆了口氣：「咁我地走啦～」
芳敏微笑：「拜拜～」

遊睇一睇手錶：「細佬～時間差唔多啦～」
「哦～」鳩身上多了個袋，
而遊嘅手機多咗一個聯絡人。

芳敏係比遊定鳩

儲埋幾日先一次過睇

成皮野慳慳埋埋拎哂去買成人用品

應該係遊啦，如果唔係鳩一打四曉連射都搞唔掂

鳩

鳩用言靈分身一打四no problem

佢地去到球場就見到杰少同其他五個隊友熱緊身。
「喂，遊！終於嚟啦咩！」杰少見到遊興奮地迎接。
「杰少！」遊高興得很笑說。
鳩幫啊哥攞住個袋就去到觀眾席，睇佢地踢波。

佢地熱咗陣身，球證就掛住隻哨子行入球場。
「咇咇！」「兩隊球員上場！」
鳩拍手大嗌著：「啊哥！加油！」
遊舉起姆指微笑，然後頭也不回跑到中場位置。

鳩坐係觀眾席欣賞住球賽，今日除咗鳩之外其實無乜觀眾。
大概二十至三十人，其中有啲係啊叔行過坐低睇吓，又有啲係對面隊啲女fans。
「咇！」哨子聲響起，對面隊先攻。
鳩看得入迷，連眼都唔眨。
「咦？上官鳩？」有個老頭拍一拍鳩微笑說。
鳩望一望乜水，原來係天叔。
「啊伯？你又係到嘅？」鳩感到意外問。
「哈哈哈～唔好睇我一把年紀啊！我都鍾意睇人踢波架～」天叔歡喜笑說。
「砰！」對面隊一個射門「啪！」中柱。
「哈哈～抵死～」鳩見到佢中柱就幸災樂禍。
天叔好奇問：「乜你唔中意嗰隊波咩？」
鳩想了想：「唔係啊～不過我要幫我啊哥打氣先得！」
天叔：「原來你有啊哥架～」
「係啊，嗱，依家控緊波嗰個咪我啊哥囉。」鳩指一指球場。
「砰！」遊一個長傳，將個波傳到右邊場嘅杰少。
「上啊！」鳩興奮大嗌，杰少右腳一控，就帶波衝上前。
天叔笑了一笑：「依球傳得幾靚喎！」
「入埋仲靚呀～」鳩緊張地說，依個時候對面兩個球員左右夾落杰少到。
杰少假動作一扭，輕鬆過咗一個，但可惜被第二個球員伸腳偷走咗個波。
「哎呀！」鳩洩氣，天叔摸一摸下巴問：「鳩啊⋯你今年幾歲啊？」
鳩：「19囉，做咩啊？」
天叔認真想了想：「19歲⋯有無興趣以後幫我係明宴會做事？」
鳩愕然：「啫係做你手下啊？唔得～我入嚟係殺壞人嘅～」
天叔掙開眼睛瞄了吓鳩：「但係我出好高人工架喎～～～」
鳩聽到錢即刻變臉：「幾多先⋯？做乜要搵我啊？」
「每個月最少三萬蚊～」天叔笑臉相迎說：「至於點解要搵你，純粹覺得同你有緣啫。」
「咩話！？最少三萬！？咁最多呢？」鳩興奮起來。
天叔又摸摸下巴：「咁就睇你表現啦～」
鳩想都無想就馬上接受：「好！咁今日開始，下個月準時俾錢我喎！不過講明先，我唔做壞事。」
天叔拍一拍鳩大髀，然後就企了起身：「放心，咁我走先啦。」
鳩好奇：「咁快走？唔睇埋先啊？」
天叔輕輕一笑：「有嘢做啊～」然後就離開了。

返學呢

鳩要努力搵錢養全家

朝早返 夜晚幫手做野

「上啊！」鳩繼續係場外大嗌，其他睇緊波嘅人都留意到佢嘈生晒。
「喂～你嘈完未啫～」對面隊其中一個女fans怒盯住鳩。
鳩嚇咗一跳：「乜嘢啊？睇波係嘈架⋯你唔想嘈去睇歌劇啦⋯⋯」
條女聽到即刻怒火攻心：「你講咩話！？你知唔知我條仔邊個啊？」
鳩反了個白眼，瞄一眼班女，成班都似18，9歲嘅MK妹，有幾個仲食緊煙。
「你條仔邊個關我撚事呀⋯⋯？」鳩感覺莫名奇妙。
班女Mk瞪住鳩係到圍屌「講乜撚啊！」「死𡃁仔！」「傻閪！」
鳩皺起眉頭，乜料啊⋯⋯
「咇咇！」「中場休息！」
依個時候兩隊啲球員都返入場休息，一行人返到嚟見到火藥味好重。
其中一個金毛球員走去問MK妹：「咩事啊BB？」睇嚟佢就係佢條仔⋯⋯
「佢啊！鬧我啊！」MK妹指住鳩嬌嗲說。
金毛仔臉色一變：「你做乜鬧我條女啊！？想搞事啊！？」
其他球員都附和起來：「𡃁仔！金哥條女你都得罪？想死啊？」
鳩R一R頭都唔知自己做錯乜，遊就即刻做和事佬。
「誤會嚟啫應該，無謂計較啦⋯⋯」
「𡃁仔，下次小心你把口啊！」金哥行上前拍一拍鳩個頭。
鳩即刻著咗用力拍開佢隻手：「屌你老母！你邊撚位啊！？敢搞鳩我個頭？」
球場上面嘅人當場呆左，緊張嘅氣氛湧上每個人嘅心頭。

金哥黑起臉上嚟，一手就扯起鳩。
遊見狀就推開金哥：「喂！你想點啊？想係言靈師面前郁手？」
金哥嬲到飛起，但聽到言靈師又有啲卻步唔敢亂嚟。
「嗱⋯一係咁⋯依件事係佢地開嘅，就佢地傾點做好無？」遊正氣地說。
「好！就咁話囉！」金哥無可奈何說：「細冰，你想點做解決啊？」
MK妹唔順超啤住鳩一行人：「同我跪係到講聲對唔住，之後圍住球場裸跑咁咪算囉！」
鳩：「你都on撚鳩嘅，一係咁你地除晒衫俾我地搞咁咪算囉！」
「黐孖筋，無可能！」MK妹又情緒失控。
「咁邊個贏波邊個話事囉！」金哥狡猾地笑說。
鳩：「就咁話，願賭服輸！」
「哈哈～咁你地準備定裸跑都得啦！」MK妹自信滿滿：「我男朋友未輸過波架！」
「睇吓點～」鳩喵嘴，然後瞧下班MK妹，個個都有返啲水平。
鳩心諗：「細冰吖嘛，一間要你跪喺到含撚講對唔住！」

快啦

金哥飲了兩口水，然後就鬼鬼祟祟去咗廁所。
「喂細佬⋯你唔驚我地會輸波架？」遊擔心問。
鳩淺笑：「佢都未驚！我驚乜？」
遊瞄一瞄細冰說：「但係個金哥有信心到連條女都賭埋喎⋯⋯」
鳩想了想：「又係喎⋯⋯可能我係咁人面前落咗佢臉，條氣唔順掛⋯⋯」
過咗一會兒，金哥又返嚟飲水。
「咇⋯⋯」「Er⋯⋯中場休息完畢。」球證唔知邊到彈出嚟。

遊拍一拍手笑說：「大家下半場落力啲，如果唔係我細佬要裸跑架！」
經過上半場雙方零比零嘅互相試探，遊都大概知對方嘅實力，並諗好對策。

鳩坐喺一邊，一啲壓力都無，反而細冰緊張得揸住張紙巾大嗌：「金哥！唔好輸啊！」
鳩蔑視一笑：「正一蠢材！我係條仔就算贏硬都唔會為面子拎條女去賭啦～」
細冰睥咗鳩一眼：「你收皮啦！等睇我條仔贏啦！」然後專注返球場。
鳩反了個白眼：「超～」

「遊！空晒！」杰少企係右邊大嗌，一眨眼遊就一個致命直線傳上俾杰少。
鳩驚喜不斷，以杰少嘅球技一定入到依波，「上啊！」鳩彈起身大嗌。
「咇咇！」球證突然吹雞：「越位！」
鳩當場呆左，破口大罵：「喂！你盲架！？邊到越位啊？」
杰少更是愕然：「What？越位？」
球證閉起雙眼扮聽唔到。
細冰一臉黑人問號：「喂白痴仔！乜嘢係越位啊！？」
鳩都費事理佢：「你自己查字典啦～」
場內嘅金哥笑笑口行去推開杰少：「行開啦你！我地開啊！」

鳩心知不妙，金哥同球證九成係夾埋嘅⋯黑哨⋯
唔怪之得頭先咁有信心，又話無輸過波啦⋯⋯
原來收賣咗球證。

加速

鳩恍然大悟，球證可能已經被收賣，但又不太肯定。
就觀察多幾球先下定律。
「咇！」球證吹雞，金哥帶波就向前衝。
杰少站在一邊，防止他傳球同時防守。
金哥突然衝前用手踭撞開杰少，爆上前。
雖然撞唔傷杰少，但好明顯是犯規。
「咁都唔吹呀？黑哨？」鳩鬧起來。
場上嘅球員都開始察覺到依個球證有啲問題。

金哥無理會繼續帶波衝上前，佢其他隊友都衝入大禁區等金哥傳波。
「砰！」金哥傳到他隊友上，由他負責射門。
遊見狀立即阻止，「砰！」遊起腳擋下了依球。
「咇！」球證又吹起哨：「Er⋯⋯12號踢人隻腳，黃牌⋯加個罰球⋯」
遊愕然：「無喎球證⋯⋯我擋波咋⋯⋯」
球證吹多下雞：「好⋯你地可以排人牆⋯」
遊踢咁耐波都未見過咁無理嘅人。
杰少洩氣地拍一拍遊膊頭：「算啦遊⋯黑哨嚟架⋯」

鳩想了想再咁落去真係要裸跑架喎⋯⋯好彩今日有噴言靈香水啫⋯

重有冇

金哥啲手下準備射罰球，遊一行建起人牆想擋。
「咇！」球證吹雞示意可以射波。
條友助跑兩步就起腳「砰！」一陣風吹過遊耳邊。
依球正好穿過人牆直飛龍門，細冰與一眾MK妹大嗌起來。
鳩即刻用言靈：「唔入啊！」個波馬上聽話飛向柱到「鏗！」清脆。
鳩笑得不似人形，因為佢知道自己一定贏梗。

「咇咇⋯！」「六⋯⋯六比零⋯⋯⋯⋯忍波七人眾贏⋯⋯⋯」球證口震震地說。
細冰抱著頭嚇得驚慌失措，掙大眼睛望住地下一句說話都講唔出。
金哥嚇到口都大埋，完全唔明白點解自己會輸。
杰少更是一臉懵，明明頭先係想傳波點知變咗入波⋯⋯
鳩笑得高興：「喂！你地輸咗喎！」
細冰望一望身邊啲姊妹花：「家姐⋯啊妹⋯⋯」
點知依啲所謂啲契家姐契妹，頭先一早見勢色唔對偷偷地走鬼晒。
細冰坐係到腳都震埋⋯⋯
鳩恥笑說：「喂！輸咗係咪要同我搞嘢啊？？？我唔帶套架喎～」
遊拍一拍鳩細細聲說：「喂⋯人地話晒女仔⋯你見好就收啦。」
鳩點點頭：「得啦⋯⋯」
細冰嚇得攬住金哥哭說：「BB⋯⋯救我啊⋯⋯」
金哥一手推開細冰：「咪煩啦！搞到我跌咗幾千蚊俾個球證呀你。」
說完就丟下細冰一個，攞起袋同其他兄弟去更衣室沖涼。
「兄弟！今晚約齊人落club 識新女！」金哥頭也不回。

鳩笑咗出嚟：「哈哈哈～喂，頭先唔係好串嘅咩！？」
細冰突然被身邊信任嘅人同一時間背叛，一時之間反應唔切坐係一邊呆望住地下。
「細佬⋯我同佢地去食飯喎，你點啊？」遊問。
鳩點點頭：「喔，你地去啊，我要同依個細冰搞埋嘢先！」
遊淺笑一聲就攞起袋走人。

搞
唔搞 （可收入後宮）

梗係老練都搞啦

鳩係言靈世界嘅韋小寶

條女咁慘都要畀鳩屌

鳩見周圍啲人都走晒，得返MK妹同自己就行過去聊下佢。
「BB豬～我地一間去邊間酒店搞嘢好啊？」鳩坐到MK妹身旁意淫地說。
細冰搖搖頭哀求說：「我知錯架啦⋯你放過我啦⋯⋯」
鳩見她穿的真理褲挺性感，就伸手摸她大髀，捉弄她說：「放過你？得嘅～搞完嘢先囉～～～」
細冰白滑的臉蛋泛紅起來，亮麗通透的眼睛水汪汪似乎快要哭。
「做咩啊你～同我做愛唔好咩？好過同嗰個金毛仔做啦～」鳩狡猾地說。
細冰瞬間哭了出來：「嗚嗚⋯我無做過架⋯嗚嗚嗚⋯放過我啦⋯求下你⋯⋯」
鳩嚇咗一跳：「吓！？你認真架？」
細冰喊得誇張，係包包攞個銀包出嚟：「嗚⋯真架～我得16歲咋⋯⋯」
鳩驚得縮開手：「吓！？你16歲！？」然後望一望她身分證。
「真係16歲喎⋯⋯」
因為細冰化妝嘅關係，她真人與照片裏差好遠。
照片裏嘅細冰身材瘦弱長黑髮，純潔稚嫩，還嘟起嘴，毫無一絲MK的味道。
鳩望住佢張身份證一臉黑人問號⋯⋯
「雨心寧⋯⋯係你全名啊？」鳩問。
細冰點點頭，鳩愕然：「咁點解你叫細冰啊⋯？」
「我成日飲思樂冰⋯佢地就咁嗌啦⋯⋯⋯」雨心寧收起銀包說。

鳩想了想「唔知16歲⋯係咪犯法嘅呢⋯⋯」
雨心寧抹一抹眼淚，可憐地說：「求下你啦，俾我走啊⋯⋯」
鳩心軟了：「唉⋯⋯算啦，你去邊啊，我送埋你啦。」
「嘿～好彩你都幾好人⋯⋯」雨心寧欣慰笑說，然後猶豫咗陣：「可摸以送我返去搵金哥啊？」
鳩嚇一驚說：「吓！？你白痴架？佢啱啱同啲朋友抌低你，送俾我屌喎。」
雨心寧站起身撥返好頭髮：「我得依啲朋友咋⋯⋯你唔好咁講佢地啦⋯⋯」
鳩皺起眉頭：「乜你無其他朋友架咩？」
雨心寧微笑說：「有嘅，不過係孤兒院。」
鳩愕然，發現依條MK妹，身世好似慘得滯。
「你係孤兒院出嚟幾耐啊⋯？」鳩問。
雨心寧想了想：「兩個月囉。」
鳩呆咗激氣說：「兩個月你學到咁壞！？」
心寧淺笑：「哈～邊到壞啊～我仲有個契家姐叫牛丸吖，同人嘈親交實郁手架佢。我啱啱都未算壞⋯」
「⋯⋯⋯」鳩氣得唔知講乜。
心寧繼續說：「仲有凱婷吖⋯⋯（以下省略幾千字鬥壞遊戲）」

鳩一邊聽心寧天真地說一邊陪她行。

牛丸

牛丸+凱婷

凱婷真係太壞喇一次食兩支煙
Btw可摸以快啲有甜

「咁你做乜唔識其他朋友啊⋯？」鳩擔心說。
細冰高興地說：「佢地肯做我屋企人啊嘛！我宜家又有啊哥家姐啊妹～嘿嘿～」
依個時候有個男人路過唔小心撞到細冰一下。「砰⋯」
「喂，八公！你盲架！？」細冰指住佢嚟鬧。

個男人凶神惡煞望過嚟。
鳩嚇咗跳：「喂⋯你做乜鬧人啊⋯？」然後向男路人道歉。

細冰嚇得即刻縮埋係鳩身後，聲都震埋同鳩講：「我啲家姐話要咁做先可以同佢地一齊玩架⋯⋯如果唔係唔當我做啊妹架⋯」
鳩反咗個白眼：「人地玩你咋⋯傻妹⋯⋯」
細冰堅信不疑：「唔係架⋯佢地次次撞完人會鬧返人轉頭架⋯」
鳩好奇問：「佢地撞嘅係咪都係同你差唔多年紀架？」
細冰愕然：「係啊⋯你點知架⋯？」
「⋯⋯」鳩真係唔知好嬲定好笑好。依條女⋯被人當係小丑咁玩都唔知⋯⋯

好撚MK

勾起好多中學回憶有個細過我嘅女仔話收我做契細佬

竟然無 香港仔冰糖姐？

有冇得扑契家姐先

後來我鍾意咗佢成日放學一齊周圍去

咁開心

仲叫我夾錢買煙食不過我果時唔食煙的⋯

童童老婆 林海欣女朋友 禮行SP 細冰侍寢

細冰去到一個煙味濃烈嘅公園仔，滑梯都被塗改液寫滿愛情文。
頭先班MK妹坐係排長櫈到食煙，播著「到此為止」大談愛情事，又笑到哈哈聲。
鳩有啲擔心，所以匿埋一邊偷睇下細冰平時同班MK妹點相處。
「喂！家姐！我返嚟啦！」細冰行去與一眾MK妹報平安。
「咦細冰⋯你返嚟嘅⋯？」班MK妹嚇咗一跳。
「嗯，啱啱個男仔送返我返嚟～」
MK妹拎起包煙笑說：「哈，條仔咁快搞點呀？係咪早洩啊～」
「哈哈哈～哈～」成班MK妹恥笑起來。
細冰沉著頭勉力一笑：「都無⋯⋯」
MK妹搖一搖包煙：「喂細冰～幫我去買包煙啊～」
細冰愕然：「吓⋯但係我未夠18歲喎⋯⋯」
MK妹皺一皺眉頭：「咁去街口間士多囉⋯⋯」
「係喎⋯⋯」細冰靈光一動，馬上就跑去士多。
鳩反了個白眼，班MK妹對細冰差成咁。

細冰過咗陣就攞住包煙跑返嚟。
「家姐～55蚊～」
MK妹笑一笑接起包煙，然後面色一變：「咦⋯你買包純煙嘅⋯」
細冰仲懵盛盛：「喔？乜純煙啊？」
MK妹眉頭一皺：「你唔係掛⋯我地成班都食黑冰架喎⋯⋯」
「吓⋯？」細冰扁起嘴：「咁我幫你攞去換啊⋯⋯」
「唉唔撚洗啦⋯⋯」MK妹順手丟了細冰包煙：「喂，R支煙嚟呀。」然後問身旁嘅一位姊妹。
細冰感覺有點委屈，去執返包煙收返入袋。
鳩係隔離睇得很心酸又很同情，細冰嘅世界得返依啲所謂嘅「朋友」⋯⋯

「唉⋯⋯」鳩實在睇唔過眼行過去：「喂⋯細冰⋯⋯」
「咦，你仲係到嘅⋯？」細冰驚了一跳。
鳩嘆了口氣就直接拖走細冰，一句話都無講。
「喂！你乜料呀！？」班MK妹起哄嘈起來。
「收皮啦！」鳩直接用言靈封住佢地把口，

「喂⋯做乜啊⋯？」細冰慌張起來，
鳩怒氣匆匆用力拉著細冰的手走出去公園。

用言靈收人皮嘅會點收法？幻想唔到

將嘴唇塞返入個嘴然後就講唔到野

幾時先有甜啊想睇細冰班姊妹恰鳩細冰，迫佢除晒啲衫褲，虐待/凌辱佢

但係鳩咁好抽

畀班姊妹玩完一輪，之後到鳩出場英雄救美，順手搞埋下半場btw唔要ntr

文啊樓主！！！

「哎喲，你到底做乜啫！」細冰疑惑咁望住鳩。
鳩想了想，又嘆了一口氣：「你唔好再同佢地玩啦⋯⋯」
細冰嚇咗一跳：「點解呀？我好唔容易先有屋企人架⋯」
鳩苦口婆心：「佢地當你工人咋⋯⋯連朋友都唔係啊⋯⋯」
「喂！」細冰嬲到震：「你唔準亂講呀！」
「咁佢地有無關心過你？有無錫過你呀！？」鳩反問細冰。
細冰靜咗，低起頭咬緊嘴唇想說話又說不出。
「你聽我講啦，唔好再同佢地玩啦。」鳩摸著細冰頭難過地說。
細冰淚汪汪說：「我得依啲朋友咋⋯⋯你唔好理我啦⋯⋯」
鳩又嘆一口氣，然後靈機一觸：「不如我介紹我老婆你識呀！」
細冰眨一眨眼睛呆望鳩：「你老婆⋯！？」
「你講笑咋話⋯⋯」細冰難以置信，依個淫哥哥居然有老婆？
鳩微笑望一望手錶：「真架，我老婆差唔多放學，你一唔一齊去接佢啊？」
細冰聽到一頭霧水，不過聽到識新朋友就有啲心郁郁。
「去！」細冰綻放出少有的笑容。她很少會笑得燦爛，除了從孤兒院出來第一次飲思樂冰的時候，就沒有了。

鳩摸一摸肚腩：「不過我宜家有啲肚餓！我地去食啲嘢先好無啊？」
「噢？」細冰想了想：「不過我無晒錢啦喎⋯⋯啱啱幫家姐買咗包煙，宜家得返5蚊⋯⋯」
鳩淺笑：「我請啦～你想食咩呀？」
細冰受寵若驚：「真係請我？咁⋯可摸以食雞髀架？」
鳩好奇問：「淨係雞髀？無啦？」
細冰高興得心花怒放：「我平時唔捨得買嚟食架～」
「咁行啦～」鳩拖起細冰隻手，就出發了。

啱啱打完

冇甜wo今集

可唔可以收細冰做契女吾好搞佢

跟

點解嘅

好快講遊

四條女打牌銼啤，鳩負責斟茶遞水。

甜呢？

唐伯虎點秋香

你確定得四個咁少？

童童坐喺班房發呆，望住窗邊睇風景，係到諗以後嘅生活。
遲吓考完試童童就畢業，然後日日坐喺屋企安胎，童童一諗到依點就覺得驚。
依種生活一定悶到抽筋，如果林海欣多啲係屋企陪佢就好了。
「童童，做乜咁唔開心呀個樣？」坐喺隔離多管閒事嘅啊豪問。
「吓？無呀⋯」童童R一R頭。
「係咪嗰個上官鳩對你好差呀？唔怕同我講喎。」啊豪溫柔地問。
「佢？對我都幾好呀⋯⋯」童童嘆口氣：「我煩緊其他嘢啫～」
啊豪想了想：「不如同我分享下？我好想知喎。」
童童皺起眉頭心諗：「點分享呀⋯唔通同你講我有咗鳩嘅BB咩⋯」
「哈哈⋯其實好少事啫⋯⋯」童童淺笑說。
「好小事都可以同我講喎！我咩都聽架！」啊豪追問。
童童嚇左一跳，佢好似有啲奇怪⋯⋯
「叮叮叮叮！」放學嘅鐘聲響起，茉里奈拍一拍手：「咁今日就係咁先！你地放學啦～」然後就急急腳走人，茉里奈最近成日都趕返屋企搞遊。

童童都咩起書包準備走人，佢最近太無聊係屋企學日文。
「鳩會唔會嚟接我放學呢？」童童心諗。
啊豪見童童走咁快，又攞起書包跟埋去。
「喂，一唔一齊返屋企呀？」啊豪笑問。
童童愕然，然後婉轉拒絕：「唔洗啦，我有其他嘢做⋯⋯」
「喔？做咩呀？」啊豪又追問。
條友好煩⋯⋯⋯童童心諗。
「哈哈⋯約咗鳩行街～」童童說完就擰轉頭閃人。
留下啊豪係走廊到葡萄，可惡⋯⋯點解嗰個都揀上官鳩，到底我有咩比唔上佢！
啊豪一諗起鳩個樣就火滾，
啊豪前幾次溝女告白，個女仔都會話：「我有中意嘅人架啦，好對唔住。」
「邊個啊⋯？」
「鳩⋯」說完就掉頭走，所以啊豪非常痛恨依個上官鳩。

啊豪跟住童童尾，睇吓佢係咪真係搵鳩行街。
童童感覺啊豪好奇怪，不過唔想理佢直接走出學校。
「喂～童童～」鳩企係學校門口揮手。
童童聽到鳩把聲就開心，然後望一望見到佢隔離多咗個女仔。
童童皺起眉頭瞪了一眼鳩：「依個邊個嚟架⋯！？」
「唔係你諗咁嘅⋯」鳩就係童童耳邊細細聲解釋返來龍去脈，
「噢～」童童點點頭，然後望了望細冰：「hello⋯你叫咩名呀？⋯」
細冰笑臉迎人：「Hello！我叫細冰呀！」
童童有啲尷尷尬尬，鳩見狀就話：「啊老婆，我幫你攞書包呀！」
童童反了個白眼：「一早就要啦～！」
鳩點點頭：「係嘅係嘅～」然後就咩起書包就拖住童童放學。

啊豪企係隔離睇到眼火爆，居然帶住條女嚟接童童放學⋯⋯

等睇返屋企

4p

文呢!?

夜少少先宜家打唔出

一次過追到live

細冰同童童從陌生人慢慢傾到興起，由護膚品到衣服，雖然細冰完全唔熟悉依啲嘢，
不過就好有興趣，係咁問來問去。
童童又悶咗成日，宜家有人肯同佢傾計開心到不得了。
鳩早就被兩人嘅話題拒於千里，所以拖住童童係到睇風景。
童童見好似冷落左鳩就同返鳩傾計：「老公～你攞住嗰袋咩嚟㗎？」
鳩想了想，頓時心虛到不得了，入面全部都係同遊去買嘅性用品⋯⋯
「哈哈⋯無乜特別呀⋯買咗啲玩具咁囉⋯⋯」鳩強顏歡笑說。
童童瞄了眼：「係咩～攞嚟睇吓～」
鳩嚇一跳，然後低聲下氣地說：「老婆大人吖⋯可摸以⋯返到屋企先啊⋯？」
童童用力拍打鳩嘅膊頭：「唔得！宜家攞出嚟！」
「咁⋯咁⋯⋯」鳩驚驚青青咁拎起個袋。
企喺一旁嘅細冰見到依個畫面忍唔住笑咗出嚟。
「哈哈～你地好恩愛呀～」
「⋯⋯⋯」童童呆鈍一下：「咁佢係老公嚟架嘛～～～」然後笑說。
細冰望了眼鳩，然後嘆一口氣～真係好羨慕依種關係。

鳩拖住童童返到屋企樓下，細冰都一齊。
「細冰～入去坐陣飲杯茶啊。」童童開口說。
細冰諗都無諗就點頭答應，跟住佢地入去。

另一方面，遊同啲朋友食完飯就嗱嗱臨跑返屋企。
遊想係茉里奈返到屋企之前，扮作若無其事留在家中。

下一集 你地想睇鳩定遊先？

鳩
遊

好睇

唔知會唔會整個人物表？

大概點整的 可以試吓

即係可能每個人叫咩名，有咩技能，年齡
現況如何(例如咩關係，死左未咁)
如果人一多可以方便大家回憶下

跟住好玩d既可以比大家加新人(新角做後宮咁)

excel表會幾方便如果想比大家加新角色

幾好呀 搵日寫返出嚟俾大家睇

加新角色就要再諗下 因為宜家都好多會好難寫落去

所以呢樣可有可無

會死既路人即係垃圾筒，鼠王芬個d我覺得都可以加埋入去

係呢段唔係幾開心既日子ff下都好

無謂格硬來
寫得開心就好

多謝你嘅建議先

認真好笑又夠甜

鳩
3p

又見到你嘅

好睇嘛又係你

大家睇嘅故都差唔多

品味好

我見你好鍾意睇甜故隔離家姐故又見到你

絲打睇甜故夠貼地

主要係同樓主多互動
故就個個都差唔多鍾意

Btw本身唔知呢個係甜...
比個標題吸引左

我明的

意圖或企圖屈我
巴打仲唔訓

玩緊動森我要鏟走晒所有樹同高地

無switch

絲打又唔瞓？

樓下有架車好嘈 訓唔到

絲打住幾樓

咁夜都有車嘈仲要冇人投訴好慘

係樓下唔知做咩
又唔見有人上車落車
陣係開住燈同個引擎勁嘈

告得啦

投訴完無人做野通常
議員勤力d都未必得

我個邊間唔中有跑車之類係高速公路奔馳

認真嚇一嚇

報驚？

一早有區議員處理緊
不過狗做野做成點

早d訓好過

好在唔係成日發生

係
大家早抖

文呢，要重甜

童童返到屋企就馬上洗手，然後入了廚房沖杯茶。
細冰坐係沙發左望右望：「嘩～依到都幾大喎⋯」
「一齊住囉～」鳩笑說，然後急急腳攞住袋性玩具衝返啊哥間房收埋，
咁有咩事都可以賴落啊哥身上。
童童從膠樽裏倒了杯烏龍茶出來走出客廳，放到細冰前。
「哈哈～倒好滿𠻹～」童童撥一撥手，初學做人妻，扮下嘢就算了。
細冰笑了笑：「咁大杯～我點飲得晒呀～」
「唔怕啦，慢慢飲囉！」童童笑說，然後瞄下鳩係到做緊咩嘢：「老公～？」
「係係係⋯⋯咩事呀？」鳩快快手把袋性玩具收入遊的衣櫃，然後行返出嚟。

「你係到整咩啊？」童童好奇問，鳩心虛地說：「無啊～好似有件衫留咗係呀哥衣櫃到啫。」
「喔～」童童點點頭，然後繼續同細冰傾計。
鳩就坐喺沙發到聽佢地閒談，又玩下手機咁。
不知為何細冰間唔鐘會偷偷瞄一眼鳩。
「呀，老婆，你本日文言靈書呢？」鳩好奇問，最近童童怕悶所以學日文。
「係房囉，做咩呀？」童童心諗鳩居然會咁好學？
「可唔可以借嚟睇吓啊？」鳩笑說，其實佢只是想查下啲性玩具嘅包裝上面寫咗乜。
「係第一格櫃桶。」童童指一指書櫃，鳩就去攞書。
細冰又瞄了一眼他，好像在想什麼事。
「細冰？做咩啊？」童童見她呆滯就問。
細冰頓時醒過來：「哈哈，無呀，我發吽豆咋嘛～」然後飲了一大淡烏龍茶。
「其實呢～啲言靈啫係咩嚟架？」細冰好奇問。
童童可愛地側一側頭：「Er⋯⋯一種能力？」

「嘟嘟嘟嘟！」童童電話突然響起。
「喂～～～」
「童童～落唔落嚟超市呀？」係林海欣打嚟。
「噢，點解嘅？」
「今晚我想試吓煮飯食～」林海欣尷尬地說。
佢地兩個平時都唔會下廚，只不過今日心血來潮想玩煮飯仔。
「嘿嘿，好喎！」童童又突然有興趣扮家庭主婦。

鳩坐係沙發到研究緊本日文言靈書，細冰又好奇靠過去一齊睇。

童童穿上鞋就準備出門：「BB～我落一落街買餸喎～」
「喔～～～」鳩暗暗偷笑心裏莫名興奮，終於可以攞啲玩具出嚟睇下啦～
細冰瞧一眼童童，童童打開門笑說：「好快返嚟～你地睇緊書先～」然後就出了門口。

文呢

加更

是會的

你地睇陣書先

係 打錯

打錯字好小事遮

孤男寡女
細冰己可食用
就搵佢試下啲玩具

細冰見童童出咗門口就問鳩：「喂～點解你都會有人嫁嘅？」
鳩想了想開玩笑說：「乜你又想嫁俾我咩？」
「吓⋯！？」細冰頓時臉紅了：「痴線啊你，嫁都唔會嫁俾你啦⋯⋯」
鳩靠近在細冰的臉前瞄著她的眼睛，笑說：「喔，係咩。」然後又退返後繼續睇書。
細冰嚇得心裏小鹿亂撞，心跳得似震蛋。
鳩笑了一笑：「陣間食唔食埋飯先走啊？」
「嗯⋯⋯」細冰低著頭尷尬得流了一身汗，心臟還未平復。

另一方面，童童同林海欣係超市行緊買餸。
林海欣見到塊牛扒就想買：「童童不如今晚煎牛扒好無啊？」
童童扁起嘴：「但係我有BB喎⋯⋯」
「哈哈～係喎！」林海欣笑說，然後放返低塊牛扒。
童童嘆了口氣：「算啦～你買三塊啦，我煮其他食囉。」
林海欣黑人問號：「三塊⋯？」
童童點點頭：「係啊～鳩仲有個朋友係到嘛。」
「吓！？邊個嚟架？」林海欣驚訝。
「女仔嚟架～啱啱離開孤兒院無耐，鳩就識咗佢啦。」
林海欣聽到眼都大埋：「唔撚係掛！？又多一個？」
童童天真地說：「唔係你諗咁架，佢地只係普通朋友嚟架咋～」
林海欣皺起眉頭說：「鳩依個咸濕仔，係靚女就把持唔住架啦⋯⋯分分鐘可能依家係屋企搞緊個女仔啊⋯⋯」
「唔會掛⋯⋯⋯」童童都起了疑心，因為的確好有可能。

鳩都依然專心地研究本日文言靈書，但係睇嚟睇去都睇唔明啲日文。
「咕嚕咕嚕⋯」細冰同鳩相處緊張得不斷拎起茶杯飲茶。
「做乜係咁飲茶嘅？你好口渴咩？」鳩好奇問。
細冰嚇得即刻放下茶杯：「無啊⋯關你鬼事咩⋯⋯你睇你嘅書啦！」
鳩嘆一口氣：「哎吔，日文言靈好難囉。」
「係咩⋯睇過～」細冰瞧一瞧本日文書，都係完全唔識。
鳩放低本書：「算啦～唔學啦～」
「乜咁易放棄架你！」細冰鄙視鳩說。
「你都唔知日文言靈幾難，我睇咗咁耐都淨係識一句咋～」鳩伸著懶腰說。
細冰好奇起來：「真係架？你識邊句呀？」
鳩想了想就係好耐之前茉里奈教的那句「待て！」然後令人動彈不得。
「你想唔想試吓言靈嘅威力啊？」鳩壞心眼說。
細冰聽到就好期待：「好呀好呀，試吓啊！」
鳩愕然：「吓⋯咁我真係試架啦！」
細冰企起身擺咗個奇怪姿勢：「嚟呀！我準備好啦～」
鳩見到細冰成個小朋友咁得意就忍唔住笑咗出嚟。
「嗱，咁我講架啦～」鳩儲口氣：「待て！」
細冰即刻手腳靜止咗了：「哈哈～真係郁唔到，好神奇呀！」
鳩就借啲意摸下細冰大髀，由上而下。
細冰皺起眉頭：「喂吖～咸濕！」
鳩笑了笑：「玩下啫～我唔會對你點架喎～」
細冰望向鏡子驚喜地說：「喂～我除咗個頭郁到，依家係咪好似稻草人啊？」
「哈哈哈～好得意呀你～」鳩抱腹大笑。
細冰臉紅了：「咳！咳！好啦，你宜家可以解除啦～」
鳩想了想：「吓？我唔識解除喎⋯⋯」
「你唔係掛⋯⋯⋯」細冰驚愕不已。
「不過有其他方法解除架！你同我定喎～」鳩自信滿滿說。
「咁快啦～我想去廁所啊～」細冰有種不安嘅感覺，啱先飲咗好多茶。
鳩行入房攞咗條橡筋出嚟，細冰好奇問：「橡筋有咩用架啊？」
鳩拉扯起條橡筋：「嗱，我彈痛你就會解除架啦！」
細冰嚇咗跳：「吓！？」
「啪！」鳩一下就彈咗落細冰大髀上，白嫩又有彈性嘅美腿，淡紅了一條痕。
「嘩⋯好痛呀⋯⋯」細冰難受地說。
鳩撥一撥頭髮：「嗱，去廁所啦你～」
細冰皺起眉頭：「咩呀⋯⋯我都郁唔到⋯⋯」
鳩嚇咗跳：「點會啊⋯⋯」然後又攞橡筋彈多幾下細冰。「啪！啪！啪！」
「哎呀！好痛啊⋯我隻腳紅晒啦⋯⋯」細冰抱怨說。
鳩驚慌得流晒冷汗：「死啦⋯點解你仲郁唔返嘅⋯⋯」
細冰有啲唔耐煩：「喂吖，我真係要去廁所呀，你唔好玩啦！」
鳩想了想突然恍然大悟，我今日噴咗香水！！！
細冰瞄一眼鳩：「你再唔解除返我就瀨架啦⋯⋯」
「對唔住呀⋯」鳩抱著頭說：「你可摸以忍多陣呀，等童童返到嚟就得架啦⋯⋯」
「吓！？」細冰臉色蒼白，尿都快閉不住：「我⋯⋯⋯⋯真係就瀨啦⋯⋯⋯⋯」
鳩焦急起來：「咁一係我抱你去好無啊？」
細冰驚嚇得馬上擰頭：「咁我咪俾你睇晒⋯⋯唔制呀！以後點嫁人呀！」
鳩行到細冰身後，就把她公主抱起來。
細冰不斷擰頭大嗌：「唔要呀～喂！放返我落嚟呀～～～～」
鳩抱住細冰跑入廁所：「咁一間瀨咗尿咪仲嫁唔出！最多我合埋眼啦⋯⋯」
細冰皺晒眉頭，但係真係就快忍唔住，咁只可以蝕抵一次啦⋯
鳩見細冰唔講嘢就把她放到下來，然後一手扶住細冰肚腩，另一隻手就伸手扯住細冰條真理褲。
「喂～做咩呀你！」細冰被鳩扯住條褲。
「咁屙尿都要除褲架嘛！」鳩理直氣壯說。
細冰氣得瞪著眼：「你唔識除褲架！？邊有人係屁股位到除架！」
鳩反了個白眼，用力一扯，細冰成條真理褲連同底褲都被扯了下來。
「喂吖！合埋眼呀！」細冰臉都紅晒，下面赤裸裸被鳩睇晒。
鳩瞄了一眼，屁股很白淨。
「喂！唔準睇呀！」細冰尷尬得想死，但身體郁唔到。
鳩揭起廁所板，然後從後抱起細冰擘開她雙腳，讓她的小穴對到廁所。
細冰嚇咗一跳：「喂！咩事呀！好羞恥呀依個姿勢⋯⋯可摸以放我坐喺廁所板到呀！？」
「咁樣唔好咩？」鳩笑說，眼睛盯著她小穴。很少恥毛，一線鮑，粉嫩。
細冰不斷擰頭大喊，欲哭無淚：「唔制呀！我依家真係嫁唔出啦！俾你睇到晒我個閪！」
鳩搖曳一下細冰，好似抱BB咁：「唔緊要啦～得我睇咋嘛～」
細冰已經眼濕濕，但係想郁都郁唔到。
「嗯，唔好望呀⋯」一道水柱從她小穴噴出，鳩興奮到扯晒旗。

突然之間，門口傳來鎖匙聲。

頭先打打下漏精

咁誇張

吹到

睇下醫生好喎

唸太多

文

Push

「鳩～我地返嚟啦，你係邊呀！？」童童攞住袋餸返到屋企，林海欣左瞄右瞄都唔見有人嘅身影。
鳩嚇到眼到大埋，抱住細冰分開她雙腿。
透徹的小便灑落到鳩的腳趾，細冰難為情得滿臉通紅，但不敢說話，怕童童見到依一幕會鬧佢地。
「叩叩叩！」林海欣敲一敲廁所門，然後突然打開廁所。
「呀！！！唔好睇啊⋯！」細冰不知所措，大嗌咗一聲。
童童驚愕到手上啲餸都掉下來，鳩居然從後抱住細冰放尿。
「喂⋯！你地做乜嘢呀！？」林海欣怒瞪住鳩。
「唔係你咁諗架！佢去廁所咋⋯⋯」鳩擰晒頭嗌無辜。
「去廁所！？睇到～！」林海欣怒盯住細冰嘅小穴，然後「砰！」一聲閂咗門。

細冰被陌生人睇到自己咁羞恥嘅狀態，難堪得喊咗出嚟：「嗚⋯嗚⋯⋯⋯放手呀！唔好掂我啊⋯！嗚⋯嗚⋯」
鳩心慌張得唔知點做：「啊～唔好喊唔好喊⋯我幫你抹乾淨先啦⋯⋯」
「哼哼⋯⋯唔好呀⋯！」細冰喊得更大聲，但係四肢無力反抗。
鳩把細冰放到廁所板上，然後攞幾張紙巾抬起她雙腳抹乾淨她白皙的小穴邊和屁股。
細冰感覺自己嘅清白白白俾依個男人攞咗，最私隱嘅地方都被鑑賞得一清二楚。
心痛得失聲痛哭流涕。
鳩幫細冰穿返好條底褲同真理褲，然後公主抱著細冰返出廳。
「唔好喊啦～對唔住呀～」鳩不停安慰。
然後一打開門，童童難受地與林海欣互相取暖。

鳩把細冰安置到沙發上：「兩位寶貝！聽我解釋先！」
「你仲有咩好解釋！？」童童嬲到震，眼紅紅似乎就喊。
「我頭先唔小心用言靈定咗細冰身，然後一時糊塗所以先會捉咗細冰去廁所睇佢屙尿，真係好對唔住呀！」鳩雙手合十道歉各位女朋友。
林海欣見細冰側身瞓係沙發喊到咁好似俾人強姦完咁。
睇嚟鳩講嘅係真架喎⋯⋯細冰先係受害者喎⋯⋯
「你真係⋯⋯過分！！！」林海欣知道鳩非禮了細冰，唉了口氣行去廁所冷靜下。
「你有無搞錯呀！？」童童怒盯著鳩說，然後去安撫正痛苦哭泣嘅細冰。

咁誇張嘅

諗太多咸濕野

快d打個飛機先

得一篇唔夠喎

偷偷地推下

「細冰～唔好喊啦～」童童扶起細冰輕掃她的頭髮：「依個衰人佢仲有無你做啲咩呀？」
「嗚⋯⋯」細冰哭訴：「佢⋯⋯摸咗我下面⋯⋯」
鳩跪喺細冰面前解釋：「我幫你抹返乾淨咋⋯⋯」
「你咪嘈啦⋯！」童童盯一眼鳩。
細冰哭訴：「嗚⋯我要返屋企呀⋯⋯我以後無面再見人啦⋯嗚⋯⋯」
童童幫細冰抹走眼淚：「點會無面再見人啊，你咁靚女！」
細冰擰擰頭哭著說：「唔靚啦⋯我好污糟啊⋯⋯」
童童摸一摸細冰個頭，抱她入懷：「唔污糟啊，沖個涼就乾淨返晒啦。」
細冰深深抖了口氣，眼紅紅望著鳩。
其實細冰係有少少中意鳩，不過好可惜佢已經有老婆。

鳩情心意重望住細冰：「可摸以原諒我呀⋯我知錯啦。」
「我咩肯做架⋯」

細冰凝望住地下：「算啦⋯⋯唔洗啦⋯⋯我想返屋企咋⋯」
「好好好⋯⋯」鳩問童童：「老婆大人，點解除日文言靈架？」
童童摸著下巴說：「茉里奈教我用橡筋彈人腳⋯」
鳩洩氣說：「試過唔得，有無其他方法？」
童童身為一個初學者，一頭霧水：「我都唔知喎⋯⋯」
細冰嚇壞了：「咁我⋯係咪以後都郁唔到啦⋯⋯？」
鳩捉住細冰隻手：「唔洗驚⋯實有其他方法嘅⋯⋯」
細冰臉色蒼白：「咁如果無點算⋯⋯⋯⋯」
鳩情深意重認真地說：「你一日未郁得返，我一日都照顧你，照顧你一生一世！」
細冰褲子裏濕了一灘透透糊糊的液體，臉染泛紅：「你⋯你⋯⋯」
童童嘆了口氣：「又嚟⋯⋯⋯⋯」

「唔洗理佢架細冰～去沖個涼先好無呀？」童童問。
細冰點點頭，偷偷瞄了鳩一眼。
依個時候林海欣開咗缸水打算沖涼，童童瞧著廁所說：「欣欣一齊沖涼呀～」
「嗯～」
然後童童就去房攞條毛巾同換嘅衣物。
鳩向細冰講笑地說：「我都想同你一齊沖涼呀～」
細冰怕羞地望著小穴細細聲：「嗯⋯⋯⋯」
鳩嚇一跳，然後想了想就拖著細冰隻手。
「我中意你～」鳩說。細冰感覺到小穴越來越熱，暖暖糊糊的液體流了出來泛濫成災。

正

文啊

褲都除埋喇

屌你明明兩個人住嘅屋而家淨係鳩都四個，游直接搬去茉莉奈屋企專心做性奴吧啦

又多個後宮

童童拎完毛巾出嚟，鳩就即刻收返手好似被人捉到偷食一樣。
「咦！你地依家沖涼呀？」鳩尷尬笑說。
「嗯～～～」
細冰擰頭說：「我⋯都係唔沖住啦⋯⋯我想坐陣⋯」
「喔？」童童愕然：「咁好啦～鳩你入唔入嚟呀？」
鳩淫念起，不過有其他想法：「我唔啦～我幫你地煮飯先啦！」
然後就去咗廚房。
「是但啦～欣欣等埋我～～～」童童笑了笑就去沖涼。

鳩企係廚房洗洗下米，聽到佢地兩個女人沖涼嘅聲就走返廳。
「做咩唔一齊沖涼嘅你？」鳩笑問。
細冰坐係沙發諗咗陣：「無呀，突然唔想囉⋯⋯」
鳩突然抱起細冰細細聲講：「咁不如⋯去瞓陣覺陣先啦！」
「吓？」細冰愕然，然後偷偷一笑：「咩嘢瞓覺呀？」
鳩直接將細冰丟上床就錫埋去，手在她大髀上遊走。
「嗯⋯⋯」細冰微微反抗一下，但小穴熱得很⋯漸漸又濕。
鳩的嘴唇似蜻蜓點水般，伸手入去細冰條真理褲裏面。
糊糊濕濕的液體沾到鳩的手上：「好濕啊你⋯⋯」
細冰臉紅得似個蘋果：「喂吖⋯我無試過咁架⋯⋯」
「嗯～」鳩的指尖在隙縫上畫來畫去，嘴巴不停深吻細冰，嘗她甜甜的唾液。
鳩的肉棒已硬得挺立起來，就脫下褲子把肉棒露出來。
細冰嚇了一跳，第一次看到實物有點緊張⋯⋯
鳩把肉棒放到細冰嘴前搖動了二下，好奇問：「你可唔可以幫我含啊⋯⋯」
「下⋯！？」細冰嚇親：「我⋯我唔識架喎⋯⋯」
鳩靠近一點把肉棒貼著她嘴巴，「吾⋯吾⋯⋯」細冰擰一擰頭，然後肉棒又跟著她的嘴巴郁動。
細冰猶豫了片刻，然後慢慢將開小嘴嘗試幫鳩口交。
她第一口含住鳩的時候感覺有點奇怪，暖暖又有彈性的肉棒。
「吾⋯⋯」細冰嘗試用舌頭舔一下龜頭，鳩微微郁了下肉棒，讓細冰含得更深入。
小牙輕輕磨到鳩的肉莖，鳩笑了笑：「嘿嘿，好舒服～」
細冰無端端被讚揚，就更賣力去服侍鳩的肉棒，不斷嘗試去吸啜他。
鳩享受了一會兒，知道細冰有點攰就抽出肉棒，溫柔地摸一摸她的頭。
細冰甜笑的望著鳩，然後褲子被慢慢脫去。
鳩看著她的小穴濕得泛濫，張開她雙腳仔細地鑑賞那濕漉漉的小穴。
肉棒貼上去磨擦一下，「嗯⋯嗯⋯⋯好濕呀⋯⋯」
細冰怕羞的閉起嘴唇，第一次被男人玩弄身體，有點緊張。

男主幾時換大屋

唔怪得要努力賺錢

屌……又係到一半就完

多女既話佢間屋點夠地方訓

淨係張床都要 6 x 6 尺

太睇小男主
女邊會夠

鳩光著屁股地磨擦細冰的小穴，嬌嫩的肉隙夾住暖暖的肉棒。
「嗯⋯嗯⋯⋯」細冰的身體有點敏感，也沒有想過會如此舒服。
鳩的肉棒在隙縫上滑動數下，然後準備插入去。
「嗯⋯！」鳩用龜頭頂著細冰的小穴，緊得很，他張開點細冰的雙腳，然後嘗試插進她小穴。
「痛⋯痛呀⋯⋯」細冰表情有點難受，剛才的快感換成痛楚，鳩堅挺著的肉棒漸漸越來越深。
「嗯⋯你忍一下⋯⋯」鳩靠在細冰耳邊說，細冰痛得沒有餘力理會。
突然鳩抱著她的頸子頂了下，緊繃的小穴傳來一下子劇痛，成條肉棒插了入去。
「啊⋯⋯」細冰愕然一嗌，然後眼淚湧了出來：「好⋯好痛啊⋯⋯」
鳩也有點難受，肉壁壓迫著他肉棒緊到不得了。
「啊⋯⋯⋯」有點血絲流到床上，她破處了。
鳩肉棒停留在裏面，幫細冰抹去臉上的淚水，安撫她：「唔痛啦～傻妹～」
細冰看著鳩的眼睛，勉力一笑。她喜歡鳩，就算佢有老婆。
鳩輕吻細冰的嘴唇，然後慢慢把肉棒插深一點。
「嗯⋯溫柔啲⋯啦⋯⋯」細冰嬌情地說。
鳩盡量輕搖肉棒，令細冰的私處慢慢適應。
細冰感覺到肉棒在體內很熱的感覺，小穴流了不少淫水。
「嗯⋯你唔好搞到我有BB喎⋯⋯」她擔心地說。
鳩點點頭繼續緩緩郁動下體，輕力插她緊致的小穴。

依個時候沖涼聲停咗，童童同林海欣似乎已經沖完涼⋯
鳩嚇了一跳：「我地要快少少啦⋯⋯」然後抬起細冰雙腳加把勁抽插。
細冰難受得搖搖頭：「喂⋯啊⋯痛呀⋯⋯」
鳩見細冰喊痛又減返慢點，伸手去摸她雙小乳。
但還未有射精的感覺，依個時候廁所門有人出嚟了。
鳩焦急起來就錫一啖細冰拔出肉棒，對住她的小穴打飛機。
細冰鬆了一口氣，但小穴赤赤痛。
鳩捉住細冰雙腳踭抬起來，觀看她小穴和屁眼，打飛機。
細冰的小穴被插得有點紅腫，而屁眼就很清雅緊致。
鳩有點興奮起來，細冰臉紅了：「喂呀⋯唔好睇咁下面啦⋯⋯」
鳩見她怕羞就更興奮，加快套弄自己的肉棒。
「老公⋯！去咗邊呀！？」童童在門外大嗌。
鳩嚇壞了，明明已經就快射精⋯
「叩叩叩！」無人回覆但有奇怪的聲，童童起了疑心一下推開房門。「啪！」

「嗯⋯！嗯！」鳩抽搐咗下，將精液噴上細冰的屁股上。
「啊⋯⋯咩嚟架⋯⋯？」細冰感覺有種很嗯心的質感黏在她的屁股上慢慢向下流。

「啪！」童童推開了門。
「呀！你⋯」童童驚訝，鳩抬著細冰雙腳，紅腫嘅小穴帶一點血絲⋯流動住嘅白液⋯
硬硬嘅肉棒⋯⋯
「你⋯做乜強姦細冰呀！？上官鳩！！！」童童激動起來，又驚訝又嬲。

童童有幾愛男主先忍到咁多次

童童好慘

唔慘架 多咗咁多好姊妹

本身可以獨佔個老公 跟住越分越少

破處中出是常識吧

童童你值得更好的
期待童童派帽俾鳩

星期一：童童
星期二：禮行
星期三：欣
星期四：細冰

仲有三日剩，加油呀鳩！

「啪！」童童推開了門。
「呀！你⋯」童童驚訝，鳩抬著細冰雙腳，紅腫嘅小穴帶一點血絲⋯流動住嘅白液⋯
硬硬嘅肉棒⋯⋯
「你⋯做乜強姦細冰呀！？上官鳩！！！」童童激動起來，又驚訝又擔心。

鳩被童童嚇得冷汗都流埋，剛進入聖人模式先發現自己做錯事。
「er⋯⋯唔係你咁諗架老婆⋯⋯」鳩慌張地說。
童童怒瞪著鳩沉默了，林海欣拿毛巾撥頭髮行過嚟，見細冰下身光脫脫，又有點紅腫：「喂⋯賤人你又做乜呀⋯！」細冰躺在床上被人看尷尬得很。
鳩慌失失咁說：「我⋯我頭先幫細冰換M巾咋⋯⋯」
童童怒斥：「又呃人！你明明搞咗細冰！」
林海欣行前一巴車埋去鳩到：「強姦犯⋯！你以後都唔好搞我呀⋯！」
鳩揞住臉哀求：「唔好呀欣欣⋯⋯我愛你呀⋯⋯」「童童！我知錯架啦！我愛你呀！」
童童反咗個白眼：「你以後都唔好掂我呀！咁中意搞女人！」
鳩驚慌失措：「唔好啊⋯⋯我真係唔敢架啦⋯⋯童童！欣欣！」
兩個女人瞪住鳩異口同聲說：「食屎啦你！！！」
鳩愕然，呆若木雞。

細冰見鳩因為佢激嬲晒兩個女人就幫佢解圍：「呀⋯⋯！我下面好痛呀⋯⋯」
「吓⋯⋯做咩呀？」鳩好奇問。
林海欣一手推開鳩，擔心問：「細冰你點呀？依個仆街仔係咪破咗你處啊？」
「係呀⋯好痛⋯⋯」細冰雙眼水汪汪地說。
童童都擔心起來，就上前扶起細冰：「死啦⋯點算好啊⋯⋯」
「去浴缸浸下好無啊⋯？」林海欣焦急地說，然後就同童童一齊扶著細冰去沖涼房。

鳩坐喺床邊望住細冰光滑嘅屁股遠他而去，深深嘆了口氣。
好彩有細冰係到啫⋯⋯
鳩收拾好心情就去廚房，決定煮返餐好嘅，對兩位老婆賠罪。

樓豬可唔可以俾返啲好嘅待遇俾童童

吾洗用言靈分身日日搞吾洗擇日

咁要殺幾多個人先夠香水用？
人口爆炸問題輕鬆解決

要補補身好喎

童童一定係鳩最愛嘅女人

話說四條女你地最中意邊條

童童

禮行

童童太有畫面感
本身都成日睇佢地啲片

當然係細冰

禮行,鳩同禮行d劇情位正好多

居然無人揀林海欣

其實禮行同林海欣都好難揀
兩個都好正
但細冰嗰度多左
有細冰出現搞到我有啲唔想睇

林海欣

我都係對細冰冇感覺

見到細冰嗰度硬係覺得有啲格格不入
冇禮行同林海欣咁好feel
搞到我覺得劇情有啲暴走
所以有啲唔想睇

晚上七點，鳩已經煮好飯坐咗係食飯枱，三個女仔就係房到傾緊計，漸漸已經混熟咗。細冰仲未郁得返，童童同林海欣係到研究緊點樣解除日文言靈。
「老婆～出嚟食飯先啦～」鳩夾餸到佢地嘅碗到，又倒了三碗湯。
「一間先。」童童冷說，其實童童已經消咗啖氣，不過很不滿鳩成日搞女人。
鳩看一看窗邊，天色已漸漸入黑。

「嘟嘟嘟嘟～」
「喂⋯？」鳩接起電話。
「上官鳩，你依家出嚟啦，我有嘢要你做。」天叔的電話。
「但係我食緊飯喎～」鳩輕聲說。
「後生仔兩三啖就食完啦～」天叔淺笑。
「咁⋯⋯出嚟邊等？」鳩心裏很好奇天叔會搵佢做乜。
「樓下等啦！我過緊嚟接你～」天叔那邊傳來汽車聲。
「哦⋯」鳩都無得拒絕，實在太等錢洗啦。

童童同林海欣出咗嚟唉了口氣，林海欣：「無事啦衰人！」
「咩無事啊老婆？」鳩好似太監仔咁好奇問。
依個時候細冰係房跳出嚟，高興大喜：「嘻嘻～我郁得返啦～～～」
「吓！？點解嘅？」鳩笑了驚喜萬分，一身都鬆晒。
「唔知呀～頭先欣欣大大力拍咗我PatPat一下就無端端郁得返～」細冰笑說。
鳩想了想～會唔會係香水嘅時效完咗，所以言靈都變返正常呢。
「咁就好啦～」鳩笑嘻嘻同童童講：「老婆，飲湯呀，我煮好晒飯啦。」
童童瞄了鳩一眼，不過沒有理會，唔通煮餐飯就肯原諒依個衰人咩！

「哼！」童童坐下來鳩旁邊飲起湯來，細冰同林海欣就坐係對面，夾餸飲湯。
「老婆～食條菜呀～」鳩靠近童童身邊幫她夾餸，想氹返童童。
童童不屑地望了一下鳩：「夾俾細冰咪得囉⋯夾俾我做乜啫。」
細冰嚇了一跳：「唔洗⋯我自己夾自己得架啦⋯⋯」
鳩即刻合起雙手求饒：「老婆呀～～～唔好嬲我啦，我真係唔敢啦～」
「哼！」童童撥一撥頭髮就繼續飲湯唔理鳩。
林海欣揞起嘴竊笑，見到鳩咁白痴真係大快人心。

整餐飯鳩都係到氹童童開心，又話童童皮膚好咗，又話娶到童童三生有幸。
林海欣聽耐咗慢慢都有啲呷醋：「衰人！咁我呢！？」
鳩即刻又讚下林海欣：「BB今日隻唇膏好靚喎⋯⋯」
林海欣皺起眉頭：「⋯⋯我都無搽唇膏！衰人！」
「⋯⋯」鳩尷尬囉，童童R一R頭然後嘆了口氣：「欣欣～我地都係唔好理佢啦⋯⋯」
「嗯！」林海欣嬲嬲地吃起飯來，鳩知自己講錯野，擔心到想即刻氹返兩個老婆。

「嘟嘟嘟嘟～」
「喂⋯」
「上官鳩，你宜家可以落嚟啦。」天叔笑說。
「哦，好。」鳩合上電話。
然後準備出門去。

「去邊呀！？」童童淘氣地問。
鳩可憐咁望住童童：「老婆～你終於肯理我啦！」
童童反咗個白眼：「哼！快啲講，去邊！？」
鳩拖起童童隻手說：「老婆～我搵咗份工返囉。」
童童皺起眉頭瞄了眼鳩：「幾時搵架？」
鳩尷笑：「踢波嗰陣時囉～幫明宴會個天叔做嘢！」
童童都唔知邊個係天叔，就疑惑地跟林海欣打眼色。
林海欣摸著下巴說：「真係有個咁嘅人～」
「噢⋯」童童撥開鳩隻手說：「你去啦！唔準搞女人呀！如果唔係BB無爸爸架！」
鳩輕輕摸著童童肚皮說：「知道！」
「哼！」童童鄙視了鳩一眼，然後擰轉身返入房睇書。

咁快就三個女人和氣收場

男主真係好

文～

鳩穿起鞋，打開木門，走前回望一下佢地三個。
「老婆，我出去啦⋯⋯」鳩說。
⋯⋯⋯⋯⋯冷場了，只有細冰尷尬地回應：「拜拜⋯」
童童和林海欣當然聽到，但係故意冷淡對他，想他的心情難過一點。
鳩心裏沉了一下，佢本來以為老婆會熱情地送他出門，期待佢安全返來。
「⋯拜拜⋯⋯」鳩低著頭走出屋企，關上門，很失落。
自己明明都好努力想佢地生活得好，但居然不值得關心。
鳩走到一半他拍一拍自己塊面：「唔得！一間買啲小禮物返嚟送俾童童同林海欣先！」「一定可以氹返老婆仔！」鳩心諗。

「喂！依邊呀細路！」天叔靠著一架黑色私家車。
「嗯⋯⋯」鳩留意到架私家車，雖然有點舊但睇落都幾有型。
「上車啦。」天叔打開車後門，與鳩一起就跳進車的後座。
前面有個鬍鬚佬司機瞧了眼鳩，微笑點了點頭。
鳩又跟著微笑點點頭，然後享受到舒適的車廂：「嘩～架車幾錢架？」
天叔淺笑一笑：「一位老朋友送架，都揸咗十幾年架啦！」
鳩嚇咗一跳：「嘩，睇唔出喎～」其實鳩只坐過一兩次私家車，根本唔識分車嘅好壞，純粹覺得依架車好舒服。
「哈哈～你努力啲做嘢，遲吓送俾你～」天叔笑說：「呀鐸，開車啦～」
鳩開心了一下，然後好奇問：「係呢⋯我地去邊呀？」
「你知唔知最近明宴會有啲亂？」天叔皺起面說，然後打開了車窗。
「嗯⋯係咪最近首領件事？」鳩說。
「吾～」天叔點起支煙，抽了口接著說：「佢自從個仔死咗，成個人都唔同晒。」
「我唔知佢有啲咩目的要係咁殺人，但係明宴會成立唔係為咗咁。」

鳩想了想好奇問：「咁點解會成立明宴會架？」
「點解？」天叔摸一摸下巴說：「因為⋯最初有個對世界充滿希望嘅人。」
「你要知依個社會有上下層，而底層嘅世界係非常污糟⋯即使明知一直存在住惡，但係依然好難清除，」天叔又抽一口煙：「呼～～～要滅絕惡就唔可以靠一般手段，所以就有好似明宴會依啲組織，一群有相同理念嘅人。」
「只不過，近幾年來明宴會內部都開始慢慢變質啦。」

鳩點點頭：「係囉⋯好似炳叔依啲根本係癲佬嚟。」
天叔淺笑：「人係咁，少少誘惑再少少誘惑，漸漸就會迷失初衷。你要記住唔好有一日親手殺死依家嘅自己。」
鳩想了想，似懂非懂，意思應該係要堅持自己。

「係呢，你同禮行最近點呀？」天叔好奇問。
「好好呀，我依家想同禮行結婚～～～再生返幾個BB！」鳩諗起禮行就幸福起來。
「哈哈哈～結婚～？」天叔喜悅大笑：「你唔好口響響呀！我當禮行半個女架。」
「超！咩口響響呀～」鳩抬著頭串串共說：「你啲老嘢唔知後生仔有幾勁架啦～」
鳩偷偷地笑淫淫，諗返起嗰晚係街，強行除咗禮行條褲搞佢，仲射埋啲精入去，不知幾愛佢。
天叔嘆了口氣：「總之你對佢好啲啦～唔好俾佢唔開心，得閒送下花，咁就得架啦。女仔好易氹架咋～」
鳩點點頭：「嗯⋯⋯」送花好似都唔錯喎。

禮行要多d關愛

送個B畀禮行

比多啲基因禮行

「差唔多到啦。」天叔板起面，望出窗外。
依到係城裏嘅中央地區，有燈光昏暗嘅酒吧，有泊在街邊的名貴跑車，有穿著短裙嘅索女行來行去，也有坐喺一邊舉著紙板嘅流浪漢。
鳩很少到中央地區行街，除了因為消費太貴之外還太遠了，坐車一去一回都無咗50分鐘。
「我地要去邊啊～？」鳩見到五光十色嘅街景，有點期待地問。。
天叔指一指窗邊說：「見唔見到嗰到有間寫住鐵拳嘅店舖？」
鳩望一望，的確有間比較格格不入嘅拳擊用品店，不過裝修得很潮流。
暖色的燈光射向店面玻璃櫃的那條金腰帶，復古風嘅木門，好似睇緊哈利波特去買魔杖咁。
「見到啊⋯⋯乜你都打拳嘅咩？」鳩有點疑惑，天叔明明都上了年紀，仲去打拳？
「唔係～我地今次去係招攬人才！」天叔笑說：「依間店嘅老闆同我識咗好耐架啦～」「佢同我講近排有個同你差唔多大嘅𡃁仔幾好打，咪帶埋你嚟見下囉～」

鳩一頭霧水：「吓⋯我唔識打架架喎⋯⋯」
「得啦～你去同佢做個朋友，順便問下佢有無興趣加入明宴會，就係咁咋。」天叔搭著鳩膊頭說。
「咁簡單？我幾萬蚊人工架喎⋯⋯」鳩感覺很化算，都唔洗博命就有錢收。
「哈哈～去啦，我係車到等你。」天叔打開車門，鳩就跳了落車，太好啦唔洗殺人。
天叔搖搖頭望一望手錶，然後打了個電話點起支煙等鳩出嚟。

感覺男主入到去講明宴會會比人打鑊金

巴結到操拳師父。

之後師父憑住 42 寸胸肌、腹肌兩邊八舊連人魚線、仲有 12 寸縮骨遮式巨根成功 NTR 晒全女角建立傳說中嘅後宮

唔會有ntr只有ntr人地

;-

鳩企係門外右望左望，心諗自己入到去會唔會俾人笑細隻架。
加上依到係中央地區，有錢人嘅地頭。
「噹噹～依個時候有兩隻大隻佬咩住個袋出嚟。
「哈哈哈～又買咗個拳套～」
「下次試吓囉～」大隻佬笑說，然後瞄了一眼鳩，若無其事咁直行直過。
鳩感覺自己都唔算格格不入，就推開門入去。
「噹噹～」黑白格仔嘅地板，牆壁掛滿唔同顏色嘅拳套。
鳩咁大個人第一次入拳店，不自覺地看入迷了。
「哥仔，想買啲咩呀？」有個年約四十嘅光頭大肚腩行過嚟，鬍鬚長長。
鳩嚇咗一跳，依個男人造型有點奇怪。
「Er⋯⋯你係咪老闆呀？天叔叫我嚟嘅⋯」鳩保持冷靜咁講。
「噢～精氣神喎！我叫胡師傅，跟我過嚟依邊！」
胡師傅鼓起大肚腩向前行，鳩皺晒眉頭心諗：「精咩氣神呀⋯古古怪怪嘅依條友。」
「嗱！換衫先！」胡師傅攞起個拳套同條短褲丟去鳩到。
「吓？我唔係打喎⋯」鳩吃了一驚。
「唉～」胡師傅閉起眼搖搖頭，依家啲年青人太令佢失望啦。
「俾啲掙扎啦～我知你搵人呀嘛～」胡師傅指一指店舖後的一道大門：「嗱！你要搵嘅人就係入面，你換好衫就入去啦。」
「好，唔該晒！」鳩微笑點點頭就去更衣室換衫，啲舊衫就求其放入個櫃入面。

「啪！啪！呀！」鳩換好衣服一打開門，就傳來陣陣慘叫聲。
「咩料啊⋯⋯」鳩嚇咗一跳，十幾個拳擊選手圍住個擂台興奮大嗌：「Woo～！點夠你打呀草城～」
鳩瞧過去一眼，一個啡色皮膚嘅少年站在台上，喘著氣微笑。
睇嚟佢應該就係鳩要搵嘅人。因為得佢同鳩年紀相若。
「喂，條友暈咗啊⋯⋯」其中一個觀眾緊張說。
鳩又伸頭去瞧，台上的另一個人倒臥在台上，眼角腫得有隻雞蛋。
「唔撚係咁堅抽掛⋯⋯」鳩心諗，到底要點同佢R Friend好呢⋯⋯

「咦，你新嚟架？」有個大叔留意到站在一角嘅鳩哥。
「係啊⋯⋯」鳩尷尷尬尬地說，依個時候草城同另外幾個大隻佬一齊抬暈咗條友落台。
鳩就扮晒野走上前搭訕草城。
「yo！你好似幾好抽喎！」鳩淺笑說，眼見草城啲肌肉很結實有點心慌慌。
佢會唔會係咁好撚串嘅人嚟架⋯⋯
「哈哈～普普通通咁啦～」草城淺笑說，睇嚟係個Nice人。
「你叫咩名啊？」鳩笑說，幫手扶低個暈人去一邊。
「草城啊，你呢？」
「鳩啊～上官鳩。」
草城點點頭，然後打量一下鳩上下：「唔錯！」
鳩皺起眉頭好奇問：「吓？⋯咩唔錯啊⋯？」
草城伸手摸一摸鳩嘅胸肌笑說：「你啲肌肉唔錯，有練過架？」
鳩嚇得馬上彈開一尺，唔撚係掛⋯佢係Gay佬嚟架！？
草城愕然了一吓，然後笑說：「哈哈哈～有女朋友嘅，有女朋友嘅～」
「哦～嚇死人咩～哈哈哈～」鳩尷尬囉，拍一拍草城笑說。

胡c fu

依個時候又有兩個人上擂台，一個瘦佬，一個四眼廢老。
「你都算夠薑啦，仲敢上嚟！」四眼廢老囂張地說。
「咩呀？打咪打囉！」瘦佬雙手拉筋，眼神堅定不移。
「哈～上次輸得仲未夠？」四眼廢老抬一抬眼鏡，擺出一個戰鬥姿勢。
「轟要，你唔好咁串呀！」排骨怒瞪著四眼廢佬說。
「打未呀！快啲打啦！」台下嘅觀眾興奮起來。
鳩心諗⋯兩個呀叔，有咩好睇啫⋯⋯

「你覺唔覺得好悶呀？」鳩問草城。
「幾啦，所以我差唔多走啦～」草城打了個喊露說：「約咗女朋友～」
鳩聽見就即刻跟著草城說：「係咩～咁我都走啦！一齊呀！」
草城愕然佢嚟咗一陣咋喎：「喔⋯⋯好啊⋯」，然後拎起毛巾就去更衣室沖涼換衫。

鳩全身一滴汗都無出過，不過都照去沖個靚涼。
「話說點解你中意打拳嘅？」鳩一邊洗JJ一邊好奇問。
「點解啊⋯？我都唔知喎～刺激囉可能係。」草城雙手沾滿泡泡搽在身上。
鳩偷偷笑咗出嚟：「喔～原來係咁～」咁佢應該會想加入明宴會啦！
「咁你呢？讀緊書定做緊嘢架？」草城問。
「又讀書又做嘢咁囉～」
「嘩～咁咪好辛苦？」
「無計啦，都要生活架嘛～人工又高咁咪做住先囉～」鳩笑說。
「噢，你返邊行啊？」草城好似好有興趣地問。
鳩想了想，然後說：「類似忍者嗰啲囉～」
「哈哈哈～～～忍者？」草城笑得見牙唔見眼，然後閂了水就換衫。
「邊有忍者依份工架～」
鳩認真地說：「有架～你想唔想做呀？介紹埋俾你啦～」
草城以為鳩在開玩笑：「哈哈哈～好啊～咁遲吓帶埋我去啦。」

鳩換好衫就先行一步，係拳店外邊等草城。
一打開門，鳩呆了。只見一對黝黑修長嘅美腿，嫩滑有彈性，站在門外。
鳩慢慢打量上去，她穿著潔白的短裙，很清純⋯⋯
「咦⋯上官鳩？」有把可愛嘅女仔聲。
「嗯⋯？」鳩甩一甩頭：「欣婷⋯？」
原來這條美腿的主人就是欣婷⋯⋯隔離班嘅嗰個女仔，被何維性騷擾的那個。
「點解你係到嘅～？」欣婷驚喜笑說。
鳩愕然，平時見她只穿長白襪，原來對腳咁正⋯⋯
「無～行下街啫～你呢？點解係到嘅？」鳩好奇問。
與她腳交一定很爽⋯⋯
「我等我男朋友呀～」欣婷淺笑撥一撥頭髮。
「男朋友？乜你有男朋友架？」鳩嚇了一跳。
「係呀～佢打拳好叻架～」「噹噹～」門開了。
「草城～～～」欣婷甜笑望住門口。
「⋯⋯⋯咩話！？」鳩驚愕得眼都大埋，原來欣婷男朋友就係草城⋯⋯草城嘅女朋友係欣婷⋯⋯

shit 又多條女

人地女朋友嚟架

上面出賣咗你

欣婷 何維
完全無印象

一開波嘅人物嚟睇多次就記得

「咦，你地識架？」草城見鳩同欣婷站在一起，就好奇地問欣婷。
「嗯～佢係我隔離班同學嚟架～」欣婷歡喜地拍一拍鳩膊頭說。
「嘿嘿⋯係呀⋯⋯」鳩尷笑一笑：「係呢⋯你地一間去邊呀？」
草城拖起欣婷隻手，想了想說：「我屋企掛～」
鳩面色一沉，睇嚟今晚欣婷對腳要服侍其他男人⋯
「噢⋯咁好啦，咁下次返工嘅時候搵你啦⋯⋯」鳩說。
「哈哈～好啊～」草城淺笑，然後就拖住欣婷返屋企。
「拜拜～」欣婷甜笑地對著鳩說再見，鳩微笑揮揮手就走了。
算啦～反正我都有老婆⋯唔好再搞其他女人啦⋯⋯鳩心諗。
童童已經很容忍鳩三番四次嘅出軌，所以鳩決定都要對童童好啲。

鳩返到去找天叔，他的車窗開著，一個個煙圈輕飄飄地遊出車外，應該是天叔在抽煙。
「搞掂啦我⋯⋯」鳩說。
「呼～佢加入？」
「嗯。」
「咁就好啦～」天叔臉露笑容：「上車啦，去邊啊車埋你啦～」
鳩黑人問號：「吓？咁就無架啦？？？」
「無咩啊？」天叔瞧向鳩，唔明佢講咩。
「啫係今日完架啦？」鳩難以置信，明明汗都無出過一滴。
「完架啦～以後我直接交任務俾你，你就帶住嗰個草城一齊去啦～」天叔放心地說。
睇嚟天叔係故意搵一啲新面孔加入。
「哦⋯好啦⋯⋯」鳩R一R頭：「咁平時同禮行嘅任務呢？」
天叔摸著下巴淺笑說：「禮行近排都無做野～等搞掂首領件事先算啦～」
「係喎～」鳩點點頭，然後就坐上車。
「去邊呀？」

搵禮行
睇遊

放敏去咗邊

遲下先講個腐女啦

新讀者終於live 咗

「唉～好攰呀～～～」禮行淘氣地說，剛沖完涼的她包著浴衣攤在床上滑手機。
「嘟嘟！」她電話響起，禮行開心得馬上接聽。

「喂～禮行～」這個人不是鳩，是其他人。

「做咩咁夜仲未瞓覺呀？」禮行臉帶甜笑。

「掛住你嘛～今朝送俾你嘅曲奇食晒未啊？」

禮行彈起身去手袋裏攞出一袋曲奇：「哎呀⋯我放咗係手袋，碎晒啦～」

「噢！？咁唔緊要啦⋯我下次再整其他你食啊！」

禮行淺笑說：「真係嘅？多謝你先～咁我地幾時再出街呀？」

「不如就聽日？我得閒喎！」

「好啊就咁話啦～你知唔知我啱啱沖完涼發現呢，我好似肥咗少少啊⋯！點算好啊？」禮行不安地說。

「唔係掛～我今日睇落都無咩唔同啊⋯⋯」

禮行摸一摸肚皮：「你有無睇真架～真係肥咗呢～」

「今日睇咗你光脫脫好多次啦～真係無肥到呢～」

禮行暗暗歡喜來：「哈哈，真係？」

「嗯～啊，我唔傾住啦，聽日再講啊～」

「哦，拜拜～」禮行關上電話，期待著明天的約會。而此時鳩剛好就站在門外，手拿著鮮花，驚愕得呆若木雞。
「⋯⋯⋯乜鬼嘢事啊⋯⋯邊個嚟架⋯⋯⋯約禮行去街？送曲奇？約出街？睇禮行光脫脫好多次⋯⋯？」鳩眼都大埋，心如刀割。邊⋯邊個嚟架⋯？禮行係咪⋯係咪派咗頂綠帽⋯俾我？可能係誤會嚟啫⋯但係⋯如果係真⋯⋯
鳩越諗個心越痛，連抖氣都要用很大力，雙手不自覺地震顫。原來童童之前知道我出軌嘅感受係咁架⋯鳩想起自己老婆，突然好想返屋企攬住童童瞓覺，好掛住深愛自己嘅童童，想逃避自己可能帶了綠帽嘅事實。正當鳩想擰轉頭返屋企嘅時候。
「咔嚓！」禮行打開了房門，正好見到鳩站在門口手拿鮮花。
「嘩！你嚇死人咩？做咩攞住花企係門口唔入嚟呀？」禮行好奇地問鳩，面帶一點狡猾的表情。
鳩強顏歡笑：「我⋯我諗住俾個驚喜你啊嘛⋯⋯」
「衰人，入嚟啦！」禮行拉著鳩的手，帶入房。
鳩呆呆地站在床邊，表情僵硬，沉默。
「做咩啊你今日⋯？你平時唔係好嘈嘅咩？」禮行感覺到鳩今日有點奇怪。
鳩甩一甩頭：「無⋯無啊。係呢⋯你今日好似好開心咁嘅？」
微微問一下吧，可能只是誤會⋯⋯
「嘿嘿～」禮行撥一撥頭髮，古惑地說：「都幾開心架！」
「點解開心嘅？」鳩緊張地追問，到底係綠帽定誤會嚟⋯不！只能夠係誤會⋯⋯
禮行舉起一隻手指，左搖右擺，再輕力點一點鳩的鼻子，甜笑說：「唔話你知！你心思思～」
鳩頓時一頭霧水：「講嚟聽吓啦！我好想知呀⋯」
禮行好奇鳩嘅反應，但這件事是不應該跟鳩講，禮行若無其事地說：「無喎～咩事都無喎～」然後就跳上床瞓覺。
鳩越想越心煩，點解唔同得我講⋯係咪真係⋯出咗咩事⋯⋯
「嚟啦～放低摘花，陪我瞓覺啊～」禮行邀請鳩一同瞓覺覺豬，今晚她好想被鳩攬住入睡。

電話入面係親戚定女人

樓主求加更

可能老母來，保養得好好個d

無留心唔係老母
其實係細冰篇之前都留咗少少伏筆，電話入面係邊個

太耐要重睇了樓主求加速

金哥

唔是

「童童，我今晚去禮行到瞓得唔得啊⋯⋯」鳩柔弱地說。
「哦⋯⋯」童童說得很冰冷。
「老婆～我愛你⋯」鳩對童童真情流露，很掛住愛笑嘅童童。
「吾⋯我都係⋯⋯」童童說完就收了線。她暗爽，但不能說，因為鳩會得戚，現在要讓他珍惜一下，多想一下。

鳩瞓到床上攬著禮行，閉眼，心很亂睡不著覺。
而禮行睡得很甜很舒服，鳩半夜才能漸漸入睡。

話說遊踢完波之後俾茉里奈早一步返到屋企。
太好了～安全達陣！
遊馬上把身上的衣服脫去，然後放入背囊扮作若無其事。
而新買的那些調教玩具就混入茉里奈的玩具箱裏，給她一個措手不及的大驚喜。

「BB～我返嚟啦～」可愛的茉里奈，放下手袋就跳入房看遊在做什麼。
「你返嚟啦～」遊扮作若無其事，拿著本書躺在床上看。
「呀～今日放工特別攰呀～」茉里奈抱怨地說，然後就去沖涼換衫。
「休息下啦BB～」遊安慰地說，事實上剛才他和芳敏在傳訊息，傳得很高興。
遊見茉里奈返嚟就刪了與芳敏的記錄。
茉里奈沖完涼出嚟就攤在床上，午睡片刻。
遊坐喺旁邊都見慣不慣，不然她晚上怎會如此放蕩。
遊輕摸一下正在入睡的茉里奈，然後想了一個不錯的壞主意。
能恥辱得茉里奈分清誰才是這段關係的主人。

答案係林海欣

拍定手先

「嘿嘿～醒吓啦BB～」遊狡猾地拍著茉里奈的臉龐叫醒她。
「嗯⋯？」茉里奈迷迷糊糊醒來，眼前漆黑一片被什麼東西蒙蔽了。
她伸手想拉下蒙著眼睛的布，一發力，發現雙手被綁住了。
「呀！？做乜事啊⋯⋯老公豬⋯⋯」茉里奈有種不祥預感，身體很冷，她一絲不掛地被綁在地上。
遊拿著手機笑說：「無呀～我今日特別愛你。」他在錄影茉里奈的裸體。
「嘿～真係架！？」茉里奈聽到甜言蜜語，開心得心花怒放，但被綁著的感覺乜不好受：「不過可唔可以唔好綁住我啊？BB～」茉里奈搖一搖嬌軀，哀求地說。

遊把手機放到一邊繼續錄影，影著茉里奈的臉蛋、巨乳、小蠻腰、跪著的雙腿。
「唔得～～～」遊安撫著茉里奈：「今次你一定會中意咁玩架～」
「吓⋯⋯」茉里奈愕然：「唔好啦⋯又要玩遊戲呀⋯⋯？」她臉上的笑容消失不見，而換來的是恐懼、不安。
「係啊～」遊拿著玩具箱，巢來巢去。
翻東西的聲音使茉里奈害怕得毛骨悚然，她抬起頭輕力搖晃，嘗試把遮蓋雙眼的布弄跌。
突然聲音停了，遊行到茉里奈面前說：「BB～你對波好淫啊⋯」
茉里奈皺起眉頭，夾！奶頭傳來陣陣痛楚：「呀～～～BB做咩夾我粒lin啊！？痛啊⋯⋯」

遊笑了然後把茉里奈的另一邊奶頭夾上，淫奶頭被夾得紅腫。
「呀～！」茉里奈痛得不斷搖晃奶子，但痛楚也沒有減退。
遊對這對奶頭夾很滿意，真的很適合茉里奈，芳敏她果然無介紹錯。

快的調教佢做淫奴

文尼

「點解佢唔覆我嘅⋯⋯」芳敏坐在家中，看著手機。
明明剛才還聊得好地地，他還問我家裏的貓貓是不是很調皮⋯⋯然後就沒有然後了。
他在忙嗎？我要不要再傳多個訊息呢⋯
芳敏很好奇，遊為什麼突然不再覆訊息。

「喵～」小貓跳到芳敏的大髀上，入睡了。
芳敏這個女仔每天就是返工放工，回到家裏就是玩貓貓，看BL的漫畫。
很少會有個男仔夠膽主動找她要電話，樣子不錯，說話還挺有趣。

芳敏對遊有好感，想知道更多關於佢嘅事。
他有女朋友？買那麼多調教的玩具⋯但他又說只是送給朋友。
那他會是Gay嗎？買那些灌PatPat的用品⋯難道是S男⋯？芳敏想得入迷不自覺下面就濕了。

「啊～唔好呀⋯我忍唔住啦⋯⋯」同一時間，茉里奈在痛苦地擰頭，表情很難受。
「唔好嗌啦BB，乖～」遊擘開茉里奈的屁眼，將白滑的牛奶慢慢灌入茉里奈的屁股。
茉里奈感覺身體裏滿滿的，她若放鬆屁股，牛奶就會馬上湧出來。
太羞恥了，她不能在男朋友面前用屁股屙牛奶出來。
她用力夾緊屁股，痛忍著：「嗯⋯我要玩依個遊戲呀BB⋯」
遊輕拍她的屁股笑就：「嘿嘿～你無得揀，快啲～快啲噴出嚟！」
茉里奈擰晒頭，肚子都脹脹地。
遊剛才灌了不少牛奶去她的屁股裏，一滴又一滴的奶漸漸從她屁股窿流出來。
遊興奮不已，輕拍多幾下：「快啲啦～我要睇你噴牛奶！」
遊的巨龍扯晒旗，硬硬的。但遊不敢在這個地方把肉棒拿出來，因為這裡不是在屋企裏。遊在她熟睡嘅時候抱了出來，然後脫去她衣服調教。
當然茉里奈是不知道的，她還傻傻的以為自己在家中被遊無情地調教。
「嗯！我唔得啦⋯⋯」茉里奈眼睛水汪汪，臉紅得似蘋果，睇嚟係就忍唔住啦。
遊立即拿手機過來，拍攝茉里奈這個淫娃的身體。
「我影緊你呀BB，快啲啦！」
「嗯⋯！上官遊！！！唔準影呀～～～～」茉里奈姿勢淫得很，臉蛋貼在地板，雙手被後綁，反抗不了，但依然忍住。
茉里奈知道這是無謂的堅持，遲早都會忍不住瀨了出來。
但這是尊嚴的問題，在她心目中遊本應是聽話的小朋友，現在居然反過來他被調教，
不可以！絕對不可以！
遊手指放她小穴上，輕輕撥弄一下豆豆，「嗯！嗯⋯！」
茉里奈敏感地輕嗌著，小穴很舒服⋯⋯
遊加快撥弄她的豆豆，「啊～啊～～」
茉里奈舒服得放鬆了身體呻吟著，然後即刻驚恐失色嗌了出來：「呀～！」
牛奶如泉水般湧了出來！噴灑到地上。
遊狡猾地淫笑說：「嘩～好多奶呀，你好爽咁喎⋯」鏡頭對準她的淫樣。
「嗯⋯⋯唔係啊！呀～」她又噴了，茉里奈沒想到屙牛奶感覺也不錯，很滑稽，但她還是很口硬：「快啲俾我去廁所！！！」
地上一大攤由她瀨出來的牛奶，遊興奮地說：「係到屙埋囉～反正成地都係啦BB～」
茉里奈搖頭拒絕：「無可能呀！再唔放我就以後唔俾你出街！」
遊臉色一變說：「BB！你知唔知宜家邊個先係主人呀⋯⋯」
然後解開茉里奈的雙眼上的黑布。

茉里奈搖一搖頭，久違嘅光線射到她眼中。
「嗯！？」她發現依個地方唔係屋企，而係⋯後樓梯⋯⋯

「你望吓依到係邊到？」遊狡猾地問。
「屌！真係唔玩啦！一間有人行過點算啊！？」茉里奈驚愕不已。
剛才原來一直係公眾地方，茉里奈的羞恥感覺達到極致。
俾人見到就大鑊⋯⋯她是個老師來的！

追緊post 1 留定名追樓主更先

出文未

今晚有白事
聽晚

追到live咗 推一個post先

Ching 加油

跟住俾細佬見到阿哥部手機

遊細細聲係茉里奈耳邊狡猾地說：「估唔到你連尿都噴埋⋯真係好淫⋯⋯」
「唔係啊⋯⋯」茉里奈兩眼通紅抖動雙腳：「我⋯⋯最衰都係你⋯嗚嗚⋯⋯」
她哭了，後樓梯滿地都是她的牛奶與聖水⋯
「大鍋⋯」遊馬上放茉里奈回地上：「BB⋯唔好喊啦⋯⋯宜家送你返屋企啊⋯⋯」
「嗚⋯嗚⋯⋯」她低頭不語痛哭起來，眼淚流出嚟。
遊解開她被反綁的雙手，摘去她雙乳上的夾子。
茉里奈接受不了自己在公眾地方做這種事，居然向著鏡頭連尿都噴了出來⋯
太過羞家了。
遊把毛巾披着茉里奈的身體，收拾一下行李就拉著茉里奈的手返屋企。

另一方面，芳敏沖完涼玩了一會兒手機，又睇下BL。
生活很無趣味，如果可以的話⋯交個男朋友也不錯⋯⋯
「叮！」遊覆了。
「隻貓得意～你介紹嗰啲我朋友話好好用！」
「係？咁就好啦～」她秒回。
「係呢⋯你啱啱陪女朋友呀？」芳敏想打聽一下遊有無女朋友。
遊看著螢幕呆了，她怎會知道⋯⋯
要想一想怎樣覆好了，而茉里奈現在在廁所裏沖涼，順便把屁股裏剩下的牛奶都噴出，羞恥到極。
「BB⋯你食乜啊？我去買你食啊⋯⋯」遊問。
「嗚嗚⋯嗚⋯⋯嗯嗯！」「啵～～～」廁所傳來放屁的聲音，她似乎在忙其他事。
「嘿嘿嘿嘿～～咁我是但買啦～」遊偷笑了，穿起鞋就出門了。

遊買了一些壽司、手卷，突然靈機一觸。
「你星期三得唔得閒呀？」遊決定扯開話題，不理芳敏的試探。
「嗯？得呀⋯⋯」她秒回。
「去唔去街？我有啲嘢想去睇吓～～～」
「喔⋯好啊⋯⋯」芳敏有點不知所措，遊居然會突然約人出街。
「哈哈～好耐無同女仔出過街🤪」沒有說謊，遊的確被茉里奈困在家中好一段時間。
「咁⋯星期三見啦！」芳敏覆完後開心得瞓係床上，雙腳踢來踢去。
「哈哈～太好啦！佢應該無女朋友喎～仲話約我去街！唔通佢⋯係中意我？
嘿嘿嘿嘿嘿～貓貓～你話呢？」
「喵～」
「你都話係啊？啊～咁嗰日著咩衫好呢～要著靚啲先得！」芳敏抱著枕頭在床上碌黎碌去，開心死了。

天真嘅少女就咁俾佢欺騙

Btw 記得買VPN 光復香港時代革命

對

天亮了，鳩從被窩裏漸漸醒過來。
他轉一轉身，繼續瞓。昨晚他到深夜才能入睡，所以今日瞓到有啲晏。
過了一會兒，鳩突然驚醒。
「咦！？禮行呢⋯？」
昨晚偷聽禮行電話嘅時候，佢話今日約咗人出街⋯⋯

「嘟嘟嘟嘟～」鳩在廁所刷牙洗面突然電話響起，是童童。
「喂～老婆？」
「係邊呀⋯？仲唔返屋企？」童童悶得很，屋企裏都無人，今日又是放假。
「返返返⋯宜家返嚟啦老婆⋯⋯」
「快啲啦～好悶⋯⋯」童童有點掛住鳩。
「咦，佢地呢？」鳩好奇問，穿起鞋衝去買啲嘢。
「唔知啊，去晒街囉⋯⋯」
「噢⋯咁不如我地一間去拍拖啊？」 鳩好耐無同童童去拍拖啦，想拖住童童周圍去。
「吓？」童童想了想：「一間先算啦～」然後就Cut了線。

鳩去到花店買了摘花，又去了養生店買了碗靚湯。
然後就坐車趕返屋企搵老婆。

「叮噹～」鳩氣喘著按下門鈴。
「老婆，我返嚟啦！」
「返嚟啦咩⋯」童童洩氣地打開門。
一陣花香撲鼻而來，鳩拿著花笑說：「送俾你呀！」
童童愕然⋯然後閉笑。
「做咩無端端送花俾我啊？」
鳩臉紅紅說：「咁⋯你係我老婆嘛⋯⋯⋯唔送俾你送俾邊個喎⋯⋯」
童童接起花笑說：「收皮啦你⋯咁多其他女人！」
「唔係啵～我最錫係你囉！」鳩攬住她的小蠻腰，錫了她一啖。
自從童童有了鳩的小朋友，就一直很擔心其他女人會搶走他。
但現在童童可以放鬆下來，因為鳩的心裡是有她的。

鳩係咪有排都唔會搞童童住
話哂大咗肚

大咗肚都可以照搞

「買咗碗湯你飲啊～」鳩在廚房抬了碗湯到枱上。
「嗯？咩湯呀？」童童坐到飯枱前，好奇問。
「哈哈～唔記得個名，不過佢話依個啱大肚婆飲架～」
童童疑惑地看著碗湯，湯色黑得似墨汁一樣，暖暖的還有冒煙。
鳩期待嘅眼神望住童童：「快啲趁熱飲啦老婆！」
童童拿起碗湯輕聞了一下，好像是苦的，但應該可以接受掛。童童最怕苦了，如果是甜的就最好。
她飲了小小啖入口「咳⋯咳⋯」
童童皺晒眉頭伸條脷出嚟散苦：「嗯⋯好難飲呀！」
鳩愕然：「吓？唔會掛⋯⋯」
「老公⋯你試吓⋯⋯」童童痛苦地將碗湯推到鳩面前。
鳩瞄了碗一眼，勉力一笑，然後大啖的喝了一口。
「轟！！！」一道狂雷劈落鳩條脷上！再慢慢擴散開去苦澀整個口腔⋯⋯
「噴！好苦啊⋯！」鳩伸條脷出嚟，塊面都拿埋一舊。

童童笑了：「嘿嘿嘿嘿～邊個買嘅就邊個飲！快啲飲晒佢！」
「吓⋯⋯」鳩搖一搖頭：「唔啊！一人一半！」
「好啊！咁你先啊～」童童嘴角揚起狡猾地說。
「係咪架⋯⋯你唔好呃我喎～」鳩攞起碗苦湯，
「係啊～快啲啦～」
鳩猶豫咗陣，鼓起勇氣，咕嚕～咕嚕～連續飲咗兩大啖
感覺距離死亡很接近⋯⋯濃濃的苦澀又甘，是生不如死的酷刑。
他想放低湯碗時，突然一隻手伸過嚟㩒住湯碗。
「快啲飲晒佢！」童童笑得起勁，迫鳩飲埋佢嗰份。
「嗯⋯！」救命呀！鳩心諗，但有口難說⋯
整碗湯被灌進鳩的口裏。
「哈哈哈～～～」童童看著鳩傻笑起來：「彩你都傻，一啖都唔會飲呀！」
可惡！鳩含住口苦湯看著她傻笑，心情又苦又甜。
鳩行到童童旁邊按住她強吻過去，
「喂！死開呀你！」童童擰晒頭又踢想掙扎「嗯⋯⋯」
鳩錫了她，貼住她的嘴唇，童童心諗仆街啦⋯他的湯都未吞下⋯⋯
想俾返我飲呀！？唔要呀！！！童童閉上眼睛害怕得不敢動。
「咕嚕！」
「咦⋯⋯！？」童童愕然。
鳩放開童童笑說：「我飲晒啦白痴～」
童童呆了一呆，然後突然攬住鳩甜笑著。
「嘿嘿～愛你～～」

Pish

「我地去行街啊～」鳩一邊洗著碗一邊說。
「嗯！」童童想都沒有想就答應，她很愛鳩。
「咁你換好衫先～我洗埋隻碗就行得！」鳩笑著把手頭上的碗碟洗乾淨。
然後就同童童拖住手去街。

話說禮行今日約咗人出街，中午時化了個淡妝就出咗街。
她去到一間文青風咖啡店，左望右望
「禮行～依邊呀～」一把清澈的女仔聲。
禮行揮手淺笑一笑就行過去，這個女生就是林海欣。
「快啲坐啊～」林海欣甜笑說，為什麼她們會約出街呢？

事源是幾日前，林海欣在街上買化妝品時巧遇到禮行，兩個愕然，笑一笑打招呼。
她們互相都知道對方的男朋友就是自己男朋友，所以一開始傾偈嘅氣氛是有點尷尬，但她們聊著聊著心中的芥蒂不知不覺消失不見了，也許是因為說鳩的壞話很高興吧。
笑他的巨龍大味道又易射，說他喜歡半夜強姦人，又分享一下她們偷拍鳩的白痴影片。
兩個慢慢就friend咗。

「嗯，你嗌咗嘢飲未啊？」禮行拿著銀包問。
「未啊～等埋你先嘛，你飲咩啊？」
「吾⋯⋯latte？」禮行想了想。
「唔該～」女仔揮揮手叫侍應，
「係～小姐要啲咩呢？」侍應禮貌地問，但眼神淫邪地瞧他們兩個的身體，從大髀慢慢遊覽到胸部。
「要兩杯latte啊，唔該⋯⋯」林海欣感覺到依個侍應個眼神怪怪地。
「嘿嘿～係嘅～」侍應笑說，林海欣聽完嚇得打冷震，點解個侍應笑得咁噁心嘅⋯⋯

未試過

有文啊

仆街了

英雄救美嘅場景要出現了嗎

「啊，我地一間係咪去睇BB嘢啊？」禮行期待地問。
「係呀～」林海欣無再留意個侍應，他們打算買點東西送給童童，
「我上網睇呢～有啲BB衫好得意架～」林海欣拿著手機的照片笑說，
「嗱，你睇吓！」是一張卡通熊仔衫，童童最鍾意依種可愛的卡通公仔。

「咁得意嘅～～～～」禮行流露羨慕的表情呆望著她手機。
「哈哈～你又生一個我送俾你囉～～～」林海欣揶揄地說。
「咁又唔得喎～我死都唔想生BB～」禮行撥一撥手。
「小姐～你地杯Latte。」侍應拿著盤子，把咖啡放到林海欣面前，上面的奶泡是貓🐈的公仔⋯⋯另一杯放到禮行面前，鯨魚🐳的公仔⋯⋯

「嘩～依個幾靚喎⋯⋯」禮行有點愕然，明明周圍的客人都是普普通通的心形拉花。
只有她們兩個與眾不同。
侍應狡猾地笑說：「係呀～同你地一樣咁靚～～～」
林海欣皺起眉頭，感覺依個侍應好似別有用心⋯⋯係咪想溝我地⋯？
「嘿嘿⋯⋯多謝喎⋯⋯⋯」依個侍應嘅樣有點奸狡，禮行完全唔想理佢。
侍應識趣地走開一兩邊，沒有再打擾她們，反正很快她們就會心甘情願地與我做愛。

侍應站在一旁靜待她們兩個喝下這杯精心炮製的咖啡。
這一間文青咖啡店，其實背後有不為人知的一面。他們會在靚女的咖啡上會加點迷暈藥。
喝了這些特別咖啡的客人會被拉進休息室，強姦，或是拍下小穴和屁股。
那些可愛的文青少女醒來，根本唔會知自己被人強姦，只是以為自己突然血糖低暈了一兩秒。而噁心侍應會很貼心給她們一粒糖，扮作好人。
這些蠢女孩就會開心得下次再嚟過。

此時，禮行同林海欣拿著手機不斷為咖啡拍照，連一啖都無飲過。
「快啲飲啦⋯⋯快啲飲啦⋯⋯」侍應站在一旁咬著手指甲喃喃自語。
林海欣拿起杯咖啡聞了聞，挺香，濃濃的咖啡味，不過⋯⋯有陣熟悉的怪味還有⋯⋯
「嗯？做咩呀？」禮行好奇問，
「杯咖啡好似怪怪地⋯⋯⋯」林海欣細細聲說。
「吓⋯認真呢⋯？」禮行愕然看一看杯咖啡，發現從剛才開始奶泡就一直維持這個樣貌。
確實有點奇怪。因為正常來說，奶泡裡的空氣會逐漸消失，拉花的圖案會變得樣衰才對。
禮行的眼神銳利起來，這杯咖啡應該加了什麼東西。

林海欣細聲說：「依間咖啡店你邊到聽到架⋯？」
禮行細細聲說：「啊寶介紹我嚟架⋯⋯」
「唔係掛⋯佢呀！？」林海欣嚇了一驚。
啊寶係明宴會嘅女仔，經常有點傻氣。（1#494出現過）
「嗯⋯⋯」禮行疑惑地問：「咁我地仲飲唔飲依杯野好啊⋯⋯」
「佢地好似落咗啲迷藥⋯⋯」林海欣說，她在明宴會時已經很熟悉用各種藥物，不論是迷暈人或是發明人腦香水等。
鳩最初喝了林海欣沖的茶也是落了這種迷暈藥。

好聰明

求樓豬加速

食完飯打

侍應企在一邊，看著她們兩個在竊竊私語心裡有點慌。
點解仲未飲呢⋯⋯快啲啦⋯⋯
負責下藥的咖啡師也瞧過去來看她們喝咖啡。
「嘩～依兩條咁正嘅女，玩幾次都唔會嫌⋯」他心諗。

林海欣拿起咖啡喝下幾口，咕嚕咕嚕～味道居然也不錯。
侍應揞住嘴偷笑，巨龍已經蠢蠢欲動⋯現在只剩下禮行了。
禮行也拿起咖啡喝了下肚，然後在手袋裏拿了點東西。
侍應看她們喝得津津有味，嘴邊還沾了點咖啡的奶泡沫，興奮得微微勃起。
「嘿嘿嘿嘿！一直拖你地入去爽下先！」
很快林海欣和禮行就烏低在枱上，似乎已經暈倒。

「依兩條死八婆終於暈咗啦！」
侍應高興得馬上把店舖關上了。
「咁多位客人～唔好意思呀！突然爆水管要維修啊～麻煩你地下次再嚟。」
「吓～但係我未飲晒喎～」一個肥仔說。
「唔好意思呀，我幫你轉外賣杯啊。」侍應心急地說。
「咁點得架⋯⋯」肥仔有點不滿他的服務態度。
「唔緊要啦，吉吉～」坐他對面的女人拍一拍他手背。
「唉～算啦⋯⋯」肥仔拿起杯咖啡咕嚕咕嚕就喝掉。
很快所有客人們都走了，侍應也把門關上。

他淫淫笑的行上前，扶起林海欣帶她到休息室，放到地上一角。
咖啡師就扶起禮行一同拖到休息室，這裏的牆上面貼滿不同女仔的裸照，似乎是他們的戰利品。
「點啊～依兩條女點玩好呀？」侍應慢慢脫下自己的褲子，把細小的肉棒露出來。
「嘿嘿～緊係輪流上啦⋯⋯兩條都咁正！」咖啡師把門鎖上，慢慢行到禮行前面。
「就依件先啦～青靚白淨，波大大咁。」咖啡師笑說，然後靠到禮行臉龐索了一下。
「嚓！！！」
一道光影閃過，咖啡師驚愕不已頸子傳來陣陣刺痛⋯
「呀⋯⋯」
禮行握著一把美工刀，在他頸動脈上開了個破洞，鮮血如泉湧出來。
「喂⋯⋯咩事呀⋯⋯」侍應站在後面仲懵盛盛，佢唔知咖啡師已經死咗。
禮行跳起身亮出血紅的美工刀，微微一笑。
「呀！！！」侍應嚇得J都軟埋，見咖啡師倒在地上血流成河。
林海欣都不再裝睡了，站起來瞄一眼旁邊的屍體。
「點解你地⋯⋯，你地到底係咩人！？」侍應嚇得腳都在抖震。
「嘩⋯⋯」禮行看著牆上面各色各樣的裸照，驚嘆了一聲。
「真係人渣嚟架喎⋯⋯⋯」
牆上有啲照片更是惡趣味到極點，小穴插了兩朵鮮花，屁眼又插上鮮花⋯⋯
有啲是身體被綁著，再畫上不同圖案、恥辱的文字。
真的是文藝作品⋯⋯
林海欣一臉無奈，居然有咁多無知的文青少女被騙。
「想點呀你地！」侍應驚慌起來。
林海欣想了想，說：「禮行～就咁俾佢死好似益咗佢喎。」
禮行笑說：「哈哈～咁你想點呀？」
林海欣去了他們的廚房，攞了把豬肉刀，一條繩索。
「放過我啦⋯⋯」侍應跪咗地上，眼框濕濕⋯⋯
第六感告訴他，這兩個女人不是一般可怕⋯⋯
林海欣拿著繩綁把侍應綁在地上，而雙手另外合十綁上。
「禮行，如果佢一間合埋眼一次，你就斬佢一隻手指啦～」林海欣笑說。
「嗯～」禮行把美工刀對著他的尾指。
「吓！？」侍應嚇得張大眼睛，不敢閉上眼，滿頭大汗的盯著前面。
「唔錯！」林海欣拖著咖啡師的屍體到侍應面前，說：「嗱～你睇實啦！」
林海欣拿起豬肉刀對準屍體的頭部。
「砍！！！」

禮行+林海欣

好撚爽

「砍！！！」
咖啡師的頭顱像削蘋果般，從他的耳背位置砍落去而頭骨就開了道裂縫，
濃濃的腦漿漸漸滲出來。
「呀！！！」侍應嚇得馬上閉上眼睛。
「嚓！！！」
一根手指頭掉了落地，然後又是一聲悽慘的尖叫。
侍應五官猙獰痛苦地不斷喊痛，禮行感覺有點嘈⋯
把美工刀對準他湧起紅根的眼球前，說：「再嘈插爆你隻眼。」
⋯⋯⋯侍應一瞬間被恐懼感掩蓋了所有痛楚，
立即閉上嘴巴強忍痛楚繼續看林海欣幫屍體斬頭。
他的熱汗連同著鮮血，一滴一滴滴在地上。

林海欣舉起豬肉刀「砍！！」又是一刀斬下去。
「砰！砰！砰！」一聲又一聲的破碎骨頭的聲音響起。
血漿彈到侍應身上，他不敢再閉上眼睛。
看著自己朋友的頭腦被砍開個大洞⋯
咖啡師的頭顱就像一架紅色的開篷跑車，整個腦袋都露了出來。
「嗚⋯嗚⋯⋯」侍應盯著他血紅的腦袋，眼淚不斷流出來⋯⋯
怪就怪他殘害了無數的文青少女，把她們白嫩的嬌軀當成玩具。
「⋯嚓！！！」

。。。

「沖～～～」林海欣和禮行在洗手間裏清潔一下手上的血跡，旁邊放著兩個浸著人腦的玻璃樽。
「禮行～嗰兩條屍點算好啊？」林海欣回復最初，淘氣地問。
「Er⋯不如燒咗佢？」禮行想了個不錯的好主意，方便的做法。
「好啊～就燒咗佢！」林海欣點點頭，然後就抹乾淨雙手。
禮行淺笑一笑：「哈哈～話說你件衫邊到買架？」
「嗯？」林海欣照一照鏡子，是一件啡色的小背心，谷間印上白色的字：「好似係童童架喎⋯我今日攞咗嚟著～哈哈哈～」
「哈哈～喔～」禮行瞄了幾眼，好性感喎⋯⋯
因為林海欣的乳房比童童大一點，所以穿上童童的衣服顯得林海欣特別大波～

禮行撥一撥手上的水，然後同林海欣一齊去把那處理那兩條屍體。
用火燒處理屍體，硝酸鉀、麻布袋、打火機、汽油，就足夠把它燃為灰燼。
之但係依到無～所以佢地將兩條屍用言靈傳送去火化爐就算啦～

有文

「嘩～你睇吓！依個好得意啊～～～」童童拖著鳩，指住商店樹櫃的毛公仔。
鳩笑了一笑說：「老婆～你咁樣唔得喎～」
童童皺起眉頭：「點解啊？」
鳩伸手摸著她的肚子：「咁遲啲你同呀B爭玩具點算啊～」
「⋯⋯」童童想了想，淘氣地說：「唔會囉～！我一定讓晒比BB玩架！」
鳩竊笑，瞄一瞄童童：「係咪呀～～～」
童童拍打鳩胸脯說：「哼！你居然咁諗我！」
「講笑咋～入唔入去睇吓呀？」鳩搖著童童的手說。
童童開心了一下，然後又收起笑臉：「你想行呀？好啦～咁我陪下你啦～」
鳩會心一笑，就拖著童童入去。

暖和的燈光射落淺木地板上，還播著柔美的鋼琴聲，給人一種很親子的感覺。
木貨架上掛了各色各樣嬰兒用品，有奶嘴、嬰兒衫、玩具。
「喔？原來依到係賣BB嘢架？」童童驚喜，拖著鳩走上前去睇下啲BB衫。
「老公！老公！你睇吓依件！」她興奮得像個小朋友一樣，不斷拍鳩手肩。
「睇到啦～」鳩笑說，覺得童童真係好得意～

依個時候木貨架的對面伸了半個頭出來，圓圓的眼睛瞧了鳩一眼。
然後又下沉了⋯⋯⋯
「喂⋯佢地係對面呀！」林海欣細細聲對禮行說。
「唔係嘛⋯⋯」禮行又踮起腳，瞧一眼。
正好鳩又望著貨架的頂部，看到半個頭伸了出來。
與禮行對視了一眼⋯⋯禮行嚇得馬上潛伏。
「禮行⋯？」鳩嚇了一跳，心諗：「禮行同邊個一齊啊，做乜見到我咁驚嘅？男人嚟架！？」
「嗯？佢係到咩？」童童跳起身東張西望。

「死啦⋯⋯佢見到我呀⋯⋯」禮行拉著林海欣手臂，急急腳跑起上嚟。
「屌！走啦～」林海欣驚動得抱著頭，同禮行一齊逃跑。
鳩拖著童童去找禮行。「我地去搵佢呀～」
「嗯。」童童皺起眉頭跟著鳩走，她從來未見過鳩這個女朋友⋯挺好奇的。

禮行同林海欣一路逃，躲到一張嬰孩床的後面。
「佢地走咗未呀？」林海欣問。
「未呀，行緊過嚟啦～」禮行拿出鏡子照出去偷看。
「我哋去嗰張床呀⋯⋯」林海欣緊張地說，她們來買禮物是一個秘密。
「嗯。」禮行盯住鏡子，鳩拖著童童過緊來這邊，要走了。
她趁着鳩不為以時，就偷偷過了去，林海欣又跟著她的屁股。
過到一半時，背後傳來童童的聲音。
「咦？欣欣！！！」童童驚喜地發現了林海欣。

童童又嬲

禮行個BB吾洗理la

禮行個BB？都未出現

無事有林海欣係到

「⋯⋯⋯」林海欣尷尬地笑，慢慢擰轉身同童童打招呼。
「咦⋯⋯咁啱嘅～」
鳩愕然：「BB你又係到嘅？」
「嘿嘿～俾你地發現咗㖭～」林海欣摸著頭笑說。
鳩望一望周圍，想了想好奇問：「你同邊個出街啊？」
童童都好奇上嚟，應該係禮行？兩個咁啱都係到⋯
「關你鬼事呀～」林海欣原先仲諗住俾個驚喜佢地：「童童～你過嚟先啊～」
「喔⋯⋯」童童一頭霧水，行過去睇吓，留下鳩。
鳩R一R頭，到底咩事咁神秘唔講得俾我知呢。
唔通禮行就係同欣欣去街！？他高興得嘴角含春，原來唔係帶綠帽～～～

童童，林海欣，禮行三個女人匿埋係育嬰室裡面。
童童第一次見到禮行，皺了眉頭。
對波好大⋯⋯皮膚都好好⋯⋯
眉清目秀，也很性感，可惡！上官鳩！條條女都索過我嘅⋯
童童有點氣，鳩居然一直有個咁靚嘅女朋友⋯⋯

「hello⋯⋯」禮行有點不知所措，輕輕揮揮先打招呼。
「嗯⋯」童童扁起嘴，盯著禮行的胸部。

鳩仲係出面，自己一個係到睇BB床，完全唔知童童宜家心情很差。
她接受不了禮行淫蕩的身體，將來鳩一定只想與禮行做愛⋯⋯
童童生完仔一定很快會被鳩冷落。她不甘心⋯⋯

林海欣見氣氛有點奇怪⋯⋯童童就一直怒盯著禮行的胸部。
禮行就不知所措得無辜皺眉。
「童童～」林海欣拍一拍她肩頭：「依個送俾你呀～」
童童瞄了一眼，是一個芝麻街的Elmo毛公仔，兩個手掌咁大。
童童當場心動了，閉著笑說：「點解嘅！？好得意呀！！！」
林海欣說：「頭先我同禮行行街見到～買嚟送俾你架～」
「哦～」童童瞄了眼禮行，又瞄了下林海欣手上的Elmo：「⋯⋯多謝喎。」
她細細聲對禮行說。
「嘻嘻⋯你中意就好啦～」禮行淺笑，覺得童童性格幾可愛，難怪鳩咁愛佢啦⋯

鳩站在外面等了又等，她們遲遲都未出嚟。
旁邊都係啲抱住嬰兒嘅夫婦，鳩一個人完全係格格不入。
過了一會兒，她們三個終於出來了。
童童抱著隻毛公仔，一副心事重重的樣子。
禮行就同鳩微微揮揮手，打招呼。
林海欣就行到鳩旁邊說：「去食嘢呀～！」
「吓！？」鳩好奇問：「你地啱啱三個傾乜呀⋯？」有點不安。
「關你咩事啫～行啦～～～」林海欣拖著鳩的手，拉了他走。
留下童童和禮行，讓她們兩人獨處一下。

她接受不了禮行淫蕩的身體，將來鳩一定只想與禮行做愛⋯⋯
童童生完仔一定很快會被鳩冷落。她不甘心⋯⋯
比我係鳩就四個一齊玩

點會唔玩

有心吾怕難

最緊要腰力

有關於言靈嘅劇情未？

好快就唔再講感情線

鳩拖住林海欣出街，感覺童童同禮行係後面望住好似有啲唔習慣⋯
童童抱著毛公仔跟隨鳩嘅腳步。
她唔知點樣同禮行打開話匣子，但如果走上前同鳩傾計又好似留低一個禮行，好衰⋯⋯
禮行主動行近童童，她想與童童混熟一點。
「童童⋯你中意食咩架？」禮行緊張地問。
「er⋯⋯咩都食嘅⋯⋯不過甜嘅囉最好。」
她們途中普通閑聊，沒有什麼隔膜。只是童童還是很怕鳩會對禮行特別寵愛⋯
畢竟她的身體是最淫蕩，大胸、大PatPat，是男人都絕對會心動⋯

「我地去邊食呀？」鳩好奇問，林海欣拖著他一直行。
「你想呢？返屋企定係街到食呀？」林海欣說。
鳩停下腳步，望一望周圍，好像沒有什麼特別好食的⋯⋯
「er⋯⋯不如買餸返屋企打邊爐？」鳩指著超市問。
「喔！？好喎！」

。。。

在明宴會，首領坐在王座之上，與成員進行會議。
天叔與另一個副首領謝美叔，平排坐在一旁旁聽。
明宴會的成員們向著首領與副首領排了五行，而他們最前的有三個地位處尊居顯的長老。
這次會議只有少部份人沒有到，鳩和禮行就是其中之一沒有去的人。
「咳！咳！」首領咳了兩聲大聲說：「明宴會嘅咁多位，自從兩個長老死咗之後，明宴會就一直未選新長老。」
「今晚我想從成員中，挑選兩個坐上長老嘅位置！」
明宴會的長老本應有五個人，鳩一晚就殺了兩個，令到長老位置一直空置到現在了。
而首領因喪子之痛，沒有把此事放上心，只是不斷收集舌頭。
到今日他終於記起此事，打算找人補上。

天叔坐咗一旁靜靜聆聽，表面上很和諧。
但除了天叔，有不少人在盤算著壞主意，想借機會掌控更多明宴會的權力。

好似少左好多人睇

無咩所謂啦寫得開心咪得囉

咁又係
加速

因為更新慢咗掛

係 想儲埋一炮過先睇

新讀者尋晚睇到呢家live左好好睇！

明宴會的人每個都交頭接耳，低聲討論關於長老之位應該由誰坐上。
首領心裡早有準備，大聲說：「明宴會最近嘅任務多到數不清，黑傑同阿明都係我最得力嘅部下，我想推佢地兩個上長老嘅位置，你地覺得點？」
場下一片寧靜，眾人目光都放到兩名男子身上。
「唔係咁好！」睇落粗獷勇猛的副首領出聲，把目光又拉到台上。
「唔係咁好？謝美，你咁講係咩意思啊？」首領板起臉問。
「黑傑同阿明做事乾淨俐落！但兩人從來獨來獨往，無帶領部下嘅能力，絕不能勝任長老位置！」副首領粗獷嘅聲線很響亮：「我覺得應該要由謝炎坐上！」
「嗯？」首領皺起眉頭：「謝炎⋯？」
天叔笑了笑：「哈～推薦自己個仔？會唔會太唔岩規矩啊？」
「你講咩呀死老嘢！我個仔絕對有能力做首領！」副首領氣得彈起身：「大家話係唔係呀？」
「係啊！」「副首領英明～」「啪啪啪！」
成員們一部分鼓掌歡呼，附和。
「嗱！你見到有幾多人支持啦！」
「安靜！」首領大喊一聲，然後想了想：「嗯，謝炎的確係有能力帶領部下，只不過做事有點魯莽。天叔你點睇？」
天叔瞄了瞄一眾人：「我無意見。」
首領與副首領各推一位坐上長老之位。
黑傑與謝炎，代表他們現在在明宴會中對大少事都有話事權。

打錯

一直有睇

啊寶為五位長老左掛上特別的小金牌在腰間，印有有個明宴會的標誌。
「好！今日會議完畢！」首領站起來，他拍一下手：「散！」
成員們各自各散去，輕聲細語說著是非。
「居然係謝炎同黑傑⋯⋯」
「係囉，我地要諗定埋邊個堆好啲。」
「咁又啱呀～如果做到長老嘅小隊成員，我地錢都可以分多啲啦～平時殺一個人得兩皮嘢⋯⋯」
「係囉⋯跟埋一齊去搞其他組織，分多好多錢架～」
「嗱！謝炎嘅性格熱情奔放，我地一間去問下佢仲有無位收我地呀。」
「吓？但係我覺得黑傑勁啲喎⋯」
成員們傾緊關於加入邊位新長老嘅分支組。

明宴會的長老有權組一支個人特別小隊，為進行大型的特別任務。但小隊的成員固定了是三十位，除了有成員死了要換上新人外，基本上是普通成員是不能加入的。
「哈哈哈～」謝美叔笑得高興，自己兒子成了長老。
相信很快會有不少成員會自動埋堆，距離掌控整個明宴會又近了一步。

竟然一日兩篇文

其實同平時差唔多 只不過早出一篇 晚上出一篇

有遊故未

「喂鳩，落啲菜呀～」林海欣坐在一邊食住肥牛一邊說。
「洗人唔洗本喎你～」鳩揶揄一下，然後把菜掉落爐裡。
「嘿嘿～緊係啦～」林海欣笑說，繼續把肥牛夾落肚子裡。
童童坐在鳩旁邊細細口吃著金菇：「呼～呼～好熱呀～」她把金菇放入口又喝了啖水。
「老婆慢慢食，唔好熱襯喎～」鳩笑說。
「洗鬼你講咩～」童童不屑地瞄了他一眼。
「喂～鳩～」禮行輕聲嗌。
「嗯？做咩呀？」
「個冷氣遙控呢？」禮行問，開大點冷氣打邊爐會比較舒服。
「哦，係沙發嗰度囉BB～」鳩指一指，「唉～」童童嘆了口氣，繼續食菜。
他們四個人在家裏，和和睦睦地打邊爐像一家人一樣。
「係啦禮行～今晚留唔留低瞓覺呀？」鳩笑說，期待地看著她。
童童眼都大埋，居然咁直接問都唔問下我！？
「吓？」禮行愕然：「今晚？」
「係囉！留低瞓覺啦～唔好返去啦～～～」林海欣興奮不已，很開心。
「但係⋯咁我瞓邊先得架⋯又無衫換⋯」禮行不太想留下來，她喜歡自己一張床瞓。
「唔緊要喎～我啲衫借俾你咪得囉～」林海欣又夾起菜食「呼～呼～」
童童有點眼濕濕⋯⋯果然鳩會離她而去，去找身材更好的禮行⋯做愛也爽點。
而自己大著肚子，已經不能解決鳩的性需要⋯所以這也是必然的⋯⋯⋯⋯
她無話可說，帶著淚光看火鍋上飄浮的泡泡，一口一口吃掉碗裡冷了的菜。

快啲氹翻童童！

有b都可以做

禮行皺起眉頭說：「之但係⋯你張床都瞓唔到咁多人⋯⋯」
「我知呀～所以今晚我同童童瞓啊哥間房二人世界啦～
咁你就同欣欣瞓囉，又唔洗夜麻麻返明宴會咁遠～」鳩溫柔地摸一摸童童的頭頂說。
「喔？咁好啦⋯」禮行都想同欣欣傾下心事。
「嗚嗚⋯⋯嗚⋯⋯⋯」忽然座位上傳來哭泣聲，嚇得他們鼻哥窿都冇肉。
童童突然望著鳩暴哭起來，嚇得鳩心跳不停：「做乜突然喊呀童童！？」鳩驚慌地問。
「嗚嗚⋯我頭先以為你唔要我啦⋯嗚⋯⋯」
「點會呀傻妹⋯」鳩愕然，說。
禮行同林海欣都嚇得馬上安慰童童。
「哎豬～唔好喊啦～做乜亂諗嘢啊～？」林海欣說。
「係囉～鳩最錫嗰個一定係你啦⋯點會唔要你呀⋯⋯」禮行輕掃她背脊說。
「童豬～再喊就唔靚架啦～～～」
鳩他們說了很久，童童才漸漸收起眼淚，眼紅紅的看著她們。
「哎呦～喊到眼都紅埋啦～」林海欣膽心說，然後向鳩打一打眼色，指向廁所。
「嗯～」鳩蹲下來抱起童童：「傻妹～去廁所洗個臉先啦～」
「吾⋯⋯」她點點頭，然後鳩就把童童抱到去洗手間。

「鳩⋯你會唔會有一日唔要我架⋯？」童童坐在廁所板上抽噎著問。
「傻啦點會呀～」鳩打開水龍頭沖洗童童的面巾。
「咁生完BB之後呢⋯？」
「⋯⋯⋯」鳩停頓了一下，說：「唔好亂諗嘢啦，唔會呀。」
童童看著鳩在扭毛巾，心裡總有點害怕他會離開。

聽說生完BB，小穴會不再緊緻⋯⋯雖然他說不介意，但也難保以後他會改變主意。萬一他真的嫌棄鬆的小穴不再碰她⋯⋯

「我呢⋯⋯⋯」童童伸手到鳩的褲頭帶：「我⋯可以幫你打飛機架⋯用口都可以⋯⋯」
鳩愕然，童童她從來都沒有用口幫他含過⋯她以前說過這樣做很噁心⋯所以十萬個也不願意⋯⋯
她是怎麼了⋯？不應該是這樣呀⋯⋯
鳩按著她的手，心裡很擔心童童。

濕毛巾放到童童的臉上，鳩溫柔地抹去她的眼淚，情深意重地說：「童童我愛係你個人，就算有無BB我都係愛你個人架⋯知道嗎？」

童童聽到後淚線忽然又不受控制，攬住鳩大哭起來。
「嗚嗚⋯⋯嗚⋯⋯老公⋯嗚嗚⋯我愛你呀⋯嗚嗚⋯⋯」
她很感激這個傻瓜，這個認真愛惜她的傻瓜。

禮行和林海欣把食剩嘅餸包起來，放到雪櫃裏。
「唉～唔知童童點呢⋯⋯」禮行有點疚心。
「無事喎～有鳩陪住佢～」林海欣拍一拍她的手背。
「都係嘅⋯⋯」禮行勉強地說，但提不起精神。
林海欣見狀就說：「不如一間同童童一齊沖涼囉！我地三個傾吓心事囉。」
禮行皺起眉頭：「真係得⋯？」
「係呀～你放心啦，童童平時都同我一齊沖涼嘅～」林海欣自信滿滿地說。
「嗯⋯」禮行點點頭，突然廁所裡傳來沖涼的水聲。

鳩抱著童童兩人赤裸裸的在浴缸裡，甜蜜地談著從前的事。

夜晚睇佢打邊爐睇到好餓

「呀～～～～哈哈哈～～」童童的屁股撞到一根粗硬的肉棒：「你好硬呀下面～」
「嘿嘿～咁你想唔想整返軟佢先～」鳩攬著童童浸在暖暖的浴缸裏。
他把童童抱到肉棒上壓住她的屁股隙。
「唔好啦，有BB啊我⋯⋯」童童搖晃一下嬌軀。
「咁我溫柔啲咪得囉～」鳩輕輕力舔她的耳背，手伸到她的小穴上玩弄她那裏。
「嗯⋯⋯老公呀⋯⋯」童童想要⋯鳩的手指在肉縫裡進出，她漸漸分開雙腿，讓鳩撫摸她的身體。
「嘿嘿～好耐都無睇清楚你果到啦。」鳩狡猾地笑，兩指弄開童童的小陰唇，另一手抱著她的小蠻腰慢慢向上游。
「嗯⋯⋯」童童享受此刻的快感，粉色的花瓣在鳩的眼前弄開。
她那小穴很潔淨，童童是個愛乾淨的女生。
「你今晚好靚啊～」鳩在她耳邊說，然後輕吻她的頸部。
童童被玩弄著小穴，被寵愛著身體，很幸福。

「老公⋯我可唔可以幫你含啊⋯⋯」童童想鳩也感覺到幸福的感覺。
「嗯⋯？」鳩愕然：「你唔係話唔想嘅咩⋯？」他好奇。
「我⋯想試吓⋯⋯」童童轉過身面向住鳩的肉棒。
「咁⋯⋯」鳩猶豫了，童童是不是想留住他才這樣說呢⋯還是真的是想試下含肉棒。
童童拍一拍他的蛋蛋：「老公～企起身啊～」
「嗯。」鳩的肉棒硬得很，他慢慢站了起來。讓童童自由發揮⋯

more

屌你呢度停
罰你快啲出文

「嗯⋯⋯」童童握著肉棒套弄起來，好像有點粗過頭，童童擔心含不入口。
「點呀老婆⋯？」鳩好奇問，撫摸她的頭髮。
「無事呀⋯」童童再套弄肉棒幾下，看著肉棒猶豫了片刻。
鳩盯住童童的小嘴，心裏有點期待。
「嗯～」童童伸出小舌頭舔了一下鳩的肉棒，也不算太反感。
她慢慢張開嘴巴，然後一口氣把它的頭含住了。
「嗯⋯！」鳩感覺到龜頭被暖暖包圍沾滿了口水，很爽⋯

「叩叩叩！」
「鳩～我又入嚟沖涼得唔得呀！？」林海欣話未說完，就打開了門看他們在做什麼。
「呀～」鳩嚇了一跳，童童更是愕然，肉棒還在嘴裏。
「咦⋯！？」林海欣皺起眉頭：「童童你又識口交嘅咩⋯？」
童童連忙把肉棒吐出來，抹一抹嘴尷尬地說：「唔⋯唔識啊，我試吓咋⋯⋯」
「喔～」林海欣想了想，然後行近他們，笑說：「我教你啊～！」
「嗯？」鳩疑惑。
「坐過嚟呀鳩！」林海欣拍一拍廁所板，然後開始脫衣服。
上衣，短褲子，胸圍，底褲，全都脫了。
鳩睇到口水都流出來，拖住童童的手一起走出浴缸。

「童童，過嚟啊～」林海欣跪在地上，手握著鳩的肉棒。
依個時候禮行經過廁所門，嚇了一跳。林海欣唔係去沖涼咩？
童童同林海欣光脫脫的跪在地上看著鳩的肉棒研究起來，她們有講有笑。
而鳩的樣子爽得反白眼，嘴也合不起來⋯⋯
「你試吓Lam依個位呀～」林海欣撥開鳩的包皮，指著他龍根的底部對童童說。
「嗯～」童童在認真學習口交。

禮行心諗：「唔公平囉，佢地咁樣，得返我一個係出面⋯⋯」
「你地唔係沖涼咩⋯？」禮行問。
「咦？禮行你過埋嚟呀！」鳩興奮起來，揮手叫禮行過來。
「做咩啊⋯？」禮行心有不甘的行過去，林海欣和童童專心的含著肉棒。
「除衫啊你～」鳩笑說，看著禮行的眼睛。
「吓！？」禮行愕然：「點解呀！？」
「幫下手教童童嘛～」鳩狡猾地看著她：「你都識㗎～」
禮行皺著眉頭看著他們三個，童童好似很認真地學習中⋯⋯
鳩伸手拉著禮行的手靠過來，狡猾地說：「嚟啊～除咗褲先～」
他把手伸到禮行修長的修腿上，輕撫著她的大髀。然後慢慢脫去她的褲子。

成日高潮位先停，啲火一秒熄晒

live

又係咁樣停

個廁所大到可以塞到3個人加個大肚婆
咩屋來

你問左我想問ge野

大家幻想個廁所大啲啦黑亮嘅地板 華麗嘅設計 旁邊有個大浴缸

有幾多人可以一齊沖？（當浸浴咁計）

三個掛

咁真係好大

禮行的Patpat很有肉地，即使穿著底褲也看得出來。嫩滑有彈性～
「喂⋯做乜我都要除褲喎⋯⋯」禮行攬住鳩的膊頭一邊問。
「嘿嘿～因為我想囉～」鳩沒有理會，把手伸入去她的底褲裡，玩弄她的陰戶。
「嗯⋯嗯⋯⋯」禮行抖了抖嬌軀，那裏傳來酥麻的感覺，淫水漸漸透出底褲。
「濕咗～～～嗯⋯！」鳩挑逗地說，突然下體傳來一陣吸啜的感覺。
「吾！吾！啜⋯！」童童拉低鳩的包皮，吸啜他的馬眼液。
眼神委屈帶點淚光的盯住鳩，「唔準唔理我呀！我幫你含緊㗎！！！」童童大概是這個意思。
鳩把注意力放回童童身上，輕撫她的頭頂寵幸下她。
「啊～好舒服呀老婆～」鳩讚美她，童童甜笑起來，把肉棒含得更深入。
把口水沾滿鳩的生殖器官，「啊～！」鳩爽得打了個冷震，童童的小嘴含得不錯。
禮行濕到底褲都透晒淫水⋯但鳩突然停手去享受童童的口交⋯她想鳩玩弄她的身體。
「鳩⋯除埋我條底褲啊⋯⋯」禮行在鳩耳邊挑逗地說，然後轉個身來，把淫淫的屁股向著鳩。
清純的白色底褲襯上一個軟熟的屁股，這種衝突的感覺很吸引鳩。
「嘩⋯好正呀⋯⋯」鳩看著禮行的屁股細細聲說，然後索她的屁股一啖。
童童以為鳩在稱讚自己，所以更落力去吸啜他的肉棒。
林海欣看見掩嘴竊笑，童童真是挺可愛的。

鳩拉著禮行底褲的兩旁，從後慢慢拉下來。
屁股的隙縫很滑潤有點汗水，鳩脫下了禮行的底褲，張開她的patpat鑑賞她的屁眼和小穴。濕濕的⋯鳩lam了一下，味道不錯。
「啜～吾吾～吾～」童童在幫鳩含得嘴巴有點攰，她微微向上望。
林海欣連忙揞住童童的眼睛：「呀！禮行到你啦～」
童童皺起眉頭，唔知發生咩事。
鳩也很醒目，馬上坐返正，輕撫童童的頭髮。又拍一拍禮行屁股。

禮行嘆了口氣，為有入鄉隨俗，脫去了上衣，坐在林海欣旁邊握著肉棒套弄起來。
三個裸女圍著鳩的肉棒，鳩看著三對奶，巨龍比起剛才更興奮。

個廁所好大
三條女仲大...方

「吾～吾～～」禮行摸著鳩的大髀為他的肉棒服務。
「嗯⋯就射啦⋯⋯」鳩的表情有點難受，扯著禮行的頭髮說。
禮行誘惑的望了鳩一眼，然後鬆開了嘴巴，套弄他那快射的肉棒。
「鳩～你睇吓我對波～」林海欣嬌嗲地說，心裡想惡作劇一下他。
鳩繃緊身體，瞄一眼林海欣挺起的奶子，很白嫩，光滑。
乳雲是粉紅色的。
林海欣輕輕拍一拍禮行搖動中的巧手，她們不約而同狡猾地笑了。
「嗯⋯！？」鳩快要射精時，禮行突然停下來欣賞他挺硬起滿青筋的肉棒。
童童在旁邊看著，好奇為什麼她們不繼續幫鳩舒服。
「我就射架啦⋯做咩唔繼續嘅⋯？」鳩焦急起來，搭著禮行的肩膀。
「嘿嘿嘿～～～好想要呀！？」禮行狡猾地望著鳩：「唔俾喎～」
然後站起身，走入浴缸裡沖涼。
鳩肉棒非常急躁，不能再等待啦⋯⋯「欣欣！幫幫忙！」他求助的眼神看了眼林海欣。
「吓～我要沖涼啦喎～」林海欣捏一捏鳩的肉棒，笑說：「下次先啦！」她跟著禮行入了浴缸，性欲被推到臨界點的鳩被棄置了。

鳩的肉棒硬得很，沾滿女仔們的唾液，隨時可以爆發了。
「老婆，可摸以幫我含埋佢啊！？」鳩握緊童童的左手，求她幫忙。
童童雖然剛才含得嘴巴很累，但老公出到聲就幫啦⋯⋯
「er⋯⋯好啦⋯」童童看著濕漉漉的肉棒，微微向前傾。
「童童！」林海欣大聲嗌她，叫醒了童童。
「嗯？做咩呀？」童童問。
鳩心急如焚，老婆快啲含啦！我就忍唔住啦！
「過嚟一齊沖涼啦～唔好理佢啦～」禮行笑說，把童童叫過來。
童童不理解為什麼她們不幫鳩射精，但想了想，跟她們一樣試試吧。
「老公～我唔幫你含啦～」童童說完就站起來，鳩看童童光著屁股離他而去，反而更想擁有童童的一切。

「童童小心呀！」禮行緊張地叫她，童童側一側頭不明白要小心什麼。
忽然一雙溫暖又熟悉的手臂從後緊緊抱住童童，下體突然傳來一道濕潤的暖意。
一條粗硬的肉棒塞進了童童的小穴裡。
「呀⋯！？做咩事呀！」童童被攬實，然後一下一下猛烈的進攻在她的陰道裡發生：「啊⋯老公！停呀老公～」
「嗯⋯嗯⋯嗯⋯⋯」鳩就好似發情的小狗，攬住童童擺動下體，是強姦般。
童童的身體一點也不舒服，只是感覺到小穴的痛楚。「嗯⋯！老公，好痛啊⋯好痛呀！」
「嗯⋯我就射啦⋯⋯」鳩繃緊了全身，準備把精液灌溉她。
「啊～唔好啊，我有BB啊～」童童緊閉著雙眼，難堪地說。
禮行和林海欣就坐在浴缸裏，看著童童被鳩強暴地插入，腦袋一片空白。
「嗯⋯求下你，嗯⋯！唔好射入去啊！老公大人！」童童用盡氣力地說，突然一陣暖流湧入了童童的陰道裡。鳩內射童童了⋯⋯

禮行和林海欣一時反應唔切，幫不上童童忙。
鳩射完精後爽得很，把陰莖抽出童童小穴，童童的臉色變得不安，慌張。
「老公⋯⋯你射咗入去BB到啊⋯？」童童擔心地問，感覺自己小穴裡有些黏液。
鳩進入了聖人模式，他看著自己的巨龍漸漸軟化，而童童緊嫩的小穴一滴一滴地流出白漿⋯⋯鳩發覺自己做錯事了。

又激嬲童童

童童係咪真係有BB㗇

Cls

有架～

今日有冇文

「⋯⋯應該無嘢架嘛⋯⋯」鳩嚇一驚，口震震地說。
童童不安地看著鳩，罵他說：「整親個BB架⋯！」
鳩無辜地看著林海欣同禮行，尋找她們幫助。
「er⋯⋯童童⋯唔洗咁擔心嘅⋯⋯」林海欣淺笑說：「啲人話有咗都可以射入去架⋯⋯」
童童疑惑的樣子，看一看禮行。
「係呀⋯好似⋯⋯」禮行點點頭，然後站起來行到童童身邊：「唔洗驚～過嚟沖涼先⋯聽日去問下醫生囉⋯⋯」
童童聽完終於鬆一口氣，怒盯了鳩一眼。
鳩帶著悔意低著頭，禮行就拖了童童到浴缸清理鳩殘留在童童小穴裡的子孫。

晚上，童童和鳩睡在遊的房間，兩人粒聲都唔出，蓋著同一張被子。
鳩凝望著漆黑的天花板，想著該怎樣氹返童童。
「老婆⋯⋯」
「點樣。」她態度很冷淡。
「對唔住呀⋯⋯」
童童沒有理會，繼續扮睡覺。

可惡！射晒入去講句對唔住就大晒呀！？童童心諗。

「我以後唔敢架啦⋯⋯」鳩擰頭可憐地看著童童：「俾次機會呀～」
童童一肚氣，嬲到不得了。
「咪煩啦！我要瞓覺啦！」
「係嘅。。。」鳩很怕講多錯講，收聲就沉沉入睡。

要激嬲人幾多次先得

我成日幻想禮行係高海寧

差咁遠

我幻想茉莉奈係白石茉莉奈

「喂～～～」過了一會兒，鳩又被叫醒了。
「嗯⋯⋯？做乜事啊老婆？」鳩揉擦著眼睛問童童。
童童煩躁地說：「你個電話係咁響啊⋯⋯」
「吓⋯？」鳩愕然，是誰在深夜找他呢？
：「我去聽下電話先老婆。」鳩輕吻了童童的額頭，然後就行了出廳。
童童瞄了他一眼，嘿嘿～她偷偷地甜笑就繼續睡覺。

「喂～」鳩接起電話，是天叔。
「鳩，啱啱明宴會選咗新長老。」天叔說。
「嗯？誰個係新長老啊？」鳩好奇問。
「黑杰同謝炎，你識唔識佢地？」
鳩聽到個名一頭霧水：「唔識喎⋯⋯」
「哈哈～咁就好啦～」天叔淺笑。
「點解咁講嘅？」
「你知唔知長老身份係明宴會裡面都有權有勢，我想推你坐上佢地講位。」天叔夾著電話點起根香煙。
「吓！？我？」鳩嚇了一跳。
天叔笑說：「放心啦～我有個好好藉口可以說服眾人相信你嘅能力。」
「咩藉口⋯？」
「到時候你就知架啦～聽日帶埋草明嚟呀，殺咗黑杰佢。」天叔冷靜地說。
以權力說，首領和副首領謝美叔佔多數，天叔不會跟他們硬碰。
用一些出其不意的手段，去減弱佢們勢力。
收集情報，暗算，分化，放假消息而又不讓人知是自己做，才是最好的方法。

鳩傾完電話返到房，見童童大字形的瞓在床上把鳩嚇了一跳。
「老婆，我地繼續瞓覺啊⋯」鳩輕輕拍拍童童的手。
「唔制，唔想同你瞓喎。」童童繼續大字形睡，完全獨佔張床。
她在撒嬌？鳩伸手去搔癢童童的腋窩下。
「哈哈哈～唔好呀～」童童抖來抖去傻笑。
「同唔同我瞓！？」鳩笑說。
「哈哈哈～唔同喎～哈哈～」童童心情好返啲，與鳩打情罵俏最開心。
「吱吱吱～吱吱～」鳩不斷觸碰童童敏感的地方，令童童抖得手腳都不受控。
「哈哈哈～投降啦～唔好再整啦～」童童讓出半張床給鳩，然後被鳩抱著入睡。

終於有甜

甜係邊
天叔同男主咩

今日會唔會有文？

「救命呀～！」半夜在一條暗巷裏，一個女子被逼到走頭無路。
「嚓！」刀鋒靠到她頸子，拿著長刀的男人冷說：「就你啦，跟我走。」
「你係邊個呀⋯？我唔識你架喎⋯⋯」弱質纖纖的女子抖震著身體說。
男人把刀漸漸向下垂，𠝹開了她胸前的布。
一條深厚的事業條露了出來，「呀！」女子揞住胸口大叫。
「唔錯呀～」男人淫笑說。
「你想點！？我男朋友係嚟緊架啦⋯⋯」女子怒盯著他那奸狡的雙眼。
「係咩，不過唔關我事。」男人伸手挑起她的下巴看清楚這個女子，化了淡妝挺美。
「唔好掂我呀！」女子撥開他的手，突然她的手機震動起來，是她的男朋友。

她把手伸到褲袋裏打開電話，偷偷接聽了電話。

「喂～欣婷～係邊呀你～」電話傳來她男朋友的聲音，是草城。

「救命呀⋯！」欣婷對著拿刀的男子大叫起來。
「喂～！？喂！？」草城慌亂起來。
「咪再嘈呀你！跟我走！」男人把刀鋒再次對住她的頸子。
「喂？欣婷！？你係邊呀！？」草城拿著電話焦急得很，欣婷本來說好了今晚要去接草城放工，誰不知她現在居然遇上危險。
欣婷被刀尖指著，不敢再亂叫⋯
男子用力一手拉起她，再用刀柄把她打暈了「啪！」她袋裡的東西一一都被男子丟掉了，電話亦收線了。
「喂！？欣婷！？」草城汗流浹背，拿著電話在街上狂跑。
一間跑到她屋企，很可惜，始終沒有她的蹤影。
「草城？你做咩係到嘅？欣婷唔係去你屋企瞓咩？」欣婷媽媽一臉好奇。
「er⋯⋯⋯⋯」
他跑了去言靈師公會找言靈師說。
「失蹤？失蹤咗幾耐呀？」
「兩三個鐘，佢一定係俾人捉走咗呀！我頭先聽到佢電話到嗌救命架！」
「咁佢最後係邊到出現？」
「應該係去我公司嘅路上呀。」草城慌張到不得了，言靈師公會派了一個言靈師陪著草城去找線索。

新支線

「你通知咗佢屋企人未呀⋯？」言靈師姐姐問。
「我⋯我唔敢講⋯⋯」草城一邊帶著她行，一邊回顧周圍。
「吓？咁唔得喎⋯⋯做咩唔同佢地講嘅？」言靈師姐姐又問。
「我驚佢地擔心欣婷⋯⋯」草城細細聲說，內心除了不安還有些自責。
自責自己沒有好好保護她。
「咁⋯我去同佢地講啦，你陣間返屋企先啦。」言靈師姐姐拍拍他的膊頭。
然後拿出電筒在後巷裡照來照去，尋找關於欣婷留下的線索。
「嗯⋯⋯」草城痛恨自己，無力感湧上心頭。
如果他能夠在欣婷被捉的時候出現就好，欣婷她現在怎樣呢⋯？
生死未卜⋯⋯那個捉走她的男人又是誰⋯
他會沾污她的身體嗎！？⋯⋯那個只屬於過草城的身體⋯⋯
他越想越害怕，深愛的女人與其他男人光脫脫的在床上性交，就好像有一根根尖刺深深插入他的心臟。
「喂！依個電話係咪佢架！？」言靈師姐姐問，把草城拉回現實。
草城甩一甩頭，凝望著她手上的電話。
「係呀！！！依部電話係佢架！」草城一臉肯定的說。
言靈師姐姐看四周有點痕跡，沉思了一會，然後拿出自己的手機叫同事過來支援。

「草城，你返去等啦⋯我地會幫你搵返你女朋友架。」言靈師拍拍他手臂說。
草城擔心到不得了，眼見五、六個言靈師在尋找欣婷的線索，他根本幫不上什麼忙。
剛放工的他身心俱疲，只好返到屋企等待言靈師們的消息，等著等著不知不覺就入睡了。

欣婷從暈眩中醒過來，發現自己被丟到一個鎖上的大鐵籠裡，像小狗一樣。
雖然身上的衣服沒有被扒光，但無端端被不知道誰人困進鐵籠，這個處境對一個女孩子來說，被強姦可能只是遲早的事⋯⋯
欣婷害怕自己被男人污辱，心慌得不斷搖扯鐵籠，想掙扎出去。
「喂～小妹妹～咁快醒返啦！？」一把猥瑣的聲音叫她。
「依到邊到嚟架！？你地捉我過嚟做乜呀！？」欣婷生氣地踢向鐵籠，但只有「唦！」一聲，鐵籠依然一線不動。
「捉你嚟做乜？嘿⋯」他淫淫笑，一臉狡猾：「你過埋今晚就知架啦～」
男人說完放下一樽水就轉身離開。
「喂！放我出去呀！！！」欣婷大聲吆喝，但沒有任何回應。
房間的門緊緊關上，只剩下鐵籠裡的欣婷，和一樽他留下的礦泉水。

鳩快啲食埋條女佢

唔知點解欣婷令我諗起何依婷

屌 見番言靈呢個詞以為睇錯故

太耐無講言靈劇情

「老婆⋯？」鳩撐起身體，想了想⋯⋯似乎剛才是顏射了童童⋯⋯
「吾⋯⋯老公⋯⋯我打唔開眼呀⋯⋯」童童閉起雙眼，透白的精液粘著她的臉。
「射咗落你到㖭⋯⋯帶你洗個面先啦⋯」鳩迷迷糊糊咁扶起童童去廁所洗面。

另一方面，草城從床上驚醒過來，佢發咗個惡夢，欣婷被不同的男人輪流玩弄，可憐地呼喊草城的名字：「救命呀⋯！嗯！唔好再搞我啦⋯⋯」
他甩一甩，只是夢，不是真的⋯⋯
草城看一看時間，9點46分。去言靈師公會問吓有無新線索⋯⋯
佢快快手沖完個涼就換衫出門口，問下有無欣婷嘅消息，搵得返未呢？

「靚女起身啦喎！」狡猾的男人拍打鐵籠去叫醒被困著的欣婷。
欣婷馬上驚醒過來：「呀！想點呀你！？快啲放咗我⋯⋯」
男人淺笑了一聲：「未係時候～你安安靜靜坐係到啦～」
然後他拿了盆水淋到欣婷身上：「你一間記得要乖啲呀！」
欣婷被潑得滿身都是水，那些汗與眼淚都沖走了。
「咩乖啲呀！？咩意思呀你！？」欣婷抖了抖身體，驚愕地問。
男人看了看手錶：「時間都差唔多，就話俾你知啦～」
「一間我就將你當禮物送俾人，咁你想留住條命嘅話就醒目啲。」
他說完就放下一條毛巾走了。
欣婷聽完驚恐得眼淚又準備湧出來，她想到自己的下場可能會是很不堪入目⋯
「嗚⋯救命啊⋯草城⋯⋯」欣婷心裡還有一點信心，她相信草城會來救她離開鐵籠。

沖完涼繼續

近排出文慢咗

有其他嘢做同埋最近諗到啲新故仔

「點呀⋯你地有無新嘅線索呀！？搵唔搵到我女朋友呀？」草城緊張地問那個言靈師。
「搵緊架啦我地，你等多陣先啦。」言靈師安慰著草城：「我地琴晚發現現場有一架七人車嘅車軚痕跡，你女朋友應該係被人捉咗上去。」
草城的汗珠從額頭流到下巴，他焦急、慌張與不安，他只想馬上救出欣婷。
「咁幾時先可以搵到架車係邊呀！？」草城急躁地問。
「需要一啲時間，但你放心交俾我地啦。」言靈師拍拍他的膊頭說。
草城他根本不放心把事情交俾言靈師公會，只是他沒有其他辦法能找出欣婷的所在地才會找言靈師幫手。
「你地有消息就通知我啦。」草城說完就走，他想自己去找找那車輛。

「老公～你要出街呀？」童童攬住鳩問，她想鳩留下陪她。
「嗯～」鳩輕撫著童童的頭頂，「去明宴會？」禮行剛睡醒刷著牙問。
鳩想了想：「都算係嘅～我出去啦～！」
「哦～」童童依依不捨咁送鳩出門口。
禮行都打算陣間返明宴會瞓覺，琴晚一直俾林海欣搶被，都沒有睡好。

草城一個人在街上逛來逛去，馬路上的七人車多到數之不盡。
他根本毫無頭緒。
「啫啫啫啫～」草城的電話響起來，「唔通係言靈師公會有消息⋯！？」
「喂，我係草城！」佢期待地接起電話。
「喂～草城，我係鳩呀～你係邊呀？」鳩淺笑問。
草城的心一沉，原來係鳩⋯⋯
「我宜家搵緊欣婷啊，佢俾人捉咗⋯⋯」草城皺著眉頭，傷感地說。
「吓！？」鳩愕然，然後追問：「係邊到被人捉咗啊！？幾時俾人捉架？」
鳩很不解，因為照道理說欣婷都會使用言靈保護自己，所以一般人是不容易捉走她。
草城把事情一五一十全部告訴鳩，想知道鳩有沒有什麼頭緒。
「捉咗上架七人車⋯？」鳩皺起眉頭，欣婷一個女仔⋯現在處境一定是很危險。
「鳩，點算好⋯⋯」草城眼淚都快要湧出來，他很無助，希望有一個人可以幫到佢。
「我過咗嚟先啦⋯⋯你宜家係邊？」鳩坐上出租車直接飛去草城的位置。

禮行刷完牙坐係沙發上面，睇電視，睇咗陣又瞓著咗。
而童童就係廚房煮緊早餐，今日唔洗返學，想搵啲嘢做下。
「禮行～你食唔食早餐呀？」童童嗌出沙發，禮行迷迷糊糊醒了醒：「嗯～好呀～唔該。」
她們已經消除了彼此的芥蒂，可以相處得很融洽。
「咦～童童煮緊嘢食呀？」林海欣在睡房裏聞到香噴噴的香味。
「係呀～煮埋你個份呀我～」童童拿著長筷子有模有樣，香氣四溢。
「好呀！」林海欣緩緩的爬落床，去廁所洗面刷牙。
「煮好啦～」童童帶著手套，把她親手炮製的早餐拿出來。
是一大碟的卡邦尼意粉，有火腿、洋蔥、芝士粉。
林海欣坐到飯枱，驚訝地問：「童童你識煮意粉架？」
童童自信滿滿地說：「哈哈～我之前睇書學架～今次第一次煮～」
禮行見賣相不錯，就夾了一點來吃。
「⋯」禮行皺一皺眉頭，飲啖水，吞下去。
「點呀？好唔好食呀！？」童童張大眼睛，可愛地凝望著禮行。
「嗯⋯⋯」禮行尷尬的說：「好似鹹咗少少⋯⋯」
童童又夾起來試一試，佢面色都變埋：「噁⋯⋯好鹹⋯⋯⋯」
禮行同林海欣對視了一眼，打著眼色。
「咁⋯不如我地出街食啊⋯⋯」林海欣淺笑說，「嗯⋯⋯」童童頹廢的點點頭。
三個人就換衫出街去。

寫埋呢個先

幾溫馨

btw, 細冰呢？

一定

返咗去自己間劏房到生活緊

好Sad

搞完人唔要人

「鳩，依邊呀！」草城站在便利店門外搖著手叫鳩。
「點呀？有無欣婷嘅消息呀？」鳩擔心地問。
草城嘆了口氣，搖搖頭：「我都想有⋯⋯」
他想了想突然靈機一動好奇問：「鳩，你之前咪話你係做類似忍者嗰啲嘅，你可唔可以搵人幫手查吓架？」
鳩皺起眉頭⋯忍者？明宴會啊嘛，直接帶佢去問下天叔啦，話晒天叔都要見佢又識咁多人。
「可以啊，你跟我嚟啦！」鳩帶著草城去找天叔。

另一方面，欣婷在鐵籠裏掙扎，她嘗試出力拉扯鐵籠。
但鐵籠依舊是牢不可破。
「放咗我呀快啲！」欣婷大嗌救命，隨後房門就打開了。
又是那個狡猾的男人，這次他還帶了兩個人來。
「唔洗嗌啦～無人會嚟救你架～」他笑說。
「搬佢上車啦～」他揮一揮手，兩個男人就行去把她的籠子抬起身。
「喂！唔好呀！」欣婷踢著鐵籠搖晃身體，不過沒有用。
他們兩個男人太大力了，欣婷嘅體重根本就微不足道。
她被搬上琴晚架七人車嘅車尾，不斷嗌救命，但好似無人聽到她的求救。

「點呀～我地三個食咩好呀？」林海欣側著頭問禮行童童。
「茶餐廳？」禮行說。
「好呀好呀！」童童聽到就心動，佢好耐無食過嗯茶餐廳嘅早餐。
沙嗲牛肉通心粉，加個牛油餐包太陽蛋，真係茶餐廳先有嘅美食。
「咁行啦～」林海欣帶頭出發，「救命呀～」她聽到遠處傳來輕輕的一聲。
「咦⋯你地聽唔聽到啲咩呀？」林海欣問。
「咩聽到啲咩呀⋯⋯？」童童黑人問號，什麼都聽不到。
「無聲啊⋯⋯」禮行r一r頭，說：「係咪你聽錯咋～行啦，好肚餓啦～」禮行笑了笑就拖住林海欣的手就繼續行了。

困咗喺鳩屋企附近喎

「救命呀～～～～」離遠又傳出一聲，這次更為響亮！
「喂聽唔聽到呀⋯？」林海欣這次很肯定是有人在嗌救命⋯⋯
「係有把女仔聲⋯」禮行神色凝重，看著林海欣。
「咁點好呀？過唔過去睇下呀？」童童驚青得按著心口問。
「行啦，童童跟實啲我地。」林海欣先行過去，偷睇下發生咩事。
她們三個鑽到入一條後巷，眼見巷子的深處停泊了一輛七人車。
「係咪嗰架車傳嚟架啲聲⋯」林海欣瞄著那輛車。
「但係好似唔見有女仔喎⋯⋯」禮行輕微側著頭看。
「有呀⋯」童童驚愕地拍她們手臂，慌張地說：「你地睇下車尾係咪有個人郁嚟郁去呀⋯？」
「係⋯！真係有個女仔⋯⋯」林海欣發現到一個長頭髮的女孩坐在車尾搖晃身體，似乎被繩索綁住咗。
童童看不清楚那個女仔的面貌，只知道這應該是一場綁架之類的事。
「係咪要記底個車牌架！？」童童拿著手機問，然後照著輸入。
禮行同林海欣正想著該如何處理，突然背後傳來一把陌生的男人聲。
「三位靚女，你地係到做咩呀？」他身高比她們至少高兩三個頭，完全遮蓋照進巷子的光線。
童童看著他嚇得拿著手機的手震顫得停不下來，她勉力一笑說：「哈哈⋯無⋯路過咋嘛我地⋯⋯⋯」

諗起之前禮行 林海欣支解變態佬，有啲擔心嗰幾個綁架犯添

會嚇親童童呢個大肚婆

「想點呀你！？」禮行怒盯著那個高佬，擋在童童前面。
「嘿～」高佬冷笑一聲，折斷了一根鐵水管，然後舉起它向前扑落去。
快得連禮行來不及反應，她撐起手踭打算擋下來。
童童靈光一觸，馬上用言靈保護禮行。
「手放す！」
高佬的手頓時使不出力，手上的鐵水管掉了落地上。
這是童童新學的言靈，幫了禮行個忙。
禮行馬上執起鐵水管，用鐵水管尖銳的一角刺進高佬的腰間。
「唰！」高佬動也不動，血紅的鮮血從他的肚子裏通過水管流出來。
他表情愕然，沒想到禮行手法純熟得可怕。
林海欣笑了笑說：「抵死啦你！死高佬！」
高佬按著水管後退了數步⋯啊⋯啊⋯⋯
他倒下了，整個人攤了落地上。

童童第一次見到殺人的畫面腳都震埋：「佢死咗啦⋯⋯？」
禮行撥一撥頭髮，點點頭說：「應該差唔多啦⋯⋯」
「咁⋯點算好呀⋯⋯」童童驚青地問。
「喂！」林海欣突然拍拍她們，說：「架車要開啦⋯！」
那架黑色七人車向她們的方向慢慢倒退。
「快啲收走條屍先⋯」
禮行把那條屍體拖拉到垃圾堆裡，然後她們躲在一旁觀察那輛七人車。
那輛車越駛越近，童童看著那車尾的女仔，愕然。
「喂⋯嗰個女仔係我同學嚟架喎⋯⋯」童童驚訝地說。
「⋯⋯！？」林海欣想了想說：「咁我地⋯⋯」話口未完，那輛七人車突然加速駛進馬路。
「喂，走啦架車⋯！」童童焦急起來，想衝上前截停它。
「唔好追啊童童，你頭先係咪抄低咗車牌啊？」禮行冷靜說。
「嗯⋯」

琴晚打打下訓著咗

另一方面，鳩同草城跑去到一間茶餐廳，天叔就係裏頭食緊早餐。
「天叔，我同草城有急事要你幫忙⋯」鳩坐到他對面緊急地說。
「咩事呀？講嚟聽吓先？」天叔疑惑地問。
「草城嘅女朋友俾人捉咗宜家生死未卜，你有無頭緒知道係邊班人做呀⋯？」
「仲有無咩資料？」天叔皺起眉頭，拿起電話問鳩。
「係架七人車嚟架⋯⋯」草城衝出來說。
「仲有呢？」天叔追問。
草城停滯了一瞬，輕聲說：「無啦⋯⋯」
「咁⋯」天叔想了想，抱歉地說：「我好難幫你搵架喎⋯⋯」
「⋯⋯⋯」草城難過得低著頭，哭泣起來：「嗚⋯嗚⋯⋯咁點算好呀⋯嗚嗚⋯」

「啫啫啫啫～」鳩的電話響起來，是童童。
「喂，老婆⋯？」鳩沒有心情說話。
「鳩！大件事啦，欣婷俾人捉咗上車呀！」童童激動地說。
鳩愕然，然後打起精神追問童童：「你點知架！？你係邊到見到佢？」
「頭先係屋企附近條巷仔見到佢俾人捉咗上架七人車呀！」童童接著說：「架車上面仲有兩個男人架，你快啲去救佢啦！！！」
鳩聽完激動得彈了起身：「咁你見唔見到個車牌呀？個車牌係咩呀！？」
「fku123123」童童說完就叫鳩快啲救欣婷。
「好！拜拜老婆！」鳩很急地收了線。
草城見鳩如此大反應，感覺到可能是欣婷的消息。
他捉著鳩的手臂追問：「做咩呀？係咪有欣婷消息呀！？」
「我知道架車嘅車牌啦！」鳩興奮地說：「係fku123123！」
「太好啦！你點搵到嘅？」草城抹著眼睛，驚訝地問。

天叔都笑咗出嚟點點頭，然後打電話俾手下。
「喂，你地唔該幫我搵架車呀。」

等咗咁多日得一篇文

今晚有

「喂，你地唔該幫我搵架車呀！」天叔打電話給自己的司機。
「哦，係嘅天叔，咩車嚟架？」司機疑惑地問。
「一架黑色七人車，車牌係⋯fku123123，同我發散晒啲⋯」
「等等先天叔⋯！」司機突然打斷了天叔的說話。
「做咩啊⋯？」天叔唔知發生咩事。
司機想了想就說：「依架好似係明宴會啲人嘅車嚟架喎⋯⋯」
「咩話！？」天叔愕然，怒問：「邊個嘅車嚟！？」
「咁我又唔知喎，但係成日泊車都見到⋯」司機說。
天叔皺起眉頭，然後收了線。
「鳩，依件事應該係明宴會啲人做架⋯⋯」
「吓！？」鳩跳了起身：「邊撚個呀？」大聲到成間茶餐廳啲人都呆咗望住鳩。
天叔擰擰頭說：「唔知，但你地兩個要去查下，然後同返我講。」
草城聽到一頭霧水，佢都唔知明宴會係咩嚟。
「啫係點呀鳩？欣婷俾咩明宴會捉咗啊？」
鳩安慰著草城：「放心草城，我知欣婷嘅線索啦⋯⋯我地宜家去搵佢啦⋯！」
他帶著草城直接衝去明宴會，途中又向草城解釋什麼是明宴會。

另一方面欣婷被帶到車上，雙眼被黑布遮蓋著。
「點呀大佬，係咪送條女俾杰哥就可以入到佢長老team架啦？」
「係呀，放心啦，聽聞黑杰份人雖然獨來獨往但係好鬼咸濕架。」
「真係！？咁依條女咁正，我地咪入硬！？」男人奸笑起上嚟，然後車子就停泊到一旁。
欣婷聽到他們的對話，心裡非常不安⋯她知道她很快就要送俾人強姦了。

lm

童童依然有啲擔心，但沒有其他辦法，唯有跟禮行佢地去食個早餐定定驚。
「無事嘅童童，鳩搞得掂架啦～」林海欣拿著餐牌放心地說。
「靚女食咩～」茶記呀叔走埋嚟落單。
「嗌嘢食先啦童童～」「我要個炸魚柳煎蛋公仔麵，飲凍檸茶。」林海欣好快就諗到叫咩嘢食。
但童童依然很擔心欣婷的安危。

「鳩～！」
鳩和草城趕到到明宴會的基地，「欣婷就喺依到啦？」草城左望右望，但唔發覺周圍有人。
「班人應該入咗去，你睇下架車就泊咗係門口⋯」鳩指著架車說。
「嗯！？」草城即刻激動起上嚟，就係依架車佢搵咗咁耐。
「咁點啊鳩！？我地要點救欣婷出嚟？」他焦急地說。
鳩走到那輛黑色七人車前，拉著車門說：「過嚟呀，我地開咗架車睇下有咩線索先。」
「啪！」車門是上了鎖，鳩踩著車身用盡氣力地拉都拉不開。
「仆你個街！」鳩洩氣到一腳踢落去架車到。

草城見狀就急急腳走到上前，然後跳起「砰！！！」一拳打爆了車窗。
「搞掂啦！之後要點做？」
鳩呆若木雞的看著他，甩一甩頭笑說：「你等我一陣⋯」
鳩伸手入車廂打開車門，爬了入車找來找去。
「有啦有啦⋯」鳩把車裏有用的東西都拿了出來。
一把小刀、幾件黑色雨褸、一條繩索、打火機、幾個奇怪的面具、還有張大合照。
「應該就係依張相入面果四條友綁架咗欣婷啦！」鳩指著照中的MK仔。
「仆街！就係依幾條友呀嘛！」草城嬲到青筋都爆晒出嚟。
鳩拿起個搞笑面具給草城：「戴起佢先，我地一間唔好俾人認得出。」
「嗯！」鳩和草城穿起拿件黑色雨衣又戴上面具，偷偷摸摸地行入明宴會。

正呀，會唔會有多啲圖

得閒會再畫

有圖